<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="ru" type="array">
			<label index="abstract.description">Введите резюме содержимого. Оно может использоваться как краткий обзор статей.</label>
			<label index="abstract.details">Резюме – это краткое содержимое страницы, которое может быть немного длиннее поля &lt;i&gt;Описание&lt;/i&gt;. 

В отличии от описание, резюме не отображается в результатах поиска в поисковых машинах, оно предназначено для использования лишь в Ваших личных целях. 

По умолчанию, TYPO3 позволяет создавать элемент содержимого типа &lt;i&gt;Карта сайта&lt;/i&gt;, выбрав тип &lt;i&gt;Меню подстраниц данных страниц (по резюме)&lt;/i&gt; для создания резюме статей. При заполненном резюме, оно используется вместо описания.

&lt;b&gt;Примечание:&lt;/b&gt; не нужно вводить снова текст текст описания в &lt;i&gt;поле Резюме&lt;/i&gt;. 

Конечно, администраторы могут по своему использовать это поле в своих шаблонах TypoScript.</label>
			<label index="_abstract.seeAlso">pages:description</label>
			<label index="alias.description">"Псевдоним URL" – уникальная строка идентификации страницы. Можно использовать эту строку вместо идентификационного номера, для ссылки на страницу.</label>
			<label index="alias.details">В конечном счете страница определеяется ее идентификационным номером. Например, в TYPO3 можно сослаться на страницу ".../? id=123". Если у страницы с id "123" есть псевдоним 'one_two_three', то по URL ".../? id=one_two_three" будет отображена та же самая страница, потому что "one_two_three" - псевдоним для id "123". Обычно, псевдонимы назначаются для ограниченного количества страниц, предположительно, связанным с большим числом страниц. В большинстве конфигураций TYPO3 можно использовать синтаксис ".. &amp;amp;lt;link one_two_three&amp;amp;gt;go to the page&amp;amp;lt;/link&amp;amp;gt; .." для создания ссылки на страницу. Это легко запоминается. Другое применение - изменение ссылок, которые должны вести на другую страницу. Можно удалить псевдоним с одной страницы и дать его другой, на которую теперь нужно ссылаться. При этом все ссылки, указывающие на страницу по псевдониму, будут физически указывать на страницу с другим id номером.</label>
			<label index="alias.syntax">Псевдоним URL может содержать лишь строчные алфавитно-цифровые символы и должен быть уникальным.
 Пожалуйста помните: если введенное значение не было уникально, оно будет автоматически дополнено числом.</label>
			<label index="author.description">Введите имя автора страницы.</label>
			<label index="author.details">Как используется имя автора, зависит от настроек в шаблоне TypoScript. 

- Вы использовать его в мета-теге. 
- Если страницы TYPO3 используются как "статьи", можно использовать это поле как имя автора страницы (статьи).</label>
			<label index="author_email.description">Введите e-mail адрес автора страницы.</label>
			<label index="_author_email.seeAlso">pages:author</label>
			<label index="_author.seeAlso">pages:author_email</label>
			<label index="cache_timeout.description">Устанавливается время повторного кеширования для страницы.</label>
			<label index="cache_timeout.details">По умолчанию, страницы хранятся в кеше в течение 24 часов. По истечению этого периода страницы заново формируются и обновляются в кеше. В зависимости от Вашей настройки, кеширование может обновлятся в полночь. 
В любом случае, здесь Вы можете установить другое время для обновления страниц в кеше. Этот параметр довольно редко используется.</label>
			<label index="_cache_timeout.seeAlso">pages:no_cache</label>
			<label index="content_from_pid.description">Если установлено, то это расценивается как id альтернативной страницы из которой будут взяты элементы содержимого. 
Применение зависит от реализации шаблона.</label>
			<label index="description.description">Введите короткое описание страницы, которое будет отображаться в списке результатов поисковых движков.</label>
			<label index="description.details">Большинство сайтов на TYPO3 используют описания в мета тегах страницы, но можно изменить шаблон TypoScript под собственные нужды. 

Поисковые системы отображают описание в списке результатов поиска. Поэтому текст не должен быть длинным (максимально около 160 символов), кроме того, в нем должен быть определенный смысл при его отображении. 

Также, описание будет отображаться, если Вы создадите элемент содержимого типа "Карта сайта", выбрав тип меню &lt;i&gt;Меню подстраниц данных страниц (по резюме)&lt;/i&gt;. 

&lt;b&gt;Примечание:&lt;/b&gt; некоторые поисковые машины используют описание, только если текст не найден в содержимом страницы. Так что не повторяйтесь.</label>
			<label index="_description.seeAlso">pages:keywords
pages:abstract</label>
			<label index="doktype.description">Выберете тип страницы, определяющий, будет ли страница представлять обычную страницу во внешнем интерфейсе, ссылкой на другую страницу или предназначена для других целей.</label>
			<label index="doktype.details">"Стандартная" – наиболее часто используемый тип страниц, представляющий обычную страницу сайта. "Секция внутренних пользователей" – параметр, делающий страницу видимой лишь для внешних или внутренних пользователей, авторизованных на сайте. &lt;b&gt;Ссылка&lt;/b&gt; Страница "Ссылка" перенаправляет к другой странице в дереве страниц. "Точка крепления" выводит содержимое из другой ветви дерева страниц в текущей ветви. "Внешняя ссылка" похожа на "Ссылку", но указывает на внешний URL, вместо внутренней страницы. &lt;b&gt;Специальные типы:&lt;/b&gt; "Папка" - тип страницы, не видимый во внешнем интерфейсе как web страница, она используется для хранения выбранных Вами записей. "Корзина", может использоваться для скрытия страниц и записей из внешнего интерфейса. "Распорка" имеет значение, если используется в навигации во внешнем интерфейсе. При этом, она не представляет обычную страницу с содержимым, но будет просто пунктом в меню, который нельзя будет выбрать. &lt;b&gt;Примечание:&lt;/b&gt; За каждым типом закреплен определенный значок. Определенные типы могут быть недоступны для пользователя. И наконец, каждому типу присущи его определенные настройки и каждый из них может содержать лишь определенные записи элементов, но в "Папку" можно поместить любые записи.</label>
			<label index="_doktype.seeAlso">страницы:ярлык, страницы:url</label>
			<label index="endtime.description">Время истечения публикации - дата, начиная с которой страница не будет видна в сети.</label>
			<label index="_endtime.seeAlso">pages:starttime</label>
			<label index="endtime.syntax">Смотрите Страница / Дата публикации (щелкните ниже)</label>
			<label index="extendToSubpages.description">По умолчанию Дата публикации, Срок истечения, Доступ и параметры Скрытия эффективны &lt;em&gt;только&lt;/em&gt; для страницы на которой они установлены. Если установлен флажок "Включая подстраницы", то эти параметры будут наследоваться и на подстраницах этой страницы.</label>
			<label index="extendToSubpages.details">Представим, что нужно создать целый набор подстраниц, видимых для авторизованных пользователей. Установка параметров "Доступа" для корневой страницы этого раздела удалит ее из меню, если пользователь не был авторизован. Однако доступ к подстраницам получить будет все еще возможно, дополнив URL параметром с id номером нужной страницы. Но, установив параметр "Включая подстраницы", мы установим те же параметры доступа, что и у корневой страницы, на подстраницах.</label>
			<label index="_extendToSubpages.image">EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/pages_2.png</label>
			<label index="extendToSubpages.image_descr">Такая страница имеет ограниченный определенной группой доступ с установленным флажком "Включая подстраницы". Эти условия отразились на внешнем виде ее значка.</label>
			<label index="_extendToSubpages.seeAlso">pages:hidden,
pages:starttime,
pages:endtime,
pages:fe_group</label>
			<label index="fe_group.description">Если в "Доступе" выбрано название группы пользователей, то лишь ее члены смогут видеть эту страницу при регистрации. Специальный параметр "Скрыть после входа в систему", означает, что страница &lt;em&gt;не&lt;/em&gt; будет видна пользователям web сайта после их регистрации на сайте. И наоборот, "Видна при любом входе", сделает страницу доступной для любых зарегистрированных на сайте пользователей.</label>
			<label index="_fe_group.image">EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/fegroups_4.png</label>
			<label index="_fe_group.seeAlso">fe_groups</label>
			<label index="hidden.description">Включив этот параметр, Вы скроете страницу на web сайте.</label>
			<label index="hidden.details">Параметры "Скрыть", "Старт", "Стоп" и "Доступ" относятся к ограничению доступа к страницам и в этом они схожи по функциональности. В любом случае, страница, скрытая через эти параметры, не будет присутствовать в меню навигации сайта. Помните, что эти параметры относятся &lt;em&gt;только&lt;/em&gt; к странице, для которой они установлены. Если Вы хотите, чтобы установка распространялась и на подстраницы, нужно включить параметр "Включая подстраницы" в разделе доступ. Войдя как пользователь внутреннего интерфейса, можно просмотреть скрытые страницы, конечно, если у Вас есть к ним доступ.</label>
			<label index="_hidden.image">EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/hidden_page.gif,
EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/pages_1.png</label>
			<label index="hidden.image_descr">Значок скрытой страницы затемнен и к нему добавляется красный крестик. Вы можете просматривать скрытую страницу при регистрации во внутреннем интерфейсе. Красный квадрат с надписью "Preview", говорит Вам, что страница отображается для Вас ввиду специальных обстоятельств.</label>
			<label index="_hidden.seeAlso">pages:starttime,pages:endtime,pages:fe_group,pages:extendToSubpages</label>
			<label index="keywords.description">Введите ключевые слова через запятую для данной страницы. Можно использовать короткие фразы.</label>
			<label index="keywords.details">Большинства сайтов на TYPO3 используют эти ключевые слова в мета тегах страницы, но можно изменить шаблон TypoScript под собственные нужды. 

Для оптимизации страницы для поисковых систем, подобных Google, не нужно использовать более 3-6 ключевых слов. Нужно удостовериться, что ключевые слова находятся в содержимом страницы. 

Помните, что использовать ключевые слова можно и в поисковых расширениях для TYPO3 (напр. Индексный поиск) при соответствующей их настройке. 

Ключевые слова в TYPO3 можно использовать и для создания меню страниц со сходной тематикой. Для этого создайте элемент содержимого типа "Карта сайта", в которой выберете тип меню &lt;i&gt;Связанные страницы (на основе ключевых слов)&lt;/i&gt;.</label>
			<label index="_keywords.seeAlso">pages:description</label>
			<label index="l18n_cfg.description">Влияет на доступность страниц на различных языках.</label>
			<label index="l18n_cfg.details">&lt;b&gt;Спрятать стандартный язык страницы&lt;/b&gt; 
При включении, страница становиться доступной лишь на одном из языков. И любые попытки вывода страницы на языке по умолчанию закончатся сообщением об ошибке. 

&lt;b&gt;Спрятать страницу, если нет перевода данного языка&lt;/b&gt; 
При установке, доступ к текущей странице без перевода на выбранный язык приведет к сообщению об ошибке. По умолчанию, при доступе к не переведенной странице будет показана страница на языке по умолчанию.</label>
			<label index="lastUpdated.description">Введите время и дату последнего обновления этой страницы.</label>
			<label index="lastUpdated.details">Как используется значение этого поля, определяет шаблон TypoScript веб сайта. Сначала нужно вставить примечание "Последнее обновление" на страницы, а затем нужно настроить шаблона на использование этого значения. 
Обычно оно используется для автоматического отображения даты и времени последнего обновления страницы, &lt;em&gt;если&lt;/em&gt; значение в это поле не будет принудительно вставлено.</label>
			<label index="lastUpdated.syntax">Формат : ЧЧ:ММ ДД-ММ-ГГГГ или ЧЧ:ММ ММ-ДД-ГГГГ, в зависимости от настроек TYPO3. 
Если вставить, например "d", то будет вставлено текущее время и дата. Можно вставить любое числовое значение в это поле, например "+10", что добавит 10 дней к текущему значению.</label>
			<label index="layout.description">Шаблон внешнего интерфейса отвечает за внешний вид страницы сайта.</label>
			<label index="layout.details">Этот параметр не может оказать влияние на дизайн страницы, так как он зависит от того, как (и если) шаблон внешнего интерфейса его использует. В большинстве шаблонов по умолчанию он не используется.</label>
			<label index="media.description">Прикрепление мультимедийных файлов, связанных с текущей страницей.</label>
			<label index="media.details">Это поле позволяет прикрепить различные файлы к записи страницы. Как используются эти файлы, зависит от используемого шаблона. 
Например, это поле можно использовать для прикрепления логотипа к странице. Или можно запрограммировать шаблон, чтобы использовать первый прикрепленное изображение как ссылку в меню навигации. Но помните, это в основном зависит от того, как это поле запрограммировано в шаблоне.</label>
			<label index="module.description">Определяет, что на странице имеется дополнение внешнего интерфейса.</label>
			<label index="module.details">Установка этого параметра позволяет быстро определить во внутреннем интерфейсе, что страница предназначена для определенных целей, например, содержит форум, или что это корневая страница раздела магазина на web сайте. И на основе этого, во внутреннем интерфейсе возможно отобразить список ссылок на основе сходной функциональности в модуле "Веб&gt;Модули". На внешнем интерфейсе это в основном не сказывается. 
Отметка страницы, как содержащей дополнение "Магазин", просто скажется на списке ссылок на модули во внутреннем интерфейсе. 

Дополнительные сведения по этому параметру имеются в документации по управлению. 

Рекомендуется ограничить доступ к этому полю только лишь пользователями-администраторами!</label>
			<label index="mount_pid.description">Сделать текущую страницу точкой доступа. Если установлено, подстраницы этой страницы будут взяты из точки доступа.</label>
			<label index="mount_pid.details">Во внешнем интерфейсе это осуществляется посредством добавления новой переменной &amp;MP к URL, связывающей ветвь из точки доступа с основной ветвью, спаривая id страниц.</label>
			<label index="mount_pid_ol.description">Отображение содержимого для текущей страницы или его полная замена на монтируемую страницу.</label>
			<label index="_mount_pid_ol.seeAlso">pages:mount_pid</label>
			<label index="_mount_pid.seeAlso">pages:mount_pid_ol</label>
			<label index="nav_hide.description">Включение этого параметра, спрячет страницу из меню навигации по web сайту во внешнем интерфейсе. Но страница все еще будет доступна по ее непосредственному URL.</label>
			<label index="_nav_hide.seeAlso">pages:nav_title</label>
			<label index="nav_title.description">Альтернативный заголовок для элемента меню во внешнем интерфейсе. При установке, это значение имеет преимущество над значением заголовка страницы.</label>
			<label index="newUntil.description">Введите дату, до которой текущая страница будет рассматриваться как новая.</label>
			<label index="newUntil.details">Отметка о "новой" вплоть до не влияет на отображение страницы. Она нужна скорее для внутреннего применения, как напоминание о пересмотре содержимого страницы. Так, если содержимое страницы планируется изменить в определенный момент времени, можно поставить здесь это время. 
Чтобы просмотреть такие даты, используйте "Обзор дерева страниц" в модуле "Веб&gt;Инфо".</label>
			<label index="_newUntil.seeAlso">pages:starttime</label>
			<label index="newUntil.syntax">Смотрите Страница / Дата публикации (щелкните ниже)</label>
			<label index="no_cache.description">Этот параметр отключает кеширование страницы на сервере.</label>
			<label index="no_cache.details">Обычно страницы в TYPO3 кешируются на сервере после начального создания. Что приводит к значительному убыстрению отображения страницы после запроса. 
Для большинства страниц это не составляет проблему, наоборот, повышает производительность web сайта. 
Однако может понадобиться отключить кеширование страниц, если она содержит динамическое информационное наполнение, которое не должно кешироваться ни при каких обстоятельствах. Так или иначе, этот параметр отключает кеширование страницы на сервере.</label>
			<label index="_no_cache.seeAlso">pages:cache_timeout</label>
			<label index="no_search.description">Если включено, то страница исключается из операций поиска на web сайте.</label>
			<label index="_.seeAlso">tt_content</label>
			<label index="shortcut.description">Вставьте ссылку на страницу. Запрос страницы с этим ID во внешнем интерфейсе перенаправит к странице, на которую установлена ссылка.</label>
			<label index="shortcut.details">Щелкните по значку "Обзор записей", для выбора в новом окне страницы, на которую будет указывать данная страница. 

Этот параметр используется, только для "Типа" страницы – "Ссылка".</label>
			<label index="_shortcut.image">EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/page_shortcut.gif</label>
			<label index="shortcut.image_descr">Выберете страницу в Обзоре записей, на которую будет ссылаться данная страница.</label>
			<label index="shortcut_mode.description">Выберете режим ссылки. По умолчанию страница ссылка должна иметь цель для перехода. При помощи альтернативных параметров можно перейти на первую или случайную подстраницу текущей страницы, или назад, на родительскую страницу.</label>
			<label index="_shortcut.seeAlso">pages:doktype,
pages:shortcut_mode</label>
			<label index="starttime.description">Дата публикации определяет дату, начиная с которой страница будет видна в сети. Если время публикации не определено, страница будет в любом случае видна в сети (конечно, если она не скрыта другим способом).</label>
			<label index="_starttime.seeAlso">pages:endtime,pages:hidden</label>
			<label index="starttime.syntax">Формат ДД-ММ-ГГГГ. Можно и по другому вводить значения - оно моментально будет вычислено. Например, если Вы введете "d", будет вставлена текущая дата. Можно ввести в поле любое значение, например "+10", что добавить 10 дней к текущей дате. То есть, введя "d+10", получите день, отстоящий от сегодня на 10 дней.</label>
			<label index="subtitle.description">Введите подзаголовок при необходимости.</label>
			<label index="subtitle.details">Использование этого поля зависит от шаблона. В большинстве случаев оно не используется.</label>
			<label index="target.description">HTML цель для элементов меню, связанных с этой страницей. Также может использоваться для открытия страниц во всплывающем окне.</label>
			<label index="target.details">Устанавливайте это значение только для переназначения ссылок по умолчанию, которые в большинстве своем правильно настроены для большинства страниц в шаблоне TypoScript.
Больше параметров имеется в поле для цели. 

Установка целого значения в начале поля, добавляет его в виде типа страницы по умолчанию. 
Например, если подача RSS настроена в Typoscript как typeNum=100, установка цели равной 100 может использоваться для добавления RSS ссылки в меню. 

Для открытия во всплывающем окне, используйте следующий синтаксис: 
400x200 - страница будет открыта во всплывающем окне, размером 400x200 
230x450:resizable=0,location=1 - страница будет открыта во всплывающем окне, с заданными параметрами. 

Комбинация: 
100 600x350 - страница будет открыта во всплывающем окне с типом 100 
2 _blank - страница будет открыта с в окне с целью "_blank" и типом 2</label>
			<label index="title.description.+">Обычно отображается в меню навигации сайта.</label>
			<label index="TSconfig.details.+">&lt;strong&gt;Пример:&lt;/strong&gt; Обычно модуль "Веб&gt;Страница" позволяет создавать содержимое в четырех колонках – левой, обычной, правой, крайней. Но обычно на сайтах используются лишь одна или две колонки. И некоторые из этих колонок содержимого лишь занимают место и даже сбивают пользователей с толку. 
Введя эту строку в поле "TSconfig" модуля "Веб&gt;Страница", можно будет работать лишь с "Обычной" или "Крайней" колонками! 

&lt;em&gt;mod.web_layout.tt_content.colPos_list = 0,3&lt;/em&gt; 

(Должно вводиться в одну строку!)</label>
			<label index="url.description">Введите URL на который будет перенаправлять данная страница.</label>
			<label index="url.details">Пример: "http://www.typo3.com" или просто "www.typo3.com", при установке "Протокол" "http://". 
Селектор "Протокол" используется для префикса URL. 

Этот параметр используется только если "Тип" страницы установлен на "Внешняя ссылка".</label>
			<label index="_url.seeAlso">pages:urltype</label>
			<label index="urltype.description">Настройка протокола URL.</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
