<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="ru" type="array">
			<label index="bodytext.description">Введите основной текст.</label>
			<label index="bodytext.details">Здесь вводится основной текст элемента содержимого. Обычно возможно использовать некоторые теги форматирования HTML или воспользоваться Rich Text Editor. 
Поле по своему используется в других типах элементов содержимого, поэтому изменение типа может повлечь использование введенного здесь текста по другому. 

Используя это поле в типах содержимого "Текст" и "Текст с изображением", это поле соответствует простому тексту. Каждый переход строки соответствует параграфу, можно использовать специальный TYPO3 тег, &amp;amp;lt;LINK&amp;amp;gt;, для обозначения ссылок. Можно использовать многие HTML теги, но с некоторыми ограничениями, зависящими от настроек сайта. Rich Text Editor является общепринятым внешним интерфейсом для редактирования элементов содержимого "Текст" и "Текст с изображением". 

&lt;b&gt;Списки:&lt;/b&gt; 
В типе "Список", каждая строка в этом поле представляет элемент списка. 

&lt;b&gt;Таблицы:&lt;/b&gt; 
Если тип – "Таблица", каждая строка представляет строку таблицы. Каждая стрка разделяется на столбцы, вставкой вертикальной черты, |. Так для создания строки таблицы с 3 столбцами выглядит так: "Это - столбец 1 | Столбец 2 здесь | Третий столбец!". Используйте мастера таблицы для ее составления, что намного более просто чем их "кодирования". 

&lt;b&gt;Параметры:&lt;/b&gt; 
Типы подобные "Форма" и "Мультимедиа" используют это поле для параметров, передаваемых элементу. А тип "HTML" принимает любое введенное значение, как необработанный HTML, который просто отображается на Web-сайте без какой-либо предварительной обработки. 

&lt;b&gt;Создание почтовой формы:&lt;/b&gt; 
Выбрав элемент содержимого типа "Форма", нужно ввести строки параметров в это поле. Вот короткий пример: 

Ваше имя: | *name=input,40 | [Введите имя!] 
Ваш email: | *email=input,40 
Ваш адрес: | address=textarea,40,10 
Цвет Ваших волос: |hair=radio|Blue=blue, Red=red 

|formtype_mail = submit | Отослать форму 
|subject=hidden| Введите тему! |html_enabled=hidden | 1 

Первые две строки создают поле вводы для имени и email, оба отмечены как "требуемые", установкой * в конце и у поля имя введено значение по умолчанию "[Введите имя!]". 
Третяя строка – текстовый блок, а четвертая создает переключатели для выбора цвета волос.
В конце идут три важные строки. Первая создает кнопку подтверждения формы, с название "Отослать форму", вторая содержит тему email, отсылаемого получателю, а третяя помещает результат обработки формы в таблицу HTML. 
Намного проще использовать мастера создания форм. 

&lt;b&gt;Примечание:&lt;/b&gt; перед тем, как заработает любая форма, нужно ввести адрес получателя. Для этого используется поле "Email получателя:" (фактически для этого используется поле подзаголовок!).</label>
			<label index="_bodytext.seeAlso">tt_content:CType,
tt_content:subheader,
xMOD_csh_corebe:wizard_forms_wiz,
xMOD_csh_corebe:wizard_table_wiz</label>
			<label index="colPos.description">Выберете в какую колонку поместить этот элемент. &lt;strong&gt;Примечание&lt;/strong&gt; это затрагивает видимость элемента, в зависимости от используемого шаблона.</label>
			<label index="colPos.details">На большинстве сайтов используется лишь один столбец для содержимого. Но некоторые шаблоны позволяют располагать содержимое в нескольких столбцая, а этот параметр определяет в каких. 

&lt;strong&gt;Примечание&lt;/strong&gt; выбрав здесь любой столбец, кроме "Обычный" может сделать элемент невидимым, если этот столбец не задействован в шаблоне сайта. Если элемент содержимого "никак" не появляется, проверьте установку параметров Столбец и Язык.</label>
			<label index="_colPos.seeAlso">tt_content:sys_language_uid,
_MOD_web_layout:columns_multi,
_MOD_web_layout:columns_single</label>
			<label index="cols.description">Выберете определенное количество столбцов таблицы.</label>
			<label index="CType.description">Выберете, какой тип содержимого страницы представляет этот элемент. При сохранении элемента появятся дополнительные параметры.</label>
			<label index="CType.details">"Тип" элемента влияет на параметры, отображаемые в форме его редактирования, поэтому удостоверьтесь, что сохранили запись перед дальнейшими ее изменениями. 

Вот описание различных типов: 

&lt;strong&gt;Заголовок&lt;/strong&gt; 
Этот тип позволяет вставить стандартный заголовок элемента содержимого и ничего более. 
Почти все другие типы, описанные ниже, также включают заголовок в своих параметрах. Но тип Заголовок, просто предоставляет возможность вставки заголовка, и &lt;em&gt;ничего&lt;/em&gt; более. 

&lt;strong&gt;Текст&lt;/strong&gt; 
Позволяет вставить обычное содержимое страницы. Обычно используется для текстового содержимого. 

&lt;strong&gt;Текст с изображением&lt;/strong&gt; 
То же, что и тип Текст (обычное содержимое страницы), но с возможностью вставки изображения. 

&lt;strong&gt;Изображение&lt;/strong&gt; 
То же, что и Текст с изображением, но без текста. 

&lt;strong&gt;Список&lt;/strong&gt; 
Позволяет создать список. Каждая строка в текстовом поле превращается в отдельный элемент списка. 

&lt;strong&gt;Таблица&lt;/strong&gt; 
Позволяет создать &lt;em&gt;единственную&lt;/em&gt; таблицу. Каждая строка преобразуется в строку таблицы, а вертикальная черта "|" разделяет колонки. Также доступен мастер, появляющийся во всплывающем окне. 

&lt;strong&gt;Ссылка на файл&lt;/strong&gt;
Предоставляет создать список файлов для скачивания. Можно вставить эскизы в список, также как и размер файлов. 

&lt;strong&gt;Форма&lt;/strong&gt; 
Позволяет создавать почтовые формы. Существует специальный синтаксис для их создания. Также доступен мастер, появляющийся во всплывающем окне. 

&lt;strong&gt;Форма поиска&lt;/strong&gt; 
Вставка поисковой формы с отображением результатов поиска, если запрос относится к странице. 

&lt;strong&gt;Форма авторизации на сайте&lt;/strong&gt; 
Отображает форму регистрации/авторизации пользователей на сайте. Нужно создать хотя бы одного пользователя и их группу, перед тем как появиться смысл в ее использовании. 

&lt;strong&gt;Меню/карта сайта&lt;/strong&gt; 
Предлагает на выбор различные меню ссылки и карты сайта, которые Вы можете вставить на страницу. 

&lt;strong&gt;Вставить записи&lt;/strong&gt; 
Это место для размещения других записей. Другими словами, этот элемент позволяет прикрепить несколько других элементов содержимого с других страниц. 

&lt;strong&gt;Вставить дополнение&lt;/strong&gt; 
Позволяет вставить новости, форум, гостевую книгу, список адресов, корзину покупок и т.п. Дополнения обычно предлагаются расширениями TYPO3. Доступные поля и требуемая настройка зависят от расширения. 

&lt;strong&gt;Разделитель&lt;/strong&gt; 
На страницу помещается простая горизонтальная строка. 

&lt;strong&gt;HTML&lt;/strong&gt; 
Обычный HTML код. Все, помещенное здесь, будет отображено на странице без какой-либо обработки.</label>
			<label index="_CType.image">EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/ttcontent_4.png</label>
			<label index="_CType.seeAlso">tt_content:colPos,
tt_content:sys_language_uid,
About Content Elements | https://docs.typo3.org/typo3cms/GettingStartedTutorial/EditAndCreatePagesAndContent/EditPageContent/</label>
			<label index="date.description">Введите данные, отображаемые под заголовком.</label>
			<label index=".description">Все видимое наполнение web страниц в TYPO3 обычно формируется записями "Pagecontent", обычно упоминаемые как "Элементы содержимого". Часто Элементы содержимого управляются через модуль "Страница", спроектированный для обработки содержимого в нескольких колонках и на нескольких языках.</label>
			<label index=".details">Записи "Pagecontent" идут в определенном порядке, который может быть изменен. Также помните, что выбор "Столбца" и "Языка" влияет на место и контекст появления содержимого. Если Вы не изменяли значения "Язык" и "Столбец", то можете быть уверенны, что содержимое сформируется по умолчанию.</label>
			<label index="endtime.description">Введите дату, начиная с которой элемент содержимого будет скрыт на сайте.</label>
			<label index="_endtime.seeAlso">pages:endtime,
tt_content:starttime,
tt_content:hidden,
tt_content:fe_group</label>
			<label index="fe_group.description">Если права доступа группы пользователей установлены на определенную группу, то только лишь входящие в нее внешние пользователи смогут видеть элемент содержимого. Специальный параметр "Скрыть после входа в систему" позволяет &lt;em&gt;скрыть&lt;/em&gt; элемент от всех авторизованных на сайте пользователей. И наоборот, "Виден при любом входе" делает элемент видимым любому авторизованному пользователю.</label>
			<label index="fe_group.details">Параметр "Скрыть после входа в систему" полезен для предоставления информации, например о том, как зарегистрироваться на сайте, которая уже не нужна после регистрации пользователя.</label>
			<label index="_fe_group.seeAlso">tt_content:hidden,
tt_content:starttime,
tt_content:endtime,
pages:fe_group,
fe_users,
fe_groups</label>
			<label index="filelink_size.description">Включите, если нужно отобразить размер файла.</label>
			<label index="header.description">Введите заголовок элемента содержимого.</label>
			<label index="header.details">Почти все элементы содержимого (за исключением пожалуй лишь типа HTML), отображают заголовок над содержимым. Если Вы не желаете отображать заголовок, установите тип заголовка как "Скрытый". Или Вы можете ничего не вводить в это поле. 

Некоторые типы элементов содержимого не отображают по умолчанию заголовок. В этом случае поле заголовка называется "Название". Один из таких типов – элемент содержимого HTML.</label>
			<label index="_header.image">EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/ttcontent_6.png</label>
			<label index="header_layout.description">Выберете внешний вид заголовка.</label>
			<label index="header_layout.details">Если Вы выберете "Стандартный", будет использован стандартный дизайн (одна из компоновок 1-5). 
Либо Вы можете выбрать компоновку с 1 по 5, которые настраиваются в шаблоне сайта, как индивидуальный визуальный дизайн. 
Выбрав "Скрытый", Вы скроете заголовок. Это нужно, если Вы хотите назвать свой элемент содержимого (для идентификации его во внутреннем интерфейсе), но не хотите отображать заголовок на web сайте.</label>
			<label index="_header_layout.seeAlso">tt_content:header</label>
			<label index="header_link.description">Создается ссылка от заголовка. Можно вставить id страницы, адрес email или URL.</label>
			<label index="_header_link.seeAlso">tt_content:header</label>
			<label index="header_link.syntax">Если Вы вставите id-номер, например "51", будет создана ссылка на страницу с id=51 &lt;em&gt;внутри&lt;/em&gt; TYPO3. 
Если Вы вставите email адрес, например "name@my-domain.test", ссылка будет указывать на этот адрес электронной почты. 
Если Вы вставите URL или домен, например "www.typo3.com" или "http://www.my-domain.org", ссылка будет указывать на этот web сайт.</label>
			<label index="header_position.description">Выравнивание заголовка по левому, правому краю или по центру.</label>
			<label index="_header_position.seeAlso">tt_content:header</label>
			<label index="_header.seeAlso">tt_content:header_position,
tt_content:header_link,
tt_content:header_layout,
tt_content:date,</label>
			<label index="hidden.description">Установите этот флажок, если хотите скрыть элемент содержимого на веб сайте.</label>
			<label index="_hidden.seeAlso">tt_content:starttime,
tt_content:endtime,
tt_content:fe_group,
tt_content:colPos,
tt_content:sys_language_uid</label>
			<label index="_.image">EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/ttcontent_1.png,
EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/ttcontent_2.png,
EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/ttcontent_3.png</label>
			<label index="imageborder.description">Цветная рамка вокруг изображений.</label>
			<label index="_imageborder.seeAlso">tt_content:imagecols, tt_content:image</label>
			<label index="imagecaption.description">Введите подписи для изображений. Для нескольких изображений вводите подписи построчно.</label>
			<label index="imagecaption.details">По умолчанию подпись позиционируется под всем блоком изображений. Но шаблон TypoScript может быть настроен для включения подписи для каждого изображения, посредством настройки "styles.content.imgtext.captionSplit=1" в константах шаблона. При этом каждая строка этого поля становиться заголовком соответствующего изображения в списке. Поле текста подписи также используется элементами содержимого типа "Ссылки на файлы", где каждая строка представляет собой описание соответствующего файла в списке.</label>
			<label index="imagecaption_position.description">Выравнивание подписей к изображениям по правому, левому краю или по центру.</label>
			<label index="_imagecaption_position.seeAlso">tt_content:imagecaption, tt_content:image</label>
			<label index="_imagecaption.seeAlso">tt_content:imagecaption_position, tt_content:image</label>
			<label index="imagecols.description">Определите количество столбцов в блоке изображений при отображении во внешнем интерфейсе сайта.</label>
			<label index="_imagecols.seeAlso">tt_content:image_noRows, tt_content:image</label>
			<label index="image_compression.description">Определить параметры сжатия и типа изображения.</label>
			<label index="_image_compression.seeAlso">tt_content:image_frames, tt_content:image_effects, tt_content:image</label>
			<label index=".image_descr">Модуль Страница используется для удобства управления элементами содержимого, упорядочивания их по столбцам и языкам. 
Элементы содержимого имеют большие формы редактирования со множеством параметров. "Тип" определяет выводимые параметры. 
Во внешнем интерфейсе – на web странице, элемент содержимого может выглядеть примерно так.</label>
			<label index="image.description">Вставьте одно или несколько изображений.</label>
			<label index="image.details">Можно прикрепить к элементу содержимого нужное количество изображений. В зависимости от настроек TYPO3, возможно использовать любой нравящийся формат, не беспокоясь о размере и сжатии, так как обработка происходит внутри TYPO3. При использовании типа "Текст с изображением", важно выбрать правильное положение блока изображений. Для этого используйте селектор положения и выравнивания. Смотрите ссылку на "Содержимое страницы / Положение" ниже. Можно отображать изображения в несколько столбцов и включить параметр, открывающий увеличенную версию изображения.</label>
			<label index="image_effects.description">Выберете специальный эффект для обработки изображения, например, поворот и настройка цвета.</label>
			<label index="_image_effects.seeAlso">tt_content:image_compression, tt_content:image_frames, tt_content:image</label>
			<label index="image_frames.description">Выберете специальные параметры обрамления изображения.</label>
			<label index="_image_frames.seeAlso">tt_content:image_compression, tt_content:image_effects, tt_content:image</label>
			<label index="imageheight.description">Введите высоту изображения в пикселях для отображения во внешнем интерфейсе сайта.</label>
			<label index="_imageheight.seeAlso">tt_content:imagewidth, tt_content:image</label>
			<label index="_image.image">EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/ttcontent_5.png</label>
			<label index="image.image_descr">Здесь показаны все параметры, доступные для вставки изображения в элемент содержимого. В зависимости от разрешений пользователя, далеко не все из них могут быть доступны.</label>
			<label index="image_link.description">Определите ссылку для изображения. Для нескольких изображений разделяйте ссылки запятыми.</label>
			<label index="image_link.details">По умолчанию, все изображения имеют одинаковую ссылку. Но можно попросить администратора настроить шаблон TypoScript так, чтобы для каждого изображения была отдельная ссылка. В этом случае можно ввести ссылки через запятую. Смотрите Содержимое страницы&gt;Ссылка ниже для ознакомления синтаксисом.</label>
			<label index="_image_link.seeAlso">tt_content:header_link, tt_content:image_zoom, tt_content:image</label>
			<label index="image_noRows.description">Отключение строк таблицы в блоке изображений.</label>
			<label index="image_noRows.details">Это трудно поясняемый параметр, но вообразите, что имеется 2 или более столбцов &lt;em&gt;и&lt;/em&gt; строк с изображениями. И если одно из изображений верхнего ряда находится немного выше соседнего, то под вторым изображением появится больший промежуток. Это происходит из-за того, что изображения помещаются в каждую ячейку таблицы. Включив этот параметр, получим, что все изображения в столбце будут находится в одной ячейки таблицы, поэтому они будут на равном расстоянии друг от друга. Возможно это будет лучше выглядеть.</label>
			<label index="_image_noRows.seeAlso">tt_content:imagecols, tt_content:image</label>
			<label index="imageorient.description">Выберете позицию блока изображений по отношению к основному тексту.</label>
			<label index="imageorient.details">Позиции выше и ниже основного текста довольно понятны.
Параметр "В тексте" значит, что блок изображения отображается с обтеканием текста. Этот параметр возможно сделает изображение меньше, для сопоставления ширины изображения и текста ширине шаблона. Основной текст будет обтекать блок изображений &lt;em&gt;снизу&lt;/em&gt; по достижении края этого блока. Другими словами, текст &lt;em&gt;обтекает&lt;/em&gt; блок изображений. Выбрав пункт "Без обтекания", ниже "В тексте", можно сделать так, что основной текст не будет обтекать блок изображений, а просто будет продолжен в столбце под ним.
Кроме визуального отличия, есть и технический аспект. Если вы позволите тексту обтекать блок изображения, и если текста будет недостаточно для полного обтекания – создается впечатление наслоения элементов содержимого на странице. Это легко устранить, изменив "В тексте" на аналогичное значение, но под разделителем "Без обтекания".</label>
			<label index="_image.seeAlso">tt_content:imagewidth,
tt_content:imageheight,
tt_content:imageorient,
tt_content:imageborder,
tt_content:image_noRows,
tt_content:image_link,
tt_content:image_zoom,
tt_content:imagecols,
tt_content:imagecaption,
tt_content:image_effects,
tt_content:image_frames,
tt_content:image_compression,
Using images ("Getting Started") | https://docs.typo3.org/typo3cms/GettingStartedTutorial/TheFileModuleOrImageArchives/ManagingFilesInTypo3/
Using images (Animation) | FILE:EXT:welcome/modsub/ani_10.gif</label>
			<label index="imagewidth.description">Введите ширину изображения в пикселях для отображения во внешнем интерфейсе сайта.</label>
			<label index="imagewidth.details">Обычно максимальная ширина изображения настраивается в шаблоне TypoScript, и Вам не нужно ничего вводить. Это обеспечивает лишь дополнительную гибкость для отдельных ситуаций.</label>
			<label index="_imagewidth.seeAlso">tt_content:imageheight, tt_content:image</label>
			<label index="image_zoom.description">Включите этот параметр и для изображения будет сделана ссылка на его увеличенную версию во всплывающем окне.</label>
			<label index="image_zoom.details">Этот параметр переопределяет значение в поле Ссылки.</label>
			<label index="_image_zoom.seeAlso">tt_content:image_link, tt_content:image</label>
			<label index="layout.description">Выберете шаблон.</label>
			<label index="layout.details">Этот параметр не используется в шаблоне по умолчанию для всех элементов содержимого, но на веб сайте возможно по разному отображать содержимое, в зависимости от шаблона. 

Элемент содержимого ссылки на файлы по умолчанию использует поле шаблона следующим образом: 
"Стандартный" – список ссылок без эскизов. 
"Компоновка 1" слева от ссылки добавляется значок файла. 
"Компоновка 2" добавляется эскиз для изображения для которого нет значка. Вокруг добавляется черная рамка. 
"Компоновка 3" то же, что и Компоновка 2, но без черной рамки.</label>
			<label index="linkToTop.description">Если включено, после элемента содержимого появится ссылка "На верх", ведущая к началу страницы.</label>
			<label index="list_type.description">Выберете вставляемое дополнение.</label>
			<label index="list_type.details">Список дополнений, доступных для помещения на страницу. Зависит от установленных расширений.</label>
			<label index="_list_type.image">EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/ttcontent_7.png</label>
			<label index="_list_type.seeAlso">_MOD_tools_em</label>
			<label index="media.description">Дополните список файлов.</label>
			<label index="menu_type.description">Выберете тип создаваемого меню.</label>
			<label index="menu_type.details">Вот краткое описание каждого типа: &lt;strong&gt;Меню выбранных страниц&lt;/strong&gt; Список ссылок на страницы, вставленные в список "Исходная точка". &lt;strong&gt;Меню подстраниц выбранных страниц&lt;/strong&gt; Общий список ссылок на подстраницы для страниц из списка "Исходная точка". Если страницы не определены, будут выбраны подстраницы текущей страницы. &lt;strong&gt;Меню подстраниц этих страниц с резюме&lt;/strong&gt; Подобно предыдущему, но включая содержимое поля "Резюме" (или "Описание") этих страниц. Поле "Резюме" имеет приоритет при заполнении обоих. &lt;strong&gt;Меню подстраниц этих страниц с разделами&lt;/strong&gt; Подобно предыдущему, но включая ссылки ко всем элементам содержимого на странице, с установленным параметром "Включить в меню". &lt;strong&gt;Карта сайта&lt;/strong&gt; Отображает классическое дерево сайта. Помните, что карта сайта будет начинаться с текущей страницы, независимо от настроек страниц в поле "Исходная точка". &lt;strong&gt;Меню разделов (содержимое страниц, включенных в меню)&lt;/strong&gt; Отображает меню с элементами содержимого этой страницы (или страниц, определенных в списке "Исходная точка"). Хорошая возможность создания содержимого в начале длинной страницы. Помните, что выбираются все элементы содержимого с включенным параметром "Включить в меню". Если не нужно представлять элемент в этом меню, просто снимите флажок "Включить в меню" в свойствах этого элемента. &lt;strong&gt;Недавно обновленные страницы&lt;/strong&gt; Отображаются 10 последних обновленных страниц. &lt;strong&gt;Примечание:&lt;/strong&gt; если, при обновлении страниц, эти страницы не появились в этом меню, просто очистите кеш страниц, и проблема разрешится. &lt;strong&gt;Связанные страницы (по ключевым словам)&lt;/strong&gt; Отображаются связанные страницы, на основе ключевых слов, установленных для страниц.</label>
			<label index="_menu_type.seeAlso">tt_content:pages, tt_content:sectionIndex</label>
			<label index="multimedia.description">Вставьте мультимедиа элемент, например ролик flash.</label>
			<label index="pages.description">Выберете целевую страницу или несколько таких страниц.</label>
			<label index="pages.details">В этом поле можно создать связи со страницей (или несколькими) в TYPO3. Это поле используется многими типами элементов содержимого. Если страница не определена, будет использоваться текущая. В типе "Блок поиска", введенная страница будет целевой для результатов поиска. Удостоверьтесь, что на ней имеется аналогичный элемент типа "Блок поиска" для отображения результатов поиска. Иначе в этом не будет смысла. "Авторизация в системе" (не путайте со схожим дополнением, доступным при установке расширения felogin) также использует это поле для перенаправления при авторизации на определенную страницу. Но эта страница не обязательно должна содержать однотипный элемент, в случае успешной регистрации можно перенаправить пользователя на любую страницу TYPO3! Если в этом списке определена вторая страница, то ее ID будет передан в систему авторизации на сайте, как страница внутри TYPO3, где содержатся записи пользователей сайта. Используйте это, только если шаблон не настроен должным образом. Для работы процедуры авторизации в системе, нужно удостовериться, что созданы по крайней мере один пользователь и группа пользователей Web-сайта, и что в шаблоне TypoScript настроены страницы с записями пользователей (обычно Папки), что ID страницы определена в списке страниц и включены cookies для сайта. Элементы типа "Меню/карта сайта" также используют это поле. В этом случае страница определяет начальную точку меню или страницы, показываемые в меню. Это зависит от типа меню/карты сайта. И наконец, элементы типа "Форма" используют это поле, как страницу, на которую перенаправляется пользователь после подтверждения формы. Можно вставить страницу с информацией типа "Спасибо, с вами свяжутся".</label>
			<label index="_pages.seeAlso">tt_content:CType, tt_content:recursive</label>
			<label index="pi_flexform.description">Настройка дополнения</label>
			<label index="pi_flexform.details">Некоторые дополнения имеют определенные параметры настройки, которые сильно различаются для разных дополнений. Технически это реализовано в стиле FlexForm (хранится в виде XML).</label>
			<label index="_pi_flexform.seeAlso">tt_content:list_type</label>
			<label index="records.description">Вставьте записи, которые нужно отобразить на этой странице.</label>
			<label index="recursive.description">Выберете, сколько подуровней может быть дополнительно включено для каждой страницы из списка.</label>
			<label index="recursive.details">Имеет ли эта возможность смысл или нет, зависит исключительно от реализации шаблона и/или типа элемента содержимого. Если эта возможность включена, то для каждой страницы из списка в поле "Страницы" будут включены и ее подстраницы с определенной глубины вложенности. &lt;strong&gt;Внимание:&lt;/strong&gt; если здесь назначено много страниц. То с этим параметром будет выбрано невообразимое их количество!</label>
			<label index="_recursive.seeAlso">tt_content:pages</label>
			<label index="rte_enabled.description">Если включено, то редактор текста (Rich Text Editor) будет отключен для "Текста" и "Текста с изображением" (&lt;em&gt;лишь в этих элементах&lt;/em&gt;)</label>
			<label index="_rte_enabled.seeAlso">tt_content:bodytext</label>
			<label index="section_frame.description">Определите параметры обрамления для этого элемента содержимого.</label>
			<label index="_section_frame.seeAlso">tt_content:spaceAfter, tt_content:spaceBefore</label>
			<label index="sectionIndex.description">Если включено, элемент содержимого появится в меню разделов.</label>
			<label index="sectionIndex.details">Детали приведены в описании типов меню (щелкните ниже).</label>
			<label index="_sectionIndex.seeAlso">tt_content:menu_type</label>
			<label index="_.seeAlso">Принципы работы с содержимым страницы | https://docs.typo3.org/typo3cms/GettingStartedTutorial/GeneralPrinciples/PageContent/,
_MOD_web_layout</label>
			<label index="select_key.description">Введите определенную строку для определения поведения элемента содержимого, либо оставьте пустой для действий по умолчанию. Возможные значения зависят от типа используемого элемента содержимого.</label>
			<label index="select_key.details">Используется ли содержимое этого поля, зависит от элемента содержимого и/или используемого дополнения. На данный момент его не рекомендуется использовать, но пока употребляется в некоторых элементах содержимого, вроде Ссылки на файлы.</label>
			<label index="_select_key.seeAlso">tt_content:list_type</label>
			<label index="spaceAfter.description">Введите расстояние (в пикселях) &lt;em&gt;после&lt;/em&gt; этим элементом содержимого.</label>
			<label index="_spaceAfter.seeAlso">tt_content:spaceBefore, tt_content:section_frame</label>
			<label index="spaceBefore.description">Введите расстояние (в пикселях) &lt;em&gt;перед&lt;/em&gt; этим элементом содержимого.</label>
			<label index="_spaceBefore.seeAlso">tt_content:spaceAfter, tt_content:section_frame</label>
			<label index="starttime.description">Введите дату, начиная с которой элемент содержимого будет опубликован и начнет отображаться на веб сайте.</label>
			<label index="_starttime.seeAlso">pages:starttime,
tt_content:endtime,
tt_content:hidden,
tt_content:fe_group</label>
			<label index="subheader.description">Введите подзаголовок. Он отображается под обычным заголовком. В случае "Формы", это поле – электронная почта получателя.</label>
			<label index="subheader.details">Подзаголовок отображается только с типом элемента содержимого "Заголовок" и "Форма", где это поле называется "E-mail получателя:" и содержит электронный адрес получателя формы. Поэтому важно предоставить доступ к этому полю для пользователей.</label>
			<label index="_subheader.seeAlso">tt_content:header
tt_content:bodytext</label>
			<label index="sys_language_uid.description">Выберете системный язык для этого элемента. &lt;strong&gt;Примечание&lt;/strong&gt; это затрагивает видимость элемента, ограничивая ее определенным языком.</label>
			<label index="sys_language_uid.details">Позволяет назначить определенный язык для элемента содержимого. Выбрав что-либо, кроме значения по умолчанию, Вы &lt;em&gt;скроете&lt;/em&gt; элемент, если только выбранный язык не был настроен в шаблоне TypoScript. 
Доступные в системе языки создаются администратором.</label>
			<label index="_sys_language_uid.seeAlso">tt_content:colPos,
sys_language,
Localization concepts [Technical] | http://typo3.org/documentation/tips-tricks/multi-language-sites-in-typo3/,
_MOD_web_layout:language_list</label>
			<label index="table_bgColor.description">Выберете фон таблицы.</label>
			<label index="table_border.description">Выберете толщину рамки таблицы.</label>
			<label index="table_cellpadding.description">Выберете расстояние от рамки до содержимого ячейки.</label>
			<label index="table_cellpadding.details">Это расстояние "внутрь" ячейки. Одинаковое расстояние по всем направлениям, сверху, снизу, справа и слева.</label>
			<label index="table_cellspacing.description">Выберете расстояние между ячейками таблицы.</label>
			<label index="table_cellspacing.details">Это расстояние между ячейками в столбцах и строках. Одинаковое расстояние по всем направлениям, сверху, снизу, справа и слева.</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
