<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="fr" type="array">
			<label index="abridgedTerm.alttitle">Abréviation</label>
			<label index="abridgedTerm.description">Sélectionner la forme courte du terme.</label>
			<label index=".alttitle">htmlArea RTE &gt; Abréviation</label>
			<label index=".description">La boîte de dialogue "Abréviation" permet d'associer une abréviation à un terme.</label>
			<label index=".details">Cliquer sur l'icône "insérer abréviation" dans la barre d'outil du RTE ouvre une boîte de dialogue permettant d'insérer une abréviation  ou d'éditer une abréviation déjà existante dans le contenu.
Toute abréviation déjà existante est sous-lignée avec un trait interrompu et le curseur se transforme en point d'interrogation lorsque la souris la survole.
La boîte de dialogue permet d'associer une abréviation à un terme. L'abréviation peut être sélectionnée parmi les abréviations qui ont été pré-définies dans la base de données ou peut-être entrée directement dans la boîte de dialogue.</label>
			<label index=".image"/>
			<label index=".image_descr">Icône "Insérer une abréviation" dans la barre d'outils de l'éditeur.</label>
			<label index="language.alttitle">Langue</label>
			<label index="language.description">Sélectionner la langue pour laquelle l’abréviation est définie.</label>
			<label index="language.details">La langue sélectionnée sera utilisée en attribut "langue" de l'élément abréviation (ou acronyme).
Si une abréviation pré-définie (ou un acronyme) est sélectionnée, la langue qui lui est associée, s'il y en a une, sera pré-sélectionnée.</label>
			<label index="preDefinedAbbreviation.alttitle">Abréviations pré-définies</label>
			<label index="preDefinedAbbreviation.description">Cette section vous permet de sélectionner des abréviations pré-définies dans la base de données.</label>
			<label index="preDefinedAbbreviation.seeAlso"/>
			<label index="preDefinedAcronym.alttitle">Acronymes prédéfinis</label>
			<label index="preDefinedAcronym.description">Cette section vous permet de sélectionner des acronymes pré-définis dans la base de données.</label>
			<label index="preDefinedAcronym.seeAlso"/>
			<label index=".seeAlso"/>
			<label index="termToAbridge.alttitle">Terme à abréger</label>
			<label index="termToAbridge.description">Cette section vous permet de saisir le terme pour lequel la sélection courante sera la forme courte.</label>
			<label index="unabridgedTerm.alttitle">Terme non-abrégé</label>
			<label index="unabridgedTerm.description">Sélectionner la forme non-abrégée du terme.</label>
			<label index="unabridgedTerm.details">Le terme sélectionné sera utilisé en attribut "title" de l'élément abréviation (ou acronyme).</label>
			<label index="useThisTerm.alttitle">Utiliser ce terme</label>
			<label index="useThisTerm.description">Saisir le terme que vous souhaitez associer en tant que forme non-abrégée de la sélection courante.</label>
			<label index="useThisTerm.details">Le terme saisi sera utilisé en attribut "title" de l’élément abréviation (ou acronyme).</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
