<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="ru" type="array">
			<label index="func_0.alttitle">Основные настройки</label>
			<label index="func_0.description">Отображает основной раздел полей страницы. Включает в себя aliases, start- and stop times, ограничение доступа и т.д.</label>
			<label index="func_0.details">Основные настройки напоминает представление Кеш и Возраст. Они отличаются лишь набором отображаемых полей. &lt;b&gt;Пакетное редактирование полей страницы&lt;/b&gt; Вы найдете множество значков правки в интерфейсе. Все иконки редактирования на уровне заголовка вызывают диалог редактирования, в котором Вы сможете изменить нужные поля всех перечисленных таблиц! Полезно для пакетного редактирования, например времени во всех полях "Старт". Щелкнув значек редактирования у ID номеров страниц, Вы перейдете к прямому редактированию всей записи страницы.</label>
			<label index="_func_0.image">EXT:cms/cshimages/pagetree_overview_4.png, EXT:cms/cshimages/pagetree_overview_8.png, EXT:cms/cshimages/pagetree_overview_9.png</label>
			<label index="func_0.image_descr">Обзор Основные настройки предлагает очень удобный краткий обзор псевдонимов страницы, времена начала и параметров настройки ограничения доступа в ветви дерева. Щелкнув по значку редактирования в заголовке, Вы сможете отредактировать выбранное поле для всех перечисленных страниц.</label>
			<label index="_func_0.seeAlso">xMOD_csh_corebe:list_module, _MOD_web_info:func_2, _MOD_web_info:pagetree_overview</label>
			<label index="func_1.alttitle">Обзор элементов записей</label>
			<label index="func_1.description">Обзор элементов записей позволяет увидеть как распределены записи в дереве страниц. Каждая таблица БД в системе представлена колонкой и для каждой страницы можно увидеть кол-во записей из этой таблицы БД</label>
			<label index="func_1.details">&lt;b&gt;Примечание:&lt;/b&gt; Будьбе внимательны при установке глубины отображения записей. Большая глубина отображения может вызвать большую задержку отклика, особенно если много не только страниц но и записей! &lt;b&gt;Остановить дерево?&lt;/b&gt; Заметили красный "+" рядом со страницей? Он появляется в том случае, если в настройках было указано не идти вглубь этой страницы. Обычно это ставиться в тех случаях когда имеется большое количество вложенных страниц (сотни). При нажатии на эту кнопку (красный "+") выбранная страница становиться новой исходной точкой обзора.</label>
			<label index="_func_1.image">EXT:cms/cshimages/pagetree_overview_6.png</label>
			<label index="func_1.image_descr">Вы можете легко увидеть как распределены Контент-элементы на странице. Также можно увидеть где в дереве страниц расположены Шаблоны (как и любая другая запись)!</label>
			<label index="_func_1.seeAlso">_MOD_web_info:pagetree_overview, pages:php_tree_stop</label>
			<label index="func_2.alttitle">Кеш и Возраст</label>
			<label index="func_2.description">Показывает раздел полей относящихся к кешированию страниц и их возрасту.</label>
			<label index="_func_2.image">EXT:cms/cshimages/pagetree_overview_5.png, EXT:cms/cshimages/pagetree_overview_7.png</label>
			<label index="func_2.image_descr">Обзор "Кеш и Возраст". Здесь Вы видите колонку "TSconfig". В кратком обзоре это предоставлено как две страницы включающие некоторый код TSconfig страницы!</label>
			<label index="_func_2.seeAlso">_MOD_web_info:func_0, _MOD_web_info:pagetree_overview, pages:TSconfig</label>
			<label index="func_hits.alttitle">Обзор статистики</label>
			<label index="func_hits.description">Можно выбрать между тремя представлениями статистики через блок выбора; "Посещаемость страниц", "Общая посещаемость", "Посещаемость основных разделов". Используйте правый блок выбора для определения глубины просмотра дерева страниц.</label>
			<label index="func_hits.details">Можно просмотреть статистику посещения страницы за 30 последних дней. Каждый день показан в своей колонке. Для каждой страницы в дереве страниц можно видеть посещаемость узла за каждый день как число в формате [посещаемость узла] / [пользовательские сессии]. Так, число "286/34" означает, что страница была посещена 286 раз за этот день, по крайней мере 34 уникальными посетителями (измеряется, по крайней мере, двумя нажатиями пользователя, принимающего cookie от сайта). Можно сделать обзор в трех представлениях: &lt;b&gt;Посещаемость страниц&lt;/b&gt; Показаны посещения/пользователи для каждой страницы. &lt;b&gt;Общая посещаемость&lt;/b&gt; Будет показана статистика лишь страниц с Записью шаблона (и установленным флагом "Является корнем сайта"). Что означает суммарную посещаемость веб-сайта. &lt;b&gt;Посещаемость основных разделов&lt;/b&gt; Будет показана общая посещаемость/пользователи странц в пределах основных разделов веб-сайта. "Основной раздел" – это все подстраницы страницы первого уровня веб-сайта (определяется по Записи шаблона с установленным флагом "Является корнем сайта")</label>
			<label index="_func_hits.image">EXT:cms/cshimages/pagetree_overview_2.png</label>
			<label index="lang.alttitle">Обзор локализаций</label>
			<label index="lang.description">Дает общее представление о том какие страницы переведены на установленные в системе языки</label>
			<label index="lang.details">В кратком обзоре используются цвета как сигнал, о пригодности или непригодности данной страницы. Вот расшифровка по каждому цвету: &lt;b&gt;Зеленый фон:&lt;/b&gt; Страница переведена и просматриваема на этом языке. Для переводов это означает, что присутствует перекрывающая запись активной страницы. &lt;b&gt;Красный фон:&lt;/b&gt; Страницу &lt;em&gt;нельзя&lt;/em&gt; просмотреть на данном языке, и Вы увидите сообщение об ошибке, если попытаетесь это сделать. Меню должны автоматически отфильтровать ссылки на страницы с таким переводом. &lt;b&gt;Серый фон (не доступно для языка по умолчанию):&lt;/b&gt; Страница перейдет на содержимое, указанное в режиме восстановления для содержимого. Зависит от конфигурации. (sys_language_mode = content_fallback рекомендуется для самой гибкой системы восстановления, sys_language_mode = strict предотвратит вывод и выдаст вместо этого ошибку!) &lt;b&gt;Страницы "Настройки локализации:"&lt;/b&gt; Это "Настройки локализации" записи страницы, определяющие следующие режимы. В колонке перевода по умолчанию, каждая из настроек представлена как "N" (Спрятать страницу, если не существует перевода на данный язык) или "D" (Спрятать перевод по умолчанию для страницы). Как видите, страница "Startpage" имеет флаг N, ввиду чего любое обращение к немецкой версии этой страницы запрещено и приведет к сообщению об ошибке, потому что у нее нет перевода на немецкий. По умолчанию, "доступ на немецком" к непереведенной странице приведет всего лишь к выводу английского содержимого. Имеется также страница с флагом D ("[Dummy]" Фиктивный). Флаг D означает, что страница доступна лишь в одном переводе, в этом случае – датском. Так любая попытка обращения к странице на языке по умолчанию или немецком, приведет к сообщению об ошибке. Так, используя переключатели "Настройки локализации", Вы получите сообщение об ошибке при запросе заблокированной страницы. Это опция. Уловка для невозможности создания ссылок на эти страницы. Меню, сформированные объектами HMENU, всегда будут принимать во внимание "sys_language" и отображать только те страницы, которые могут быть вызваны для данного языка. Но совместно с "Настройкой локализации" страниц, которая может блокировать доступ к странице, это становится проблемой для &lt;em&gt;не&lt;/em&gt; переведенных страниц (имеют серый фон); могут появиться пункты меню, связанные с недоступными страницами. Проблема в основном состоит в том, что "&amp;L=xx" отличается от внутреннего "sys_language". Нужно избегать этого и попытаться настроить "sys_language_mode" в "content_fallback". Если sys_language &lt;em&gt;всегда&lt;/em&gt; будет таким же, как и в инструкции "&amp;L=", то ошибок в меню не будет. Одновременно Вы получите содержимое по умолчанию, отображаемое при отсутствии перевода (потому что выбор содержимого снижает скорость передачи данных). Наконец, число, в каждом столбце, говорит Вам, сколько элементов содержимого найдено на указанном языке.</label>
			<label index="_lang.image">EXT:cms/cshimages/localizationoverview.png, EXT:cms/cshimages/localizationoverview1.png</label>
			<label index="lang.image_descr">Обзор локализации в модуле Веб&gt;Инфо. Пользуйтесь кнопками для редактирования, просмотра и создания новых переводов заголовков страниц. Используйте обычные модули страниц, для добавления перевода содержимого на страницы. "Параметры локализации" сообщат о пригодности страниц на различных языках.</label>
			<label index="pagetree_overview.alttitle">Обзор дерева страниц</label>
			<label index="pagetree_overview.description">Обзор дерева страниц отображает информацию о страницах данной части дерева. Эта информация включает время начала и конца показа, настройка кеша ит.д.</label>
			<label index="_pagetree_overview.image">EXT:cms/cshimages/pagetree_overview_1.png</label>
			<label index="pagetree_overview.image_descr">Одна из функций обзора дерева страниц &amp;mdash; это отображение типов записей, находящихся на страницах. Дерево включает два подуровня пронумерованных записей.</label>
			<label index="_pagetree_overview.seeAlso">_MOD_web_info:func_0, _MOD_web_info:func_1, _MOD_web_info:func_2, _MOD_web_info:stat</label>
			<label index="stat.alttitle">Статистика посещений страницы</label>
			<label index="stat.description">Отображает статистику посещений сайта выбранной ветки дерева страниц. Основано на простой, внутренней таблице БД MySQL. Записываются только форма обращения к странице и длительность пребывания на ней.</label>
			<label index="stat.details">&lt;b&gt;Примечание:&lt;/b&gt; Для работы этой функции требуется установить расширение "Simple hit statistics" (sys_stat) . Также необходимо сконфигурировать TypoScript для записи посещений в таблицу БД.</label>
			<label index="_stat.image">EXT:cms/cshimages/pagetree_overview_3.png</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
