<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="ru" type="array">
			<label index=".alttitle">htmlArea RTE &gt; Микроданные</label>
			<label index="currentItemType.alttitle">Тип текущего контейнерного элемента</label>
			<label index="currentItemType.description">Это поле показывает тип элемента внутри области расположения текущего элемента, если имеется.</label>
			<label index="currentItemType.details">Если выводится тип, то текущему элементу может быть присвоено свойство указанного типа.</label>
			<label index=".description">Функционал микроразметки позволяет править атрибуты микроданных элементов в области редактирования RTE.</label>
			<label index=".details">При включении этой функции, по щелчку на кнопке "Править элемент" панели инструментов будет выведен диалог для правки атрибутов микроданных текущего элемента.
Another button allows to make visible all microdata in the editing area.

По умолчанию эта функция использует словарь микроданных, определяющий schema.org (http://schema.org). Но можно настроить на использование и других словарей.</label>
			<label index=".image">EXT:rtehtmlarea/extensions/EditElement/skin/images/element-edit.png,
EXT:rtehtmlarea/extensions/MicrodataSchema/skin/images/microdata-show.gif</label>
			<label index=".image_descr">Значок "править элемент". Если курсор находится внутри элемента, щелчок открывает диалог для редактирования атрибутов микроданных элемента.
Значок "показать микроданные". Щелчок по нему выводит или скрывает все элементы микроданных в области редактирования.</label>
			<label index="itemprop.alttitle">Элементарное свойство</label>
			<label index="itemprop.description">Выберете свойство, связанное с текущим элементом.</label>
			<label index="itemprop.details">Выводимые в этом блоке выбора свойства относятся к типу текущего контейнерного элемента.</label>
			<label index="itemscope.alttitle">Элементарная область</label>
			<label index="itemscope.description">Установите/снимите этот флажок для указания или сброса этого элемента в качестве элементарного.</label>
			<label index="itemscope.details">Если флажок установлен, то текущий элемент обозначается как элемент, которому должен быть присвоен тип.</label>
			<label index="itemtype.alttitle">Элементарный тип</label>
			<label index="itemtype.description">Выберете элементарный тип, закреплённый за данным элементом.</label>
			<label index=".seeAlso">xEXT_rtehtmlarea_EditElement,
xEXT_rtehtmlarea_MicrodataSchema:Show_microdata,
xEXT_rtehtmlarea_MicrodataSchema:currentItemType,
xEXT_rtehtmlarea_MicrodataSchema:itemscope,
xEXT_rtehtmlarea_MicrodataSchema:itemtype,
xEXT_rtehtmlarea_MicrodataSchema:itemprop</label>
			<label index="Show_microdata.alttitle">Показать микроданные</label>
			<label index="Show_microdata.description">Показать/скрыть все элементы с микроданными в области редактирования.</label>
			<label index="Show_microdata.details">Щелчок по кнопке "Показать микроданные" делает в области редактирования видимыми все элементы с микроданными, либо, если они уже видимы, кнопка подсвечивается как активная, и щелчок по ней скрывает эти данные.
Тип или свойство каждого элемента выводится в виде небольших заглавных букв напротив элемента, указывая на значение микроданных.
Это происходит только при редактировании содержимого и не затрагивает вывод элементов при просмотре страниц сайта.</label>
			<label index="Show_microdata.image">EXT:rtehtmlarea/extensions/MicrodataSchema/skin/images/microdata-show.gif</label>
			<label index="Show_microdata.image_descr">Значок "Показать микроданные".</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
