<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="ru" type="array">
			<label index=".alttitle">Пользователь &gt; Настройки</label>
			<label index=".description">Модуль настройки позволяет внутреннему пользователю настраивать TYPO3. К таким настройкам относятся язык системы и настройка интерфейса.</label>
			<label index=".details">&lt;b&gt;Примечание [Для Администраторов]:&lt;/b&gt; Эти настройки могут быть принудительно изменены или возвращены к значениям по умолчанию изменением "User TSconfig". Чтобы узнать больше об этой возможности - пройдите по ссылке ниже.</label>
			<label index="_.image">EXT:setup/cshimages/setup8.png, EXT:setup/cshimages/setup7.png</label>
			<label index=".image_descr">модуль Настройки выбирается в меню слева. Так выглядит настройка интерфейса - список опций для настройки.</label>
			<label index="language.alttitle">Выбор языка системы</label>
			<label index="language.description">Выберите нужный язык системы. БОльшая часть системы TYPO3 (для простых пользователей) переведена на другие языки.</label>
			<label index="language.details">&lt;b&gt;Предупреждение [техническое]:&lt;/b&gt; если TYPO3 не настроен на использование одной кодировки (через $TYPO3_CONF_VARS[BE][forceCharset]), то для всех введенных во внутреннем интерфейсе данных будет использоваться выбранный язык. Это приводит к смешанному хранению данных, например некоторые пользователи используют русский язык, а другие — английский, который использует другой набор символов. Разрешить эту проблему можно, установив упомянутый параметр настроек в значение, например "utf-8". Это должен сделать разработчик, отвечающий за всю настройку системы.</label>
			<label index="_language.image">EXT:setup/cshimages/lang.png</label>
			<label index="language.image_descr">TYPO3 переведена более чем на 40 языков. Английский является языком по умолчанию и все надписи существуют на английском и доступны в начале и в любой момент. Эти скриншоты показывают перевод на иврит, арабский, русский и китайский.</label>
			<label index="option_beUser_email.alttitle">Ваш email</label>
			<label index="option_beUser_email.description">Убедитесь, что ввели правильный адрес электронной почты. Это контактный адрес, по которому в вами сможет связаться администратор. Также по этому адресу будут отправляться различные системные сообщения из TYPO3.</label>
			<label index="option_beUser_realName.alttitle">Ваше настоящее имя</label>
			<label index="option_beUser_realName.description">Введите настоящее ваше имя.</label>
			<label index="option_condensedMode.alttitle">Компактный режим</label>
			<label index="option_condensedMode.description">В этом режиме дерево страниц и содержание отображаются попеременно. Это позволяет улучшить отображение на маленьких экранах.</label>
			<label index="_option_condensedMode.image">EXT:setup/cshimages/setup3.png, EXT:setup/cshimages/setup4.png</label>
			<label index="option_condensedMode.image_descr">В этом примере используется компактный режим. Дерево страниц показано &lt;em&gt;не&lt;/em&gt; в обычном фрейме навигации, а в полнофункциональном фрейме, справа от меню. При щелчке по заголовку страницы в дереве страниц, загружается модуль страница (здесь — модуль Веб &gt; Список) в &lt;u&gt;то же&lt;/u&gt; фрейм во внутреннем интерфейсе. Таким образом, компактрый режим сохраняет пространство по горизонтали, путем удаления фрейма навигации, но при этом увеличивается количество дополнительных щелчков для перехода к другой странице.</label>
			<label index="_option_condensedMode.seeAlso">_MOD_user_setup:option_noMenuMode</label>
			<label index="option_copyLevels.alttitle">Рекурсивное копирование</label>
			<label index="option_copyLevels.description">Установив этот параметр, можно скопировать подстраницы вместе с копируемой страницей. Установленное здесь число означает число уровней, которые будут копироваться.</label>
			<label index="option_disableCMlayers.alttitle">Отключить всплывающее контекстное меню</label>
			<label index="option_disableCMlayers.description">Обычно щелчок по значку отображаемых во внутреннем интерфейсе TYPO3 файлов или записей вызывает контекстное всплывающее меню. Этот параметр отключает эту возможность. Наверняка это вам не понадобиться.</label>
			<label index="_option_disableCMlayers.image">EXT:setup/cshimages/setup9.png</label>
			<label index="option_disableCMlayers.image_descr">Это контекстное меню страницы в дереве страниц. Помните, что оно появляется при щелчке левой кнопкой мыши, в противоположность обычному поведению операционной системы, при активации контекстного меню при щелчке правой кнопкой.</label>
			<label index="option_edit_docModuleUpload.alttitle">Загрузка файлов непосредственно в документе</label>
			<label index="option_edit_docModuleUpload.description">Этот параметр включает блок "загрузки" для каждого поля в записях TYPO3, в которые можно вставить файл или изображение. Вероятно вы не откажетесь от этой удобной возможности.</label>
			<label index="option_edit_docModuleUpload.details">При отключении блока загрузки, все еще будет доступен проводник элемнтов TYPO3 слева, для прикрепления файлов или изображений.</label>
			<label index="_option_edit_docModuleUpload.image">EXT:setup/cshimages/setup12.png</label>
			<label index="option_edit_RTE.alttitle">Включить редактор сложного текста RTE</label>
			<label index="option_edit_RTE.description">При включении будет досупен редактор сложного текста RTE. Обычно этот параметр не отключают.</label>
			<label index="option_edit_RTE.details">Редактор сложного текста (RTE) — это специальная панель инструментов, помогающая форматировать выделенный текст, делать его жирным, применять курсив и т.п. Доступность RTE также зависит от таких факторов, как используемый браузер, установленные расширения. Наконец, RTE применим лишь к ограниченному количеству полей записи. Самым известным примером является текстовое поле элемента содержимого.</label>
			<label index="_option_edit_RTE.image">EXT:setup/cshimages/rte.png</label>
			<label index="option_edit_showFieldHelp.alttitle">Режим контекстной справки</label>
			<label index="option_edit_showFieldHelp.description">Определяет режим контекстно зависимой справки в TYPO3. По умолчанию используется маленький значок, отображаемый везде, где справка доступна. Щелчок по нему вызывает всплывающее окно со справкой.</label>
			<label index="option_edit_showFieldHelp.details">Альтернативно, можно показывать описание полностью. Это полезно при обучении работе с TYPO3. И наконец, опытные пользователи могут отключить справку совсем, включая значок. Контекстно зависимая справка доступна как полноценное руководство пользователя в модуле Справка &gt; Справочник.</label>
			<label index="_option_edit_showFieldHelp.image">EXT:setup/cshimages/setup11.png, EXT:setup/cshimages/setup10.png</label>
			<label index="option_edit_showFieldHelp.image_descr">В режиме по умолчанию, "показывать лишь значок справки", будет виден лишь ее значок, без дополнительного текста. Режим "показать текст полностью" означает заключенное в рамку краткое описания рядом со значком справки. Щелчок по значку откроет полное описание элемента во всплывающем окне.</label>
			<label index="option_edit_wideDocument.alttitle">Широкий фон документа</label>
			<label index="option_edit_wideDocument.description">Включение этого параметра, увеличивает место для редактирования формы в TYPO3 примерно на 50%.</label>
			<label index="option_emailMeAtLogin.alttitle">Оповещение о регистрации</label>
			<label index="option_emailMeAtLogin.description">При включении этого параметра, сообщения будут отправляться на введенный здесь адрес электронной почты, когда вы (или кто-то под вашим именем) будете входить в систему. Это можно рассматривать как "предупреждение" системы безопасности о том, что кто-то зарегистрировался в системе под вашим именем.</label>
			<label index="option_enableFlashUploader.alttitle">Включение загрузчика Flash</label>
			<label index="option_enableFlashUploader.description">Этот параметр включает загрузчик, работающий на технологии flash, позволяющий выбирать несколько файлов за раз для загрузки. При включении этого параметра, удостоверьтесь, что в браузере установлено расширение Flash последней версии (9 или выше).</label>
			<label index="option_enableInstallTool.alttitle">Административный контроль за доступом к инструментарию установки.</label>
			<label index="option_enableInstallTool.description">При щелчке по этой кнопке, будет создан файл typo3conf/ENABLE_INSTALL_TOOL (или, соответственно удален, если он существовал). При этом разблокируется доступ к инструментарию установки (пароль для него все еще будет нужен!). Файл автоматически удаляется через 1 час.</label>
			<label index="option_flexibleTextareas_MaxHeight.alttitle">Максимальная высота изменяемых текстовых областей</label>
			<label index="option_flexibleTextareas_MaxHeight.description">Максимальная высота изменяемой текстовой области (в пикселях).</label>
			<label index="option_helpText.alttitle">По возможности показать справку</label>
			<label index="option_helpText.description">При включении, по умолчанию будет показан текст справки. Например, применяется в тексте "Легенда" модуля Веб &gt; Доступ.</label>
			<label index="option_maxTitleLen.alttitle">Максимальная длина заголовка</label>
			<label index="option_maxTitleLen.description">Часто TYPO3 обрезает длинные заголовки записей и т.п., при этом будут показаны лишь X начальных символов. Как правило, это количество показываемых символов зависит от этого значения. Например, длина заголовка страниц в дереве страниц.</label>
			<label index="_option_maxTitleLen.image">EXT:setup/cshimages/setup6.png</label>
			<label index="option_maxTitleLen.image_descr">Здесь максимальная длина заголовка установлена 10, в результате, как видно на картинке, заголовки были обрезаны до 10 символов, после чего поставлено многоточие. Значение по умолчанию — 30.</label>
			<label index="option_newPasswordAgain.alttitle">Подтверждение изменения пароля</label>
			<label index="option_newPasswordAgain.description">Подтвердите новый пароль, введя его снова, точно также, как в предыдущее поле. При несовпадении введенных символов пароль не будет изменен.</label>
			<label index="option_newPassword.alttitle">Изменение пароля</label>
			<label index="option_newPassword.description">Введите новый пароль для вашей учетной записи:</label>
			<label index="option_newPassword.details">Пароль шифруется по алгоритму MD5, таким образом информация в явном виде передаваться не будет.</label>
			<label index="option_noMenuMode.alttitle">Режим Навигации</label>
			<label index="option_noMenuMode.description">Настройка альтернативного режима меню во внутреннем интерфейсе</label>
			<label index="option_noMenuMode.details">По умолчанию, перемещение по модулям внутреннего интерфейса осуществляется через меню слева. Здесь можно включить альтернативную модель навигации: &lt;b&gt;Выпадающее меню сверху:&lt;/b&gt; При этом, меню слева не будет отображаться, но сверху появится выпадающее меню. Это сохраняет пространство на маленьких экранах. &lt;b&gt;Значки сверху&lt;/b&gt; При этом все элементы меню отображаются в виде значков сверху. Этот режим предназначен только для опытных пользователей, определяющих нужный модуль по виду значка.</label>
			<label index="_option_noMenuMode.image">EXT:setup/cshimages/setup1.png, EXT:setup/cshimages/setup2.png</label>
			<label index="option_noMenuMode.image_descr">"Выпадающее" меню. Выбирая элемент, попадаете в нужный модуль. Меню "Значки". Как можно заметить, нужно знать, что за модуль скрывается за определенным значком. Чтобы понять это, можно поместить указатель мыши над значком, при этом появиться всплывающая подсказка с названием модуля.</label>
			<label index="_option_noMenuMode.seeAlso">_MOD_user_setup:option_condensedMode</label>
			<label index="option_recursiveDelete.alttitle">Рекурсивное удаление</label>
			<label index="option_recursiveDelete.description">Если этот параметр не установлен, то удалить страницу будет невозможно, если у нее есть подстраницы. Будьте осторожны, включение этого параметра означает, что TYPO3 позволит удалить все дерево страниц одним щелчком мыши!</label>
			<label index="option_recursiveDelete.details">Также нужно помнить, что удаление большого количества страниц влияет на производительность сервера. Операция может занять много времени, либо, при исчерпании лимита времени для операций PHP, результаты могут оказаться непредсказуемыми.</label>
			<label index="option_resizeTextareas.alttitle">Изменять размер текстовых областей</label>
			<label index="option_resizeTextareas.description">Этот параметр отвечает за изменение размеров текстовых областей. При подведении курсора мышки к краю текстовой области, ее размер можно будет изменить.</label>
			<label index="option_resizeTextareas_Flexible.alttitle">Сделать текстовые области гибкими</label>
			<label index="option_resizeTextareas_Flexible.description">Этот параметр отвечает за размер текстовых областей. Их высота будет автоматически увеличиваться по мере набора текста. Можно установить ограничения на максимальную их высоту (по умолчанию – 600 пикселей)</label>
			<label index="option_resizeTextareas_MaxHeight.alttitle">Максимальная высота текстовой области</label>
			<label index="option_resizeTextareas_MaxHeight.description">Определение максимальной высоты текстовой области (в пикселях).</label>
			<label index="option_showHiddenFilesAndFolders.description">Настройка видимости всех скрытых файлов и папок (начинающихся с точки (/)) в списке файлов и проводнике по элементам.</label>
			<label index="option_showHiddenFilesAndFolders.details">По умолчанию все скрытые файлы не отображаются в списках и проводниках по элементам для выбора ссылок. Этот параметр позволяет сделать их видимыми.</label>
			<label index="option_showThumbs.alttitle">По умолчанию показывать эскизы картинок</label>
			<label index="option_showThumbs.description">В таких модулях, как "Веб &gt; Список" и "Файл &gt; Список файлов" можно включить отображение эскизов файлов (изображений/шрифтов) и записей (если присутствует изображение). Этот параметр включает отображение эскизов в подобных модулях по умолчанию.</label>
			<label index="_option_showThumbs.image">EXT:setup/cshimages/setup5.png</label>
			<label index="option_showThumbs.image_descr">При включении отображения эскизов, файлы, прикрепленные к записям будут отображаться в модулях, подобных "Веб &gt; Список".</label>
			<label index="option_startModule.alttitle">Стартовый модуль</label>
			<label index="option_startModule.description">Возможно выбрать модуль, загружаемый при входе во внутренний интерфейс. По умолчанию загружается модуль "О модулях"</label>
			<label index="reset.alttitle">Сброс значений к значениям по умолчанию</label>
			<label index="reset.description">Этот параметр сбрасывает все настройки к значениям по умолчанию.</label>
			<label index="reset.details">Это конечно не затронет имя пользователя, его email и пароль.</label>
			<label index="_.seeAlso">Настройка TSconfig пользователя | http://typo3.org/documentation/document-library/doc_core_tsconfig/SETUP/</label>
			<label index="simuser.alttitle">Имитация внутреннего пользователя</label>
			<label index="simuser.description">Этот параметр позволяет пользователям-администраторам изменить настройки, имитируя другого внутреннего пользователя системы.</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
