<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="ru" type="array">
			<label index="action.alttitle">Действия при импорте</label>
			<label index="action.description">Нажмите "Предварительный просмотр" для просмотра содержимого импортируемого файла или обновите предварительный просмотр для соответствия сделанным изменениям в настройках. Нажмите "Импорт"/"Обновить", если вы хотите импортировать текущие данные. Перед импортом убедитесь, что все редактируемые гибкие ссылки, отображаемые в предварительном просмотре, изменены.</label>
			<label index="_action.image">EXT:impexp/cshimages/diffview.png</label>
			<label index="action.image_descr">Пример результирующего отображения после импорта. Как видно, прикрепленное в RTE изображение (гибкая ссылка) было записано с новым названием, а отображение различий говорит, что изменились названия в текстовом содержимом.</label>
			<label index=".alttitle">Импорт/экспорт</label>
			<label index=".description">Встроенный модуль TYPO3 для импорта данных. Можно импортировать одну запись, содержимое таблиц, страницы или целые ветви дерева страниц. Можно включать прикрепленные медиа файлы, например изображения, и сохранять отношения между страницами. Экспорт производиться только в определенный формат TYPO3, либо бинарный формат (.T3D) или XML. Формат используется для обмена между системами TYPO3.</label>
			<label index="enableLogging.alttitle">Включить журнал</label>
			<label index="enableLogging.description">При включении, системный журнал внутреннего интерфейса будет заполнен записями о реально совершенных действиях при импорте. По умолчанию отключено.</label>
			<label index="excludedElements.alttitle">Исключить элементы</label>
			<label index="excludedElements.description">Записи с флажком "Исключить" не будут включены в экспорт. Здесь можно посмотреть список исключенных из экспорта записей. Можно также очистить установленные исключения.</label>
			<label index="_excludedElements.image">EXT:impexp/cshimages/excludebox.png</label>
			<label index="export.alttitle">Экспорт записей из TYPO3</label>
			<label index="export.description">Для экспорта файлов TYPO3 T3D/XML, щелкните по любому значку записи или страницы в дереве страниц (включая корневую страницу!), выберете "Дополнительные параметры..." (для этого требуется установленное расширение "extra_page_cm_options") и затем "Экспорт в .t3d". После чего откроются параметры экспорта.</label>
			<label index="export.details">Существует несколько способов экспорта данных из TYPO3: - Экспорт одной страницы или ветви из дерева страниц (щелчком по значку страницы для вызова контекстного меню). - Экспорт одной записи с любой страницы (щелчком по значку записи для вызова контекстного меню). - Экспорт всех записей из определенной таблицы на определенной странице (используя модуль Веб&gt;Список). В формате экспорта сохраняются все методы, используемые в TYPO3, для соблюдения отношений между записями. Но вы должны настроить до некоторой степени, как эти отношения будут поддерживаться. Иногда нужно включать записи, на которые имеются ссылки, иногда нужно сохранить оригинальную разметку. Это зависит от цели экспорта. Независимо от настроек экспорта, вы всегда будете видеть общую картину, все выбранные записи и их внешние ссылки, в предварительном просмотре внизу страницы модуля экспорта. &lt;b&gt;Сообщения об ошибках:&lt;/b&gt; не забудьте свериться перед экспортом с вкладкой Сообщения, нет ли там каких либо сообщений об ошибках!</label>
			<label index="_export.image">EXT:impexp/cshimages/export.png, EXT:impexp/cshimages/export1.png, EXT:impexp/cshimages/export2.png</label>
			<label index="export.image_descr">Для экспорта страницы или записи, просто щелкните по значку и выберете "Экспорт" из контекстного меню. В модуле Веб&gt;Список, можно экспортировать все записи из таблицы, сначала щелкнув по ее заголовку для ее просмотра, а затем, рядом с кнопкой CSV экспорта, вы найдете кнопку T3D экспорта этой таблицы. Можно экспортировать содежимое буфера обмена, просто выбрав "Экспорт" в меню.</label>
			<label index="_export.seeAlso">xMOD_tx_impexp:import</label>
			<label index="extensionDependencies.alttitle">Зависимости от расширений</label>
			<label index="extensionDependencies.description">Выберете, какие расширения должны быть установлены на целевой системе, для корректной работы экспортируемого содержимого. Например, для шаблонов это может быть "templavoila", "css_styled_content" и "tt_news" для системы новостей.</label>
			<label index="extensionDependencies.details">При импорте будут выведены предупреждения для всех выбранных в списке не установленных расширений</label>
			<label index="_extensionDependencies.image">EXT:impexp/cshimages/extdep.png</label>
			<label index="fileFormat.alttitle">Формат файла</label>
			<label index="fileFormat.description">Можно экспортировать записи в специфичный бинарный формат TYPO3 (сериализованны массив PHP), называемый "T3D". Либо можно выбрать экспорт в виде простого текста XML, который в принципе может быть импортирован в другие приложения, поддерживающие этот формат. В любом случае здесь используется специальная схема XML для TYPO3.</label>
			<label index="fileFormat.details">В основном нужно использовать формат T3D, предпочтительно сжатый. Сжатый формат T3D имеет размер, примерно в 10 раз меньший, чем формат XML, сделанный на основе обычного текстового формата файлов. Установив "Максимальный размер файла (kb)", можно ограничить размер прикрепленных к записям файлов. Это полезно, если имеются большие PDF файлы или видеоклипы, прикрепленные к записям, которые вы не желаете (или желаете!) включать; этим размером можно откорректировать подобные разрешения. Введя название файла, возможно произвести экспорт непосредственно в файл (нажав "Сохранить в файл") вместо его загрузки (нажав "Загрузка экспорта"). The correct file extensions depending on file format is automatically applied. Файлы сохраняются в соответствующей папке в "fileadmin/". Что будет показано при сохранении. Существующие файлы перезаписываются.</label>
			<label index="_fileFormat.image">EXT:impexp/cshimages/fileformat.png</label>
			<label index="htmlCssResources.alttitle">Исключить HTML/CSS файлы</label>
			<label index="htmlCssResources.description">Если найдены гибкие ссылки на файлы HTML или CSS, они обрабатываются на предмет поиска внешних файлов (например изображений), и если они найдены, то также экспортируются. Если это не нужно, включите этот параметр.</label>
			<label index="htmlCssResources.details">Примечание: найденные вне HTML или CSS файлов ресурсы, не анализируются. Например, это значит, что любые CSS, на которые ссылаются из HTML не будут анализироваться, но CSS файлы, на которые ссылаются из поля Настроек или Констант в записе шаблона TypoScript будут проанализированы!</label>
			<label index="_htmlCssResources.image">EXT:impexp/cshimages/htmlcss.png</label>
			<label index="htmlCssResources.image_descr">В этом примере можно увидеть, что были найдены гибкие ссылки, указывающие на HTML файл внутри fileadmin/. Так как это был файл HTML, он был проанализирован и в нем были найдены ссылки на несколько файлов, которые были включены в экспорт. Эта функция была специально разработана для поддержки экспорта настроенных шаблонов, в которых внешние HTML файлы играют огромную роль.</label>
			<label index="_.image">EXT:impexp/cshimages/impexp.png</label>
			<label index=".image_descr">Пример предварительного просмотра настроек страницы экспорта. Обратите внимание как включаются записи на странице и как находятся и включаются ссылки со страницы (низ экрана).</label>
			<label index="import.alttitle">Импорт записей TYPO3</label>
			<label index="import.description">Для импорта TYPO3 T3D/XML файлов в дерево страниц, щелкните по значку любой странице в дереве страниц (по корневой странице!), выберете "Дополнительные параметры..." (для этого требуется установленное расширение "extra_page_cm_options") и затем "Импорт из .t3d". Откроется страница настроек импорта, где можно выбрать импортируемый файл или загрузить новый.</label>
			<label index="import.details">&lt;b&gt;Совет: импорт в системную папку&lt;/b&gt; Чтобы удостовериться, что во время импорта не потеряно никаких данных, можно сначала импортировать в предварительно сделанную системную папку. После импорта можно переместить записи на конечное место назначения. Пример такого сценария – настройка экспорта при включении связей; в этом случае, некоторые записи могут находиться вне экспортируемой структуры дерева страниц. Чтобы убедиться, что все эти внешние записи находятся в базе данных, предварительный импорт в системную папку себя оправдывает. &lt;b&gt;Сообщения об ошибках:&lt;/b&gt; не забудьте свериться перед/после импорта с вкладкой Сообщения, нет ли там каких либо сообщений об ошибках!</label>
			<label index="importFile.alttitle">Выбор импортируемого файла</label>
			<label index="importFile.description">Здесь отображаются файлы с расширениями T3D или XML из fileadmin/, fileadmin/export/ и папки "TEMP" (если они есть).</label>
			<label index="_importFile.image">EXT:impexp/cshimages/import_selectfile.png</label>
			<label index="_importFile.seeAlso">xMOD_tx_impexp:fileFormat</label>
			<label index="_import.image">EXT:impexp/cshimages/import.png</label>
			<label index="_import.seeAlso">xMOD_tx_impexp:export</label>
			<label index="inclRelations.alttitle">Включая связи к таблицам</label>
			<label index="inclRelations.description">Настройка таблиц, записи из которых нужно включить, так как на них существуют ссылки из уже экспортируемых таблиц.</label>
			<label index="inclRelations.details">За сценой: при экспорте записи в TYPO3, они могут содержать ссылки на другие системные записи. Нужно сказать системе экспорта, что ей делать с этими связями. Существуют три основных сценария: - Не возникает проблем, когда все связи находятся в одной экспортируемой предустановке: ссылки автоматически перестраиваются при импорте. - Если запись, на которую ссылаются не включена, отношения будут потеряны (отображается сообщение об ошибке на предпросмотре), чтобы избежать этого можно а) включить таблицы на которые существуют ссылки или б) установить жесткие связи для таблиц (в любом случае, отношения остаются нетронутыми и импортируются "как есть", но если записи с таким UID не будет найдено системой импорта, то ссылка конечно же окажется битой). &lt;b&gt;Гибкие связи:&lt;/b&gt; гибкие связи возникают, когда запись содержить указание на веншние файлы или записи, но поля не содержать формально настроенных связей. Например, элемент содержимого содержит тег "&amp;lt;link 123&amp;gt;", представляющий ссылку на страницу 123. Формально это не является ссылкой, но будет в любом случае найдено как "гибкая связь". То же самое для тега &amp;lt;img&amp;gt; для изображения из, например "fileadmin/". По умолчанию, гибкие связи, указывающие на записи или файлы будут действовать как нормальные ссылки; либо включая элемент, на который ссылаются, либо произодет ошибка. Однако можно исключить обработку отдельных гибких ссылок или усановить "редактируемое" значение при импорте. Это можно сделать в предпросмотре экспорта.</label>
			<label index="_inclRelations.image">EXT:impexp/cshimages/references.png, EXT:impexp/cshimages/references1.png, EXT:impexp/cshimages/references2.png</label>
			<label index="inclRelations.image_descr">В этом примере показано три вида ссылок; a) изображение, прикрепленное к элементу содержимого, b) ссылка на UID группы внешних пользователей, и c) гибкая ссылка, найденная в поле основного текста записи, здесь это тег, указывающий на страницу с UID 1. Обратите внимание как было утеряна ссылка на группу внешних пользователей на предыдущем рисунке. Это было исправлено на этом рисунке, где таблица fe_group была включена для сохранения связей. В результате группа внешних пользователей включена как запись вне экспортируемого дерева страниц. Для сохранения отношений, без включшения группы внешних пользователей, нужно выбрать "fe_groups" как таблицу с жесткими связями. Смотрите ниже. Этот пример демонстрирует запись шаблона TypoScript, в которой было найдено множество гибких ссылок. Первая – это адрес email. Здесь он настроен как редактируемый. Это значит, что во время импорта пользователь сможет изменить это значение. Это полезно для использования файлов экспорта в качестве шаблонов. А другой пример включает сценарий PHP, который не должен быть экспортирован, поэтому для него выбран параметр исключения гибкой ссылки.</label>
			<label index="metadata.alttitle">Дополнительные данные</label>
			<label index="metadata.description">Установка дополнительных данных для экспорта. Будет очень полезно, если экспортируемое содержимое будет собрано, например в коллекцию шаблонов по видам.</label>
			<label index="metadata.details">Дополнительные данные помогают пользователям экспортируемых данных разобраться, что находится внутри и о чем они должны знать и позаботиться при импорте. "Название" и "Описание" должны содержать основную информацию об экспорте. Поле "Заметки" может использоваться для дополнительной информации, например о содержимом или требованиях. Поле "Миниатюры" служит для прикрепления значка при желании. Это полезно, если экспортируемый файл используется как шаблон страниц и для его выбора может использоваться прикрепленная миниатюра. Файл должен использовать web формат, например jpg, gif или png, а размеры должны соответствовать его целевому применению, поэтому не делайте слишком больших изображений!</label>
			<label index="_metadata.image">EXT:impexp/cshimages/metadata.png</label>
			<label index="no-presets">Заданий не найдено!</label>
			<label index="notes">Замечания</label>
			<label index="options.alttitle">Параметры импорта</label>
			<label index="options.description">Различные параметры для импорта</label>
			<label index="options.details">&lt;b&gt;Не показывать отличия между записями&lt;/b&gt; После импортирования структуры, будут видны различия между всеми записями, говорящие, соответствует ли импортированное содержимое записанным данным или нет, что изменилось. В большинстве случаев, содержимое &lt;i&gt;должно&lt;/i&gt; измениться (напр. связи или ссылки на файлы), таким образом, если вы видите красные или зеленые значения, это не обязательно ошибки. Основное назначение просмотра различий – возможность визуальной проверки результатов импорта. Это полезно тем, кто знает что хотел сделать... :-) Зеленые строки представляют записанные данные, в то время как красные – оригинальные значения в импортируемом файле, а черные – не изменившиеся данные. &lt;b&gt;Позволить записывать файлы с запрещенными расширениями (например, PHP скрипты), если таковые имеются&lt;/b&gt; Также параметр только для администраторов; позволяет перезаписывать PHP-файлы (например из гибких ссылок в шаблонах TypoScript) в системе. По умолчанию это запрещено по причинам системы безопасности.</label>
			<label index="_options.image">EXT:impexp/cshimages/impexp_misc3.png, EXT:impexp/cshimages/phpext.png</label>
			<label index="options.image_descr">Параметры импорта. Здесь Вам скажут, что этот PHP файл не может быть записан, потому что не установлен параметр "Позволить записывать файлы с запрещенными расширениями (например, PHP скрипты), если таковые имеются".</label>
			<label index="pageTreeCfg.alttitle">Настройка экспорта дерева страниц</label>
			<label index="pageTreeCfg.description">Здесь настраивается экспорт страницы или ветви из дерева страниц. Используя выпадающий список, можно выбрать количество экспортируемых уровней страниц. По умолчанию включены все записи, начиная с текущей страницы.</label>
			<label index="_pageTreeCfg.image">EXT:impexp/cshimages/pagetreecfg.png</label>
			<label index="pageTreeDisplay.alttitle">Дерево</label>
			<label index="pageTreeDisplay.description">На основе выбранных уровней дерева страниц для экспорта, будет отображена структура экспорта. Если какие-либо страницы специально исключены, они также не будут показаны.</label>
			<label index="pageTreeMode.alttitle">Уровней</label>
			<label index="pageTreeMode.description">Здесь выбирается глубина экспортируемого дерева страниц, начиная с текущей.</label>
			<label index="pageTreeMode.details">Если выбрано "Развернутое дерево", экспортируются лишь в данный момент развернутые ветви дерева страниц. Другой параметр "Таблицы на этой странице", при этом сама по себе запись страницы не будет включена в экспорт, там будут присутствовать лишь записи из таблиц, расположенных на этой странице, конечно в зависимости от их настроек.</label>
			<label index="_pageTreeMode.image">EXT:impexp/cshimages/impexp_misc.png</label>
			<label index="pageTreeRecordLimit.alttitle">Включая таблицы</label>
			<label index="pageTreeRecordLimit.description">При экспорте страницы, все записи на ней по умолчанию включаются. Здесь можно выбрать, какие записи не представляют интереса и их не нужно включать в экспорт.</label>
			<label index="pageTreeRecordLimit.details">В поле "Максимальное количество записей" можно ограничить количество включаемых в одну таблицу записей. Это способ ограничения записей, если их количество огромно.</label>
			<label index="presets.alttitle">Предустановленные настройки</label>
			<label index="presets.description">Позволяет сохранить настройки экспорта для дальнейшего повторного использования. Полезно для регулярного повторного использования экспорта.</label>
			<label index="presets.details">В поле "Выбрать предустановку" можно загрузить сохраненную в прошлом предустановку. Если экспортируется страница, будут найдены предустановки для ID начальной страницы. Для записей могут быть загружены любые предустановки. Для загрузки предустановки, выберете ее в списке и нажмите "Загрузить". Если нажать "Объединить", то текущие настройки будут объединены с выбранной предустановкой. Это полезно в случае экспорта нескольких единичных таблиц или записей. Для сохранения настройки как предустановки, просто введите ее название и нажмите "Сохранить". Будет создана новая предустановка. Если нажать "Сохранить", предварительно выбрав предустановку, она будет перезаписана. Для удаления старых предустановок, выберете их и нажмите "Удалить". Флажок "Общедоступно" нужно включить, если хотите сделать предустановку доступной для других пользователей системы. Иначе она создается только для вас. В Центре заданий можно увидеть все сделанные предустановки и перейти непосредственно к ним.</label>
			<label index="_presets.image">EXT:impexp/cshimages/impexp_misc1.png, EXT:impexp/cshimages/impexp_misc2.png</label>
			<label index="presets.image_descr">Выбор предустановок для экспорта. Предустановки из центра заданий.</label>
			<label index="single-record">Одна запись</label>
			<label index="singleRecord.alttitle">Экспорт единственной записи</label>
			<label index="singleRecord.description">Это резюме включенных для экспорта независимых записей.</label>
			<label index="_singleRecord.image">EXT:impexp/cshimages/singlerecord.png, EXT:impexp/cshimages/export2.png</label>
			<label index="singleRecord.image_descr">Способ экспорта нескольких записей - использование буфера обмена, как показано ниже.</label>
			<label index="staticRelations.alttitle">Использовать жесткие связи для таблиц</label>
			<label index="staticRelations.description">Выберете, какие связанные таблицы, в дополнение к статическим таблицам TYPO3 нужно сохранить. Имеет приоритет над настройкой "Включая связи к таблицам".</label>
			<label index="staticRelations.details">По умолчанию все связи со статическими таблицам в TYPO3 сохраняются. Конечно эти статические таблицы должны присутствовать при импорте для обеспечения правильной работы. Но при некоторых обстоятельствах, при перемещении информации между двумя системами в которых теоретически лишь нестатические таблицы должны сохранить связи. Примерами могут быть "sys_languages" или структуры данных/объекты шаблона TemplaVoila, потому что две системы, вполне вероятно, могли бы содержать те же записи в тех же таблицах, при этом можно просто импортировать страницы и содержащиеся на них элементы.</label>
			<label index="_staticRelations.image">EXT:impexp/cshimages/static.png, EXT:impexp/cshimages/static1.png</label>
			<label index="staticRelations.image_descr">В этом примере показано, что несколько записей указывают на запись Системного языка, и при импорте связь будет потеряна, потому что запись не включена в экспорт. Но, в целевой системе Системный язык тот же и поэтому нужно просто указать статическую разметку ссылок. Статическая разметка получается при выборе таблицы "sys_language", как жестко связанной, что значит сохранение текущих значений ссылок. То есть все ссылки в целевой системе остануться такими же, как и в текущей.</label>
			<label index="tableList.alttitle">Экспорт таблицы</label>
			<label index="tableList.description">Экспорт всех записей на странице из определенной таблицы. Настраивается из модуля Веб&gt;Список, где нужно выбрать для просмотра единственную таблицу и щелкнуть по кнопке вверху страницы.</label>
			<label index="tableList.details">Совет: можно выбрать несколько таблиц, просто сохранив каждую как предустановку и в конце загрузить/объединить выбранное вместе.</label>
			<label index="_tableList.image">EXT:impexp/cshimages/tablelist.png, EXT:impexp/cshimages/export1.png</label>
			<label index="tableList.image_descr">Здесь выбраны две таблицы с разных страниц. Сначала была выбрана первая таблица и сохранена как предустановка, после чего была выбрана вторая и объединена с сохраненной предустановкой. Здесь можно видеть, как используется модуль Веб&gt;Список для экспорта всех записей из таблицы на странице.</label>
			<label index="tableListMaxNumber.alttitle">Максимальное количество записей для экспорта</label>
			<label index="tableListMaxNumber.description">Способ избежания ошибок при экспорте огромного количества записей. По умолчанию ограничение установлено на 100, но конечно же его можно изменить.</label>
			<label index="task.icon">Значок</label>
			<label index="task.meta">Дополнительные данные</label>
			<label index="task.own">Свое</label>
			<label index="task.owner">Владелец</label>
			<label index="task.page">Страница</label>
			<label index="task.path">Путь</label>
			<label index="task.public">Общее</label>
			<label index="task.title">Название задания</label>
			<label index="update.alttitle">Обновление</label>
			<label index="update.description">По умолчанию, операция импорта вставляет новые записи в систему. Этот параметр используется для обновления существующих записей.</label>
			<label index="update.details">Существует несколько требований, которым должен соответствовать процесс "Обновления". Главное из них то, что обновляемые записи должны иметь ТЕ ЖЕ САМЫЕ uid, что и uid в экспортируемом файле. Таким образом, обновление имеет смысл, если системы в которых производился экспорт и импорт так или иначе связаны, и в них используются одинаковые UID. Иначе произойдет смешение! При обновлении структуры страниц, операция импорта будет автоматически стараться переставить записи так, чтобы они максимально соответствовали иерархии файла экспорта. Это можно отключить, установив параметр "Игнорировать общие различия в PID". В любом случае, для каждой отдельной записи можно установить соответствующий параметр в предварительном просмотре. В предварительном просмотре также можно выбрать игнорирование отдельных записей при импорте или, вместо обновления, создание новой записи. В качестве помощи при управлении обновлением, предварительный просмотр информирует о пути по которому найден существующий элемент с UID. Используйте это для сравнения желаемого результата с получаемым! &lt;b&gt;Принудительные UID:&lt;/b&gt; Если при обновлении системы некоторые элементы из импортируемого файла с UID не размечены (т.е. не существуют), можно выбрать в предварительном отображении, принудительно создать UID. Это не ортодоксальная вещь, так как обычно UID автоматически создаются базой данных. Параметр имеет смысл при попытке синхронизации с другой системой. Этот параметр может внести сумбур в существующую базу данных, поэтому доступен только для администраторов.</label>
			<label index="_update.image">EXT:impexp/cshimages/impexp_misc4.png, EXT:impexp/cshimages/update.png</label>
			<label index="update.image_descr">В режиме обновления можно задавать различные параметры для каждой записи. Можно также просмотреть различия между существующими в базе данных записями и импортируемыми.</label>
			<label index="upload.alttitle">Загрузить файл локально с компьютера</label>
			<label index="upload.description">Выберете импортируемый файл, расположенный на локальном компьютере для его загрузки. Если загрузка завершилась успешно, содержимое файла будет отображено в предварительном просмотре.</label>
			<label index="upload.details">Помните, что обычно установлено ограничение на размер загружаемого файла на сервере (PHP), примерно в 2 мегабайта.</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
