<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="ru" type="array">
			<label index="base.description">Определяет распознание значения ПУТЬ, как абсолютного пути на сервере, или относительно директроии сайта "fileadmin/".</label>
			<label index="_base.seeAlso">sys_filemounts:path</label>
			<label index=".description">Точки доступа описывают относительный или абсолютный путь к файлам на сервере.</label>
			<label index=".details">Создав запись для точки доступа к файлам и поместив ссылку на нее в группу внутренних пользователей, вы предоставляете пользователям доступ к файлам в этой точке файловой системы сервера через модуль Файл&gt;Список. Точки монтирования можно также настроить для доступа к файловой системе сервера через FTP. Просто не забудьте выставить корректные права доступа на сервере, чтобы пользователь сервера (от которого выполняется PHP) имел хотя бы возможность чтения FTP директории. Возможно устанавливать абсолютные пути лишь в пределах основного пути, установленного в $TYPO3_CONF_VARS[BE][lockRootPath]</label>
			<label index="hidden.description">Этот параметр используется для временного отключения точки доступа.</label>
			<label index="hidden.details">При этом все внутренние пользователи потеряют доступ к этой точке файловой системы. Включая пользователей-"администраторов".</label>
			<label index="_.image">EXT:lang/cshimages/filemount_1.png</label>
			<label index="path.description">Введите путь к точке доступа, относительный или абсолютный, в зависимости от БАЗОВЫХ настроек.</label>
			<label index="path.details">Если установлена относительная БАЗА, путь к точке доступа находится в подпапке сайта "fileadmin/". При этом нужно указать в качестве пути подпапку в папке "fileadmin/". Например, если нужно установить доступ к "fileadmin/user_uploads/all/", значени ПУТИ должно быть "user_uploads/all". Если установлена абсолютная БАЗА, нужно вводить абсолютный путь на сервере, например "/home/ftp_upload" или "C:/home/ftp_upload". В любом случае, нужно убедиться, что переменная настроек $TYPO3_CONF_VARS[BE][lockRootPath] содержить первую часть устанавливаемого пути. &lt;strong&gt;Примечание:&lt;/strong&gt; в любом случае, нужно убедиться, что пользователь сервера, от которого работает PHP, имеет &lt;em&gt;хотябы&lt;/em&gt; доступ на чтение по этому пути. Если это не так, эта точка не будет доступна без вывода всяких предупреждений. При возникновении любых проблем, особенно с абсолютными путями в точках доступа, попытайтесь получить доступ к чему-нибудь попроще, например по относительному пути в директории "fileadmin". Если это сработает, попробуйте доступ по абсолютному пути. В PHP настройке могут присутствовать другие ограничения, если включены safe_mode или open_basedir. При этом используйте относительные пути.</label>
			<label index="_path.image">EXT:lang/cshimages/be_groups_6.png,
EXT:lang/cshimages/be_groups_7.png</label>
			<label index="path.image_descr">Это точка доступа по относительному пути к "fileadmin/". Доступ предоставляется к папке "fileadmin/user_upload/", так как в поле "Путь" введено значение "user_upload". Структура папок в директории "fileadmin/", где внизу списка находится папка "user_upload".</label>
			<label index="_path.seeAlso">sys_filemounts:base,
be_groups:file_mountpoints,
sys_filemounts</label>
			<label index="_.seeAlso">be_groups:file_mountpoints,
be_users:file_mountpoints,
More about File mounts | http://typo3.org/documentation/document-library/doc_core_inside/More_about_File_Moun/</label>
			<label index="title.description">Введите название точки доступа к файлам. Это название будет использоваться как название точки доступа к файлам, в отношении пользователей и их групп.</label>
			<label index="_title.image">EXT:lang/cshimages/be_groups_5.png</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
