<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="ru" type="array">
			<label index="allowed_languages.description">Выберете, какие из записей для языков могут редактировать члены этой группы.</label>
			<label index="allowed_languages.details">Записи в TYPO3 могут быть настроены так, чтобы представлять информацию на определенном языке. Если это так, то доступ к этим элементам также может быть ограничен по этому признаку. Если же языки не представлены, то это означает, что пользователь может редактировать записи на &lt;em&gt;всех&lt;/em&gt; языках!</label>
			<label index="_allowed_languages.image">EXT:lang/cshimages/be_groups_18.png</label>
			<label index="allowed_languages.image_descr">В этом примере представлена ситуация, когда в дополнение к основному языку, созданы еще два языка, датский и немецкий.</label>
			<label index="_allowed_languages.seeAlso">be_users:allowed_languages</label>
			<label index="custom_options.description">Выберете дополнительные параметры доступа.</label>
			<label index="custom_options.details">В этом списке представлены дополнительные параметры доступа из различных модулей внутреннего интерфейса (из расширений). Описание каждого параметра должно предоставляться соответствующим внутренним модулем.</label>
			<label index="_custom_options.image">EXT:lang/cshimages/be_groups_20.png</label>
			<label index="custom_options.image_descr">Это просто пример из внутреннего тестового приложения. Здесь показано, как могут быть добавлены флажки под определенным заголовком. Также может быть показан текст, описывающий каждый параметр.</label>
			<label index="db_mountpoints.description">Выбрать исходную точку для дерева страниц, видимого пользователями.</label>
			<label index="db_mountpoints.details">В TYPO3, дерево страниц должно иметь определенную точку доступа. Здесь можно вставить одну или несколько ссылок на страницы, представляющие новые корневые страницы для дерева страниц. Это называется "Точка доступа к базе данных" или "Доступ к БД". Точки доступа к БД &lt;i&gt;могут&lt;/i&gt;наследоваться пользователями группы. Это зависит от настройки наследования прав из групп для конкретного пользователя. В любом случае, рекомендуется использовать группы внутренних пользователей для распределения прав доступа. Это особенно необходимо, при большом количестве пользователей.</label>
			<label index="_db_mountpoints.image">EXT:lang/cshimages/be_groups_3.png, EXT:lang/cshimages/be_groups_4.png</label>
			<label index="db_mountpoints.image_descr">Вот страница, добавленная как "Доступ к БД"... ....и дерево страниц для пользователя из этой группы, в котором эта страница стала его корнем.</label>
			<label index="_db_mountpoints.seeAlso">be_groups:file_mountpoints, be_users:db_mountpoints, be_users:options, xMOD_csh_corebe:list_module</label>
			<label index=".description">Группы внутренних пользователей, доступные для пользователей внутреннего интерфейса. Членство в группах определяет права пользователей внутреннего интерфейса.</label>
			<label index="description.description">Введите краткое описание группы пользователей, для чего она предназначена, кто должен в нее входить. Нужно лишь для внутреннего пользования.</label>
			<label index="_description.seeAlso">fe_groups:description</label>
			<label index=".details">Группы содержат основные настройки доступа, которые возможно установить для внутреннего пользователя. В одну группу может входить множество пользователей, которые будут иметь одинаковые права. Когда пользователь входит в несколько групп (включая подгруппы), настройки доступа складываются, таким образом, чем в большее количество групп входит пользователь, тем больше прав он получает.</label>
			<label index="explicit_allowdeny.description">Выберете явно разрешенные или запрещенные для пользователей группы значения полей.</label>
			<label index="explicit_allowdeny.details">Выбирая поля, можно настроить контроль доступа на уровне значений. В этом списке представлены все значения, которые можно настроить для контроля доступа. Каждое значение может быть настроено, требуя либо явный доступ (Разрешить), либо либо явный запрет (Запретить). Если у значения имеется префикс "Разрешить" (зеленый значок), это значит, что обычные пользователи &lt;em&gt;не могут&lt;/em&gt; установить это значение, только если они не члены группы, которой явно позволено его устанавливать (установкой этого флажка).
Если же значение имеет префикс "Запрещено" (красный значок), это значит, что обычные пользователи могут установить это значение, не зависимо от того, входят ли они в группу, которой позволено его устанавливать (установкой этого флажка).
Список сгруппирован по блокам выбора. Если значения какого-то блока не представлены, это просто значит, что они не представляют ценности и могут быть установлены любым, имеющим доступ к этому блоку выбора значений.</label>
			<label index="_explicit_allowdeny.image">EXT:lang/cshimages/be_groups_19.png</label>
			<label index="file_mountpoints.description">Выбрать исходную паку, начиная с которой пользователям будет доступно дерево файловой системы.</label>
			<label index="file_mountpoints.details">Дерево файловой системы используется всеми подмодулями, работающими с файлами на сайте. Если нужно дать пользователям возможность доступа к файловой системе на сервере через TYPO3, нужна хотя бы одна точка доступа к файлам (и доступ к, например, модулю Файл &gt; Список фалов). Точка доступа может быть сделана в "fileadmin/", относительно к установке TYPO3 или же она может находиться по абсолютному пути где-нибудь на сервере (вне корня сайта!). Последнее требует определения переменной $TYPO3_CONF_VARS[BE][lockRootPath]. Установленный путь определяется записью точки доступа к файлам, на которую ссылается это поле. Так, точка доступа к файлам — просто ссылка на другую, содержащую настройки, запись. Смотрите приведенный снимок экрана. Пользователи "администраторы" всегда по умолчанию имеют доступ к папке "fileadmin/". Помните, как и "Доступ к БД", точки доступа к файлам могут наследоваться пользователями из групп, в которых они состоят.</label>
			<label index="_file_mountpoints.image">EXT:lang/cshimages/be_groups_5.png, EXT:lang/cshimages/be_groups_6.png, EXT:lang/cshimages/be_groups_7.png, EXT:lang/cshimages/be_groups_8.png</label>
			<label index="file_mountpoints.image_descr">Точка доступа к файлам — ссылка на запись из таблицы "Доступ к файлам". В записи точки доступа к файлам определяется, должен ли путь быть абсолютным (должен находиться в $TYPO3_CONF_VARS[BE][lockRootPath]) или относительным к "fileadmin/". В этом случае точка доступа ссылается на "fileadmin/user_upload/" Это дерево страниц пользователя "администратора". Обратите внимание на папку "user_upload", которая используется в записи доступа к файлам. Так выглядит доступ к файлам для пользователя из данной группы. Записи доступа к файлам создаются в корне дерева страниц.</label>
			<label index="_file_mountpoints.seeAlso">be_groups:db_mountpoints,
be_users:file_mountpoints,
be_users:options,
be_users,
sys_filemounts,
xMOD_csh_corebe:filelist_module,
Подробнее о монтировании файлов
 | https://docs.typo3.org/typo3cms/InsideTypo3Reference/CoreArchitecture/AccessControl/MoreAboutFileMounts/</label>
			<label index="fileoper_perms.description">Выберете разрешения для операция с файлами для членов данной группы.</label>
			<label index="fileoper_perms.details">Эти настройки относятся к функциям модуля Файл&gt;Список файлов, также, как и к общей загрузке файлов. &lt;strong&gt;Помните&lt;/strong&gt;, что данные настройки затрагивают всех членов данной группы и соответственно расширяют права пользователей.</label>
			<label index="_fileoper_perms.seeAlso">be_groups:file_mountpoints, be_users:file_mountpoints, be_users:fileoper_perms</label>
			<label index="file_permissions.description">Выберете разрешения для операция с файлами для членов данной группы.</label>
			<label index="file_permissions.details">Эти настройки относятся как к функциям модуля Файл&gt;Список файлов, так и к общей загрузке файлов.

&lt;strong&gt;Внимание&lt;/strong&gt; настройки применяются ко всем членам этой группы и дополняют соответствующие разрешения пользователей.</label>
			<label index="file_permissions.seeAlso">be_groups:file_mountpoints,
be_users:file_mountpoints,
be_users:file_permissions</label>
			<label index="groupMods.description">Выберете доступные для членов группы внутренние модули.</label>
			<label index="groupMods.details">Определяет, какие "элементы меню" будут доступны для членов этой группы. Этот список модулей добавляется к модулям, выбранным в других группах пользователей для конкретного пользователя, также как и в соответствующие поля.</label>
			<label index="_groupMods.image">EXT:lang/cshimages/be_groups_12.png,
EXT:lang/cshimages/be_groups_13.png</label>
			<label index="groupMods.image_descr">Модули внутреннего интерфейса, доступные для пользователя, отражаются на элементах меню внутреннего интерфейса. Для обычных пользователей, доступны лишь модули из основных разделов Веб и Файл. Обычно "Веб &gt; Страница" используется для редактирования содержимого страниц. Это модули внутреннего интерфейса, доступные для пользователя из приведенного рисунка. Все четыре подмодуля Веб и два подмодуля Пользователь. Но модуль Файл &gt; Список файлов, очевидно был настроен в другой группе пользователей, в членом которой является данный пользователь (или непосредственно в профиле пользователя). Модуль Справка по умолчанию всегда доступен и не требует никаких дополнительных разрешений.</label>
			<label index="_groupMods.seeAlso">be_users:userMods,
be_groups:inc_access_lists,
Backend интерфейс | https://docs.typo3.org/typo3cms/InsideTypo3Reference/CoreArchitecture/Backend/</label>
			<label index="hidden.description">Отключение группы пользователей.</label>
			<label index="hidden.details">При отключении группы пользователей, все ее члены перестанут наследовать все свойства, которые давала эта группа (доступ к файлам, страницам и т.п.).</label>
			<label index="hide_in_lists.description">Этот параметр убирает текущую группу из списков выбора групп пользователей.</label>
			<label index="hide_in_lists.details">Это затронет списки групп пользователей в Центре заданий и части сообщений, также как и модуль Веб &gt; Доступ. Параметр чрезвычайно полезен, если существует общая группа пользователей, в которой определены некие общие свойства для входящих в нее пользователей. При этом не нужно, чтобы все эти пользователи "видели" друг друга, как пользователи одной этой группы, например для отправки сообщения или задачи друг другу. Именно для этого и предназначен этот параметр.</label>
			<label index="_.image">EXT:lang/cshimages/be_groups_2.png, EXT:lang/cshimages/be_groups_1.png</label>
			<label index=".image_descr">Группы пользователей внутреннего интерфейса находятся в корне дерева страниц, который могут редактировать лишь пользователи-администраторы. Для групп пользователей с красным значком включены списки доступа. Группы пользователей с синими значками - обычные группы пользователей. У этих групп пользователей включены списки доступа. В списках доступа можно определить, к каким модулям, таблицам, полям баз данных и т.п. имеют доступ члены данной группы в TYPO3.</label>
			<label index="inc_access_lists.description">Выберете, нужно ли включать списки доступа к типам страниц, таблицам, модулям и поля исключения для этой группы.</label>
			<label index="inc_access_lists.details">Если этот параметр выключен, для группы невозможно будет настроить списки доступа. При отключении списков доступа, значок группы синий, а когда списки доступа включены - красный.</label>
			<label index="_inc_access_lists.seeAlso">be_groups:pagetypes_select,
be_groups:tables_modify,
be_groups:tables_select,
be_groups:groupMods,
be_groups:non_exclude_fields</label>
			<label index="lockToDomain.description">Введите название хоста, с которого должен будет входить пользователь.</label>
			<label index="lockToDomain.details">В системе TYPO3 может быть несколько сайтов в нескольких доменах. Этот параметр ограничивает регистрацию пользователей заданным хостом. Установка, например "www.my-domain.com", потребует регистрации пользователей, входящих в эту группу, регистрировать лишь с этого домена. Иначе права, предоставляемые группой не будут даваться пользователю.</label>
			<label index="_lockToDomain.seeAlso">be_users:lockToDomain, fe_users:lockToDomain, fe_groups:lockToDomain</label>
			<label index="non_exclude_fields.description">Определенные поля таблицы не доступны по умолчанию. Доступ для членов группы к этим полям можно явно дать в этом списке.</label>
			<label index="non_exclude_fields.details">"Разрешённые поля-исключения" позволяют детализировать права, предоставляемые таблицами. По умолчанию все эти поля не доступны для пользователей, но могут быть явно включены, если выбранным здесь. Одно из применений этой возможности состоит в том, что по умолчанию новые страницы обычно скрываются, а поле для скрытия недоступно для пользователя, если только его специально не сделать доступным в это списке "доступных полей исключений". Поэтому, пользователь может создавать новые страницы, но не сможет их показать, если, конечно же, ему не разрешен доступ к полю "Страница: скрыть страницу" посредством прав для одной из групп пользователей, в которых он состоит. Конечно же, не имеет смысла добавлять здесь поля из таблиц, не включенных в список доступа для изменения.</label>
			<label index="_non_exclude_fields.image">EXT:lang/cshimages/be_groups_14.png</label>
			<label index="_non_exclude_fields.seeAlso">be_groups:inc_access_lists,
Примеры из "Getting Started" | https://docs.typo3.org/typo3cms/GettingStartedTutorial/EditAndCreatePagesAndContent/CreateUsersGroups/</label>
			<label index="pagetypes_select.description">Выберете "Типы" страниц, которые могут устанавливать члены группы.</label>
			<label index="pagetypes_select.details">Этот параметр ограничивает количество доступных для выбора пользователя типов страниц. Выбор типа страницы (doktype) означает а) определенный значок страницы, б) доступные для страницы таблицы (смотрите глобальную переменную $PAGES_TYPES) и в) обычная ли это страница или "системная директория".</label>
			<label index="_pagetypes_select.image">EXT:lang/cshimages/be_groups_9.png</label>
			<label index="pagetypes_select.image_descr">Список типичных в контексте CMS типов страниц. Выбор типа страниц для группы, определяет, какие параметры могут быть выбраны пользователями из этой группы.</label>
			<label index="_pagetypes_select.seeAlso">pages:doktype, be_groups:inc_access_lists</label>
			<label index="_.seeAlso">be_users,
"TYPO3 изнутри" о пользователях / группах |https://docs.typo3.org/typo3cms/InsideTypo3Reference/CoreArchitecture/AccessControl/UsersAndGroups/,
Настройка внутренних пользователей | https://docs.typo3.org/typo3cms/InsideTypo3Reference/CoreArchitecture/AccessControl/SettingUpANewUser/,
Настройка групп (из "Getting Started") |https://docs.typo3.org/typo3cms/GettingStartedTutorial/EditAndCreatePagesAndContent/CreateUsersGroups/</label>
			<label index="subgroup.description">Выберете группы внутренних пользователей, которые автоматически будут становиться членами текущей группы.</label>
			<label index="subgroup.details">Свойства подгрупп будут добавлены к свойствам текущей группы и члены этой группы станут также членами подгрупп. Этот параметр предоставляет отличную возможность для создания пользовательской группы "Инспектор".</label>
			<label index="tables_modify.description">Выберете какие таблицы могут изменять члены группы.</label>
			<label index="tables_modify.details">Очень важно, при настройке доступа, определить, какие таблицы сможет редактировать пользователь. Доступные для редактирования таблицы автоматически становятся доступными для просмотра, так что не нужно заботиться о внесении их в соответствующий список — "Таблицы (просматривать)". &lt;strong&gt;Помните&lt;/strong&gt;, что этот список дополнит аналогичные поля из групп, в которые входит пользователь.</label>
			<label index="_tables_modify.image">EXT:lang/cshimages/be_groups_10.png, EXT:lang/cshimages/be_groups_15.png, EXT:lang/cshimages/be_groups_11.png</label>
			<label index="tables_modify.image_descr">Приведенный ниже снимок экрана демонстрирует, как выглядит диалог "Создать новую запись" для пользователя, ограниченного редактированием лишь элементов "Страница" и "Содержимое страницы". Эти две таблицы просто добавлены в список "Таблицы (редактировать)" из группы Списки доступа. Это (из примера) полный список элементов, доступных для создания на странице для пользователя "администратора", ничем не ограниченного.</label>
			<label index="_tables_modify.seeAlso">be_groups:tables_select, be_groups:inc_access_lists, xMOD_csh_corebe:new_ce</label>
			<label index="tables_select.description">Выберете какие таблицы могут просматривать члены группы (не нужно вносить доступные для "редактирования" таблицы!)</label>
			<label index="tables_select.details">Здесь определяется, какие таблицы (в добавок к выбранным в списке "Таблицы (редактировать)") могут просматривать члены группы. Эти таблицы будет невозможно &lt;em&gt;редактировать&lt;/em&gt;, но можно будет выбрать запись и просмотреть ее содержимое. Это не очень важный список. Трудно представить ситуацию, в которой понадобится просматривать таблицы без возможности их редактирования.</label>
			<label index="_tables_select.seeAlso">be_groups:tables_modify, be_groups:inc_access_lists</label>
			<label index="title.description">Название группы пользователей. Название должно говорить за себя и всегда может быть изменено позже.</label>
			<label index="title.details">Группы внутренних пользователей определяются по значению поля "uid" (целое число) и, поэтому, название ее всегда может быть изменено. Но "uid" для группы пользователей всегда остается неизменным .</label>
			<label index="_title.image">EXT:lang/cshimages/be_groups_2.png</label>
			<label index="title.image_descr">Название группы пользователей отображается в списке записей.</label>
			<label index="TSconfig.description">TSconfig пользователя: дополнительная настройка через значения на TypoScript (дополнительная настройка).</label>
			<label index="TSconfig.details">TSconfig пользователя может быть установлена для каждого внутреннего пользователя и их группы. Настройки для группы внутренних пользователей наследуются ее членами. Доступные параметры обычно затрагивают настройки, находящиеся в модуле Сервис пользователя &gt; Персональные настройки (фактически, параметры этого модуля могут быть переписаны настойками TSconfig пользователя!), настройки "Панели управления" (во внешнем интерфейсе), различные тонкие настройки внутреннего интерфейса (блокировка пользователей по IP, возможность очистки всех кешей пользователем, ширина окна навигации и т.п.) и настройку внутренних модулей (перезаписывая любые настройки, установленные для модулей внутреннего интерфейса в TSconfig страницы).</label>
			<label index="_TSconfig.image">EXT:lang/cshimages/be_groups_16.png,
EXT:lang/cshimages/be_groups_17.png</label>
			<label index="TSconfig.image_descr">В поле TSconfig, помощь всегда под рукой - просто щелкните по значку мастера TS для вызова всплывающего окна. Во всплывающем окне будет дерево всех возможных значений для настройки. Они взяты из руководства по TSconfig. Здесь можно найти все необходимые настраиваемые свойства.</label>
			<label index="_TSconfig.seeAlso">be_users:TSconfig
fe_users:TSconfig
fe_groups:TSconfig
pages:TSconfig,
TSconfig Reference Справка | https://docs.typo3.org/typo3cms/TSconfigReference/UserTsconfig/,
TypoScript Syntax Синтаксис | https://docs.typo3.org/typo3cms/TyposcriptSyntaxReference/</label>
			<label index="TSconfig.syntax">Синтаксис TypoScript без использования условий и констант.</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
