<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="ru" type="array">
			<label index=".description">Запись "Страница" обычно в TYPO3 представляет страницу. Все страницы имеют id номер, по которому на них можно ссылаться. Сама по себе запись "Страница" не имеет содержания, для этих целей нужно создать записи "Содержимого страницы" (элементы содержимого).</label>
			<label index=".details">Таблица страниц является скелетом TYPO3. Все редактируемые основными модулями записи в TYPO3 должны относиться к странице. Это почти тоже самое, что файлы и папки на вашем жестком диске.

&lt;b&gt;Дерево страниц&lt;/b&gt;
Страницы организованы в древовидную структуру, что не всегда оптимально, но хорошо отражает структуру организации страниц на сайте и обычно дерево страниц отражает структуру навигации на сайте.

&lt;b&gt;UID, PID и корень Дерева страниц&lt;/b&gt;
Все элементы Базы Данных имеют поле 'UID', который представляет собой уникальный идентификационный номер. Кроме того, они имеют поле 'PID' (идентификатор страницы), который содержит идентификационный номер страницы, к которой они принадлежат. Если поле 'PID' равно нулю, то запись находится в "корне". Только администраторы имеют доступ к корню. Таблица записи должна быть сконфигурирована на принадлежность к странице, или корневой записи.

&lt;b&gt;Хранилище записей базы данных&lt;/b&gt;
В зависимости от Типа, страницы могут представлять собой общее хранилище для элементов базы данных в TYPO3. В этом случае они не доступны, как вебстраницы сайта, но видны лишь во внутреннем интерфейсе в дереве страниц, как место хранения таких элементов, как внешние пользователи, подписки на новости и т.п. Такие страницы обычно имеют тип "Папка".</label>
			<label index="doktype.description">Выберете тип страницы. Это отражается на том, будет ли страница обычной страницей веб сайта или же она будет использоваться для внутренних целей.</label>
			<label index="doktype.details">Тип "стандарт" представляет веб страницу. "Системная директория" представляет не веб страницу, а папку для хранения необходимых для веб сайта записей. "Корзина" — для мусора. &lt;b&gt;Примечание:&lt;/b&gt; каждый тип страницы имеет свой значок. Определенные типы могут быть недоступны для пользователя (можно увидеть, что некоторые параметры для вас недоступны!). И наконец, каждый тип настроен на представление лишь определенных записей таблиц на странице (Системная директория может содержать любые записи). &lt;b&gt;$PAGES_TYPES [Техническое]&lt;/b&gt; Разрешения для каждого типа страниц определены в глобальном массиве $PAGES_TYPES. Здесь определяется, какие таблицы позовлены для размещения на странице. Когда расширения добавляют свои таблицы в TYPO3, необходимо, чтобы они зарегистрировали эти таблицы в $PAGES_TYPES для создания этих типов записей на стандартных страницах.</label>
			<label index="_doktype.image">EXT:lang/cshimages/pages_4.png</label>
			<label index="doktype.image_descr">На этом фрагменте дерева страниц показаны обычные страницы, обычно представленные желтыми значками, вверху рисунка. Также видна страница Корзина для мусора. Любые хранящиеся в ней записи рассматриваются как ненужные и не видны на сайте. И наконец, серые папки — это "системные директории". Они не видны, как обычные страницы, на веб сайте, но используются для хранения различных видов записей баз данных.</label>
			<label index="_doktype.seeAlso">be_groups:pagetypes_select,
About $PAGES_TYPES | http://typo3.org/documentation/document-library/doc_core_api/PAGES_TYPES/</label>
			<label index="editlock.description">Если включено, свойства и записи на этой странице смогут редактировать лишь администраторы (за исключением подстраниц). Также обычные пользователи не смогут создавать новые записи и постраницы для текущей страницы.</label>
			<label index="fe_login_mode.description">Режим регистрации отключает возможность "зарегистрироваться" на этой странице.</label>
			<label index="fe_login_mode.details">Обычно, при регистрации внешнего пользователя в TYPO3, ведется сессия для кажно посещаемой пользователем страницы, при этом вычисляется, какое содержимое страницы может видеть пользователь. При отключенной регистрации ничего не проверяется. Содержимое страницы остается тем же самым и для зарегистрированного, и для незарегистрированного пользователей. В результате возможно снова отсылать заголовки кеша.</label>
			<label index="_.image">EXT:lang/cshimages/pages_1.png,
EXT:lang/cshimages/pages_2.png,</label>
			<label index=".image_descr">Основные свойства страницы — это флаг сокрытия, тип страницы ("тип документа") и название страницы. Также существуют другие поля, обычно добавляемыем расширениями TYPO3. Расположение страниц в дереве страниц TYPO3. Страница, форма редактирования которой была представлена на предыдущем рисунке, — это страница "Intro" в этом дереве страниц. Как видно, она принадлежит корневой странице дерева и имеет несколько "дочерних" страниц.</label>
			<label index="php_tree_stop.description">Останавливает формирование дерева страниц при навигации и списках.</label>
			<label index="php_tree_stop.details">Установив этот флажок, эта ветвь в окне навигации по дереву страниц не будет разворачиваться. Если виден красный "+", — это значит, что дерево страниц обрезано из-за включения этого параметра. Точка с этим флажком должно предотвратить зависание при отображении ветви, включающей огромное количество страниц (сотни). Можно щелкнуть по красному "+", при этом страница на время превратится в точку доступа в окне навигации.</label>
			<label index="_php_tree_stop.image">EXT:lang/cshimages/pages_8.png,
EXT:lang/cshimages/pages_6.png,
EXT:lang/cshimages/pages_7.png</label>
			<label index="php_tree_stop.image_descr">Здесь установлен флаг "Конец дерева". Это поле настроек под "TSconfig". В дереве страниц этот параметр отображается в виде красного "+" и невозможности разворачивания этой ветви в дереве страниц. Щелчок по красному "+" временно сделает страницу новой точкой доступа в окне навигации.</label>
			<label index="_php_tree_stop.seeAlso">_MOD_web_info:pagetree_overview</label>
			<label index="_.seeAlso">xMOD_csh_corebe:pagetree,
tt_content,
About pages | http://typo3.org/documentation/document-library/doc_tut_quickstart/Pagetree/</label>
			<label index="storage_pid.description">Папка Основного хранилища, означает общую страницу для хранения общих элементов базы данных для всего сайта. Это могут быть шаблоны, внешние пользователи и т.п., то, что должно относиться не к отдельной странице, а ко всему сайту вцелом.</label>
			<label index="storage_pid.details">Рекомендуется, чтобы приложения поддерживали страницы "Общего хранилища", таким образом, поиск определенных записей для сайта будет производиться на этой странице, при этом остается возможность настройки на поиск записей в определенном месте. Страница для Основного хранилища обычно имеет тип "Системная директория".</label>
			<label index="_storage_pid.seeAlso">Папка хранилище | http://typo3.org/documentation/document-library/doc_tut_ftb1/The_Storage_Folder/</label>
			<label index="title.description">Введите название страницы или папки. Это обязательное поле.</label>
			<label index="title.details">Название страницы используется для визуального ее представления в системе, например в дереве страниц. Также оно по умолчанию используется как название для меню навигации по сайту. Название страницы всегда можно изменить, не теряя связи со страницей. Так как страницы идентифицируются по своему "uid" номеру, а не по названию. В названии можно использовать любые символы.</label>
			<label index="_title.image">EXT:lang/cshimages/pages_3.png</label>
			<label index="title.image_descr">Рядом с полем для названия имеется маленький значок "необходимое поле". Это значит, что не введя названия для страницы ее невозможно будет сохранить.</label>
			<label index="TSconfig.description">TypoScript настройка страницы.</label>
			<label index="TSconfig.details">В основном, понятие "TypoScript" используется для ввода значений в древовидную структуру. Особенно это известно в отношении создания шаблонов для сайтов в TYPO3. Тем не менее, те же принципы используются для ввода значений для настройки различных функций внутреннего интерфейса, модулей, Rich Text Editor и т.д. Результирующий "TSconfig" старинцы предсавляет сумму всех "TSconfig" значений, начиная от корня дерева страниц и заканчивая самой текущей страницей. Таким образом, затрагиваются и все подстраницы. Просмотреть TSconfig страницы возможно из меню "Page TSconfig" в модуле "Веб&gt;Инфо" (требуется установленное расширение "info_pagetsconfig").</label>
			<label index="_TSconfig.image">EXT:lang/cshimages/pages_5.png</label>
			<label index="TSconfig.image_descr">Настройка через TSconfig страницы поведения Rich Text Editors для текущей ветви дерева страниц. Замечательно, что TSconfig страницы наследуется потомками данной страницы вниз по дереву страниц.</label>
			<label index="_TSconfig.seeAlso">_MOD_web_info:tsconfig_hierarchy,
More about Page TSconfig | http://typo3.org/documentation/document-library/doc_core_tsconfig/Page_TSconfig/</label>
			<label index="TSconfig.syntax">Обычный синтаксис TypoScript &lt;em&gt;без&lt;/em&gt; "констант" и "условий". Рекомендуется ограничить доступ к этому полю лишь администраторами!</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
