<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="ru" type="array">
			<label index="adminusers.description">Владельцы рабочей области могут добавлять в него новых членов и рецензентов, указывать точки доступа к дереву страниц.</label>
			<label index="adminusers.details">Владельцы могут также добавлять и удалять других владельцев. Если пользователь сам может создавать рабочие области, он автоматически становится изначальным владельцем созданной рабочей области. Также, лишь владельцы могут публиковать содержимое рабочей области (за исключением пользователей-"администраторов" TYPO3), получая, таким образом, наивысшие полномочия при рассмотрении публикации (если у членов/рецензентов нет доступа к оперативной рабочей области).</label>
			<label index="db_mountpoints.description">Если определена хотя бы одна точка доступа к БД, дерево страниц во внутреннем интерфейсе будет ограничено в пределах этих точек во время работы в текущей рабочей области.</label>
			<label index="db_mountpoints.details">Любая определенная здесь точка доступа к БД должна находиться в пределах точек досупа к БД, определенных для внутреннего пользователя. Если точек доступа к БД не определено, пользователи будут ограничены точками доступа к БД из своего профиля.</label>
			<label index=".description">Определяет определенные пользователем рабочие области в TYPO3, позволяющие сотрудничать людям в процессе публикации чернового содрежимого. Дополнительную информацию по рабочим областям можно найти в документе "Inside TYPO3".</label>
			<label index="description.description">По возможности дайте описание рабочей области. Эта информация будет показана в модуле управления рабочими областями, она должна дать понятие о назначении этого пространства.</label>
			<label index="disable_autocreate.description">Если включено, при редактировании в рабочей области, автоматически не создаются новые версии этих записей. Сначала нужно создать новую версию вручную.</label>
			<label index="file_mountpoints.description">Точки доступа к файлам, доступные для пользователей рабочей области. Ознакомьтесь с информацией по безопасности!</label>
			<label index="file_mountpoints.details">ВАЖНО: по умолчанию в черномвом рабочем пространстве отключены точки доступа к файлам! Это сделано по причине неприменимости версионирования к любым файлам, редактируемым в TYPO3 через точки доступа. Поэтому любой подобный доступ к файлам нарушает принцип о публикации содержимого в оперативную рабочую область перед тем, как оно станет доступным на сайте. Однако, для определенных проектов, это нарушение возможно, и даже необходимо, ввиду этого возможно добавлять точки доступа к файловой системе. Это будет затрагивать всех пользователей данной рабочей области, независимо от наследуемых им точек доступа из пользовательских групп и профилей!</label>
			<label index="freeze.description">Если включено, то редактирование внутри области запрещено.</label>
			<label index="live_edit.description">Если включено, то записи из таблиц не включенных в контроль версий все еще могут быть "оперативно" отредактированы внутри рабочей области.</label>
			<label index="members.description">В качестве рядовых пользователей в рабочей области могут состоять внутренние пользователи и их группы, имеющие доступ к работе в рабочей области. Они не могут публиковать содержимое (только если у них нет доступа к оперативной рабочей области), а только редактировать его, после чего должны передать на рассмотрение рецензенту.</label>
			<label index="_members.seeAlso">sys_workspace:reviewers</label>
			<label index="publish_access.description">Расширение правил публикации</label>
			<label index="publish_access.details">"Publish only content in publish stage": публикация возможна, когда содержимое находиться на стадии публикации. "Only workspace owner can publish": возможность публикации имеется лишь у владельца рабочей области, даже если члены области или рецензенты имеют доступ к оперативной рабочей области.</label>
			<label index="publish_time.description">Определяет время публикации содержимого рабочей области.</label>
			<label index="publish_time.details">Время публикации и снятия публикации доступно только при установке "mod/user/ws/cli/ws_cli.phpsh" как задания cron срабатывающего ежеминутно. Пример настроек может быть таким "* * * * * /[ABSOLUTE PATH TO TYPO3 SITE]/typo3/mod/user/ws/cli/ws_cli.phpsh"</label>
			<label index="_publish_time.seeAlso">sys_workspace:unpublish_time</label>
			<label index="reviewers.description">Содержимое должно быть одобрено рецензентом, после чего оно может быть окончательно опубликовано владельцем рабочей области. Рецензентами могут быть внутренние пользователи или их группы, имеющие доступ к рабочей области, как и рядовые пользователи, но в дополнение к этому, имеющие право одобрения содержимого для конечной публикации.</label>
			<label index="reviewers.details">Если не требуется рецензирования содержимого и разделение на редакторов ("обычный пользователь" рабочей области) и владельцев, нужно просто наделить всех редакторов правами рецензентов. При этом они смогут сразу отправлять публикуемое содержимое напрямую владельцу рабочей области. Так как содержимое по умолчанию проходит стадию редактирования, затем рецензию и лишь после этого отправляется на публикацию, появляется даже возможность обзора "в четыре глаза", когда владелец рабочей области требует подтверждения от двух разных рецензентов.</label>
			<label index="_reviewers.seeAlso">sys_workspace:members</label>
			<label index="review_stage_edit.description">Если установлено, то записи, вошедшие в стадию рецензирования, все еще могут редактироваться членами рабочей области. Это разрешает позднее редактирование, в процессе ожидания рецензии. Записи окончательно блокируются для изменения как обычными членами области, так и рецензентами на стадии публикации.</label>
			<label index="stagechg_notification.description">При изменении стадии публикации пользователи рабочей области могут получать сообщения через email. Сообщения отсылаются лишь членам/рецензентам, прикрепленным к рабочей области в качестве пользователей, а не через группы пользователей.</label>
			<label index="stagechg_notification.details">"Notify users on next stage only": когда публикация переходит из стадии "Редактирование" в стадию "Рецензирование", отсылается сообщение рецензентам. Когда материал переходит на стадию "Публикация", сообщение отсылается владельцу области. При отклонении публикации, об этом уведомляются рядовые члены и рецензенты. При переходе публикации из стадии отклонения, поступает уведомление для пользователей. "Notify all users on any change" : уведомляются все пользователи рабочей области, независимо от произошедших изменений.</label>
			<label index="swap_modes.description">Определяет режим публикации, как "обмен", когда текущее действующее содержимое перемещается в рабочую область, в обмен на ее содержимое.</label>
			<label index="swap_modes.details">По умолчанию обмен включен. При этом две версии могут несколько раз публиковаться, заменяя друг-друга. Если это не желательно, то такое поведение можно отключить через значение "Disable Swap-Into-Workspace". Другой режим "Swap-Into-Workspace on Auto-publish" включает автопубликацию через задание cron на обмен версий. При этом необходимо определить как время публикации, так И время снятия публикации, иначе, после первой публикации рабочее пространство окажется пустым!</label>
			<label index="_swap_modes.seeAlso">sys_workspace:unpublish_time</label>
			<label index="title.description">Введите название рабочей области. Это значение будет отображаться в меню выбора рабочих областей внутреннего интерфейса.</label>
			<label index="unpublish_time.description">Определите дополнительное время (снятия) публикации содержимого рабочей области.</label>
			<label index="unpublish_time.details">Под дополнительным подразумевается то, что оба времени для публикации используются схожим образом, но, если определено время "Опубликовать", оно имеет приоритет перед "Снять с публикацию". В любом случае, две этих точки означают то, что содержимое рабочей области может быть загружено на ограниченное время и затем перезагружено. Но помните, чтобы это работало, должен быть установлен Режим обмена "Swap-Into-Workspace on Auto-publish".</label>
			<label index="_unpublish_time.seeAlso">sys_workspace:publish_time,sys_workspace:swap_modes</label>
			<label index="vtypes.description">Выберете типы версионирования, которые нужно отключить для редакторов/рецензентов (пользователи-"администраторы" и владельцы не ограничиваются).</label>
			<label index="vtypes.details">"Element" наиболее общая форма версионирования, при которой создаются версии для каждого отдельного элемента. "Page" — тип управления версиями, при котором копируются запись страницы и дочерние записи из определенных таблиц (вроде "элементов содержимого" и "записи дополнительных языковых меток"). Это более сложная форма, но более гибкая для перестановки элементов на странице. "Branch" — при этом создаются копии не только страницы, но и всех ее подстраниц со всем их содержимым. Это очень сожный тип версионирования, ввиду дублирования записей, и он может быть рекомендован лишь в исключительных случаях. Дополнительную информацию о типах версионирования можно найти в "Inside TYPO3"</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
