<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="ru" type="array">
			<label index=".alttitle">Сервис управления &gt; Расширения (EM)</label>
			<label index="avail.alttitle">Доступные расширения</label>
			<label index="avail.description">Доступные расширения — те, что присутствуют в папках для расширений. Можно установить любые доступные в этом списке расширения. Как только расширение будет установлено, оно будет загружено TYPO3. Расширения на темном фоне в этом списке — установлены (загружены), а остальные — просто доступны (не загружены) и готовы к установке.</label>
			<label index="avail.details">Установить расширение можно, щелкнув по серому значку "+" в списке. Для удаления расширения, щелкните по зеленому значку "-". Наиболее часто, после щелчка по значку установки ("+"), появляется диалог, в котором нужно подтвердить создание таблиц и полей в базе данных, или, возможно, запрос на "очистку всех кешей". Модуль управления расширениями автоматически выполняет все эти требования, делая их установку предельно простой.</label>
			<label index="_avail.image">EXT:lang/cshimages/em_2.png,
EXT:lang/cshimages/em_12.png</label>
			<label index="avail.image_descr">Список доступных на сервере расширений. Список формируется из расширений, найденных в "локальных", "глобальных" и "системных" папках для расширений. Щелкнув по значку установки расшрирений ("+"), можно вызвать подобный диалог. Здесь требуется создание новой таблицы. Модуль управления расширениями автоматически определяет, что таблица еще не создана, и просит подтвердить ее создание. Сами таблицы создаются автоматически, при нажатии на кнопку "Make updates".</label>
			<label index="backup_delete.alttitle">Создание файла резервной копии расширения</label>
			<label index="backup_delete.description">Щелкните по ссылке "скачать" для закачки расширения в виде файла, содержащего сериализированный массив PHP, хеш, по возможности сжатый (если сервер это поддерживает). Сохраните файл, дав название с расширением "t3x".</label>
			<label index="_backup_delete.image">EXT:lang/cshimages/em_5.png</label>
			<label index="backup_delete.image_descr">"Резервирование" расширений очень полезно для обмена расширениями между членами рабочей группы.</label>
			<label index="_backup_delete.seeAlso">_MOD_tools_em:import</label>
			<label index=".description">Через модуль управления расширениями возможно импортировать, устанавливать и обновлять расширения в TYPO3.</label>
			<label index=".details">Функциональность TYPO3 может быть расширена практически безгранично, с сохранением полной совместимости. API для расширений предоставляет хорошую базу для легкого добавления, удаления, установки и разработки разнообразных расширений для TYPO3. Практически все это реализуется через модуль управления расширениями (EM) внутри TYPO3. "Расширения", как термин TYPO3, включает два других термина — дополнения и модули. Дополнение - это что-то, выполняющее определенную функцию на самом сайте. Например журнал, гостевая книга, магазин и т.п. Они обычно включаются в класс PHP и вызываются через USER или USER_INT cObject через TypoScript. Дополнение — это расширение внешнего интерфейса. Модуль — это внутреннее приложение, занимающее определенную позицию в меню управления. Для работы с ним требуется зарегистрироваться во внутреннем интерфейсе. Модулем можно назвать нечто, использующее связи с существующем модулем и просто добавляющее себя в меню существующих модулей. Таким образом, модуль — это расширение внутреннего интерфейса.</label>
			<label index="editfiles.alttitle">Редактирование сценариев в расширении</label>
			<label index="editfiles.description">Модуль управления расширениями может использоваться для редактирования сценариев в расширениях. Эта возможность предусмотрена для чрезвычайных ситуаций, так как браузеры все еще не идеальны.</label>
			<label index="editfiles.details">&lt;b&gt;Примечание:&lt;/b&gt; Перед редактированием сценариев в расширении, нужно отключить параметра в настройках "TYPO3_CONF_VARS[EXT][noEdit]" в "localconf.php".</label>
			<label index="_editfiles.image">EXT:lang/cshimages/em_7.png</label>
			<label index="editfiles.image_descr">Некоторые типы файлов, вроде сценариев PHP, могут быть отредактированы в текстовом поле внутри модуля управления расширениями.</label>
			<label index="emconf_category.alttitle">Категория</label>
			<label index="emconf_category.description">К какой категории относится расширение.</label>
			<label index="emconf_category.details">&lt;b&gt;be:&lt;/b&gt; Backend (в основном предназначено для внутреннего интерфейса, но не модуль) &lt;b&gt;модуль:&lt;/b&gt; Backend modules (если это модуль или часть одного из них) &lt;b&gt;внешний интерфейс:&lt;/b&gt; Frontend (в основном предназначено для внешнего интерфейса, но не совсем его расширение) &lt;b&gt;расширение:&lt;/b&gt; Frontend plugins (расширения, которые вставляются в элементы содержимого, через пункт меню "вставить расширение") &lt;b&gt;разное:&lt;/b&gt; Miscellaneous stuff (что-то другое) &lt;b&gt;services:&lt;/b&gt; содержит сервисы TYPO3. &lt;b&gt;templates:&lt;/b&gt; содержит шаблоны сайтов. &lt;b&gt;doc:&lt;/b&gt; документация (например руководства, ЧаВо и т.п.) &lt;b&gt;example:&lt;/b&gt; примеры расширений (то, что служит примером и т.п.)</label>
			<label index="emconf_classNames.alttitle">Назыания PHP классов</label>
			<label index="emconf_classNames.description">Выводятся названия, найденных в файлах .php и .inc, PHP классов.</label>
			<label index="emconf_clearCacheOnLoad.alttitle">Очистка кеша после установки</label>
			<label index="emconf_clearCacheOnLoad.description">Если включено, модуль управления расширениями отправит запрос на очистку кешей после установки расширения.</label>
			<label index="emconf_conf.description">Выводится, если расширение имеет шаблон для дальнейшей низкоуровневой настройки.</label>
			<label index="emconf_conflicts.alttitle">Конфликт с другими расширениями</label>
			<label index="emconf_conflicts.description">Список ключей расширений, с которыми это расширение не будет работать (и не будет установлено, если эти расширения не удалить).</label>
			<label index="emconf_dbReq.alttitle">Требования к базе данных</label>
			<label index="emconf_dbReq.description">Если есть, показаны требования к таблицам и полям базы данных.</label>
			<label index="emconf_dbReq.details">Информация считывается из файлов ext_tables.sql и ext_tables_static+adt.sql, после чего выводятся таблицы, поля и статические таблицы, нужные для этого расширения.</label>
			<label index="emconf_dbStatus.alttitle">Статус требований к базе данных</label>
			<label index="emconf_dbStatus.description">Выводится текущий статус выполнения требований к базе данных.</label>
			<label index="emconf_dbStatus.details">Если расширение загружено и выводятся сообщения об ошибках, это значит, что некоторых необходимых полей или таблиц нет в базе данных!</label>
			<label index="emconf_dependencies.alttitle">Зависимость от других расширений.</label>
			<label index="emconf_dependencies.description">Это список ключей расширений, от которых зависит это расширение и которые должны загружаться ПЕРЕД ним.</label>
			<label index="emconf_dependencies.details">Модуль управления расширениями просматривает эти зависимости, записью в виде списка в localconf.php. Невозможно установить расширение, если не установлены расширения от которых оно зависит.</label>
			<label index="emconf_doNotLoadInFE.alttitle">Загрузить во внешний интерфейс</label>
			<label index="emconf_doNotLoadInFE.description">"Да" (по умолчанию), расширение будет загружено во внешний и внутренний интерфейс. "Нет" – расширение будет загружено только во внутренний интерфейс.</label>
			<label index="emconf_doNotLoadInFE.details">Некоторые расширения требуются лишь во внутреннем интерфейсе. Установив этот флаг, можно не загружать такие расширения не загружаются в контексте внешнего интерфейса, что ускорит сайт.</label>
			<label index="emconf_doubleInstall.alttitle">Дублирование установки.</label>
			<label index="emconf_doubleInstall.description">Говорит о дублирующих установках расширения в системном, глобальном или локальном местоположениях.</label>
			<label index="emconf_doubleInstall.details">Так как расширения могут быть установлены в три места: системное, глобальное и локальное, здесь будет показано, имеется ли расширение в других местоположениях, кроме текущего. В этом случае следует знать, какое из них загружено!</label>
			<label index="emconf_download_password.alttitle">Пароль на загрузку</label>
			<label index="emconf_download_password.description">Дополнительный пароль, требуемый для загрузки приватных расширений.</label>
			<label index="emconf_download_password.details">Любой, знающий "специальный ключ", связанный с приватной загрузкой может ее импортировать. Определение пароля для импорта позволяет давать его для закрытых загрузок в дополнение к приватному ключу. Позже пароль всегда можно изменить.</label>
			<label index="_emconf_download_password.seeAlso">_MOD_tools_em:emconf_private</label>
			<label index="emconf_errors.alttitle">Ошибки</label>
			<label index="emconf_errors.description">Выводятся любые обнаруженные в расширении ошибки.</label>
			<label index="emconf_flags.alttitle">Флаги</label>
			<label index="emconf_flags.description">Список специальных кодов, говорящий нечно о том, какие части TYPO3 затрагивает расширение.</label>
			<label index="emconf_flags.details">Вот список флагов:

&lt;b&gt;Module:&lt;/b&gt; найден для добавления основной/подмодуль.

&lt;b&gt;Module+:&lt;/b&gt; расширение добавляется в меню функция существующего внутреннего модуля.

&lt;b&gt;TCA:&lt;/b&gt; расширение содержит настройку таблиц в $TCA.

&lt;b&gt;Plugin:&lt;/b&gt; расширение добавляет внешнее дополнение к списку дополнений в элементы содержимого типа "вставить расширение".

&lt;b&gt;Plugin/ST43:&lt;/b&gt; TypoScript код, представляющий расширение, добавляется к статическим шаблонам "Content (default)". "Plugin" и "Plugin/ST43" обычно используются вместе.

&lt;b&gt;Page-TSconfig:&lt;/b&gt; По умолчанию добавляет в TypoScript страницы.

&lt;b&gt;User-TSconfig:&lt;/b&gt; По умолчанию добавляет в TypoScript пользователя.

&lt;b&gt;TS/Setup:&lt;/b&gt; По умолчанию добавляет в TypoScript Setup.

&lt;b&gt;TS/Constants:&lt;/b&gt; По умолчанию добавляет в TypoScript константы.</label>
			<label index="emconf_internal.alttitle">Внутренняя поддержка ядра</label>
			<label index="emconf_internal.description">Этот флаг указывает, что ядро системы знает об этом расширении.</label>
			<label index="emconf_internal.details">Другими словами, этот флаг должен вывести сообщение о том, что "это расширение не может быть записано без некоторых модификаций исходного кода ядра". Расширение не является внутренним только, потому что оно использует общие классы TYPO3, например t3lib/. Настоящие не внутренние расширения характеризуются тем, что они могли быть написаны, без изменения исходного кода ядра, но полагаются только на существующиев TYPO3 классы и/или других расширениях, плюс собственные сценарии в папке расширения.</label>
			<label index="emconf_locallang.alttitle">locallang-файлы</label>
			<label index="emconf_locallang.description">Показаны файлы с названием "locallang.php", присутствующие в папке расширения (поиск осуществляется и в подпапках). Эти файлы обычно используются в массиве $LOCAL_LANG для представеления меток на системном языке (перевод).</label>
			<label index="emconf_modify_tables.alttitle">Изменение существующих таблиц</label>
			<label index="emconf_modify_tables.description">Список названий таблиц, которые будут изменены, а не заново созданы этим расширением.</label>
			<label index="emconf_modify_tables.details">Таблицы из этого списка находятся в файле ext_tables.sql расширения.</label>
			<label index="emconf_module.alttitle">Включенные внутренние модули</label>
			<label index="emconf_module.description">Если какие-либо подпапки расширения содержат внутренние модули, названия этих папок должны быть перечислены здесь.</label>
			<label index="emconf_module.details">Это позволяет модулю управления расширениями знать о существовании модуля. Это важно, так как он должен обновить файл conf.php модуля, если установлена правильная константа TYPO3_MOD_PATH.</label>
			<label index="emconf_moduleNames.alttitle">Названия внутренних модулей</label>
			<label index="emconf_moduleNames.description">Выводятся названия найденных внутри расширения модулей.</label>
			<label index="emconf_NSerrors.alttitle">Ошибки, связанные с пробелами, использующимися в названиях</label>
			<label index="emconf_NSerrors.description">Определенные правила составления названий применимы и к расширениям. Здесь отображаются любые найденные в названиях ошибки.</label>
			<label index="emconf_NSerrors.details">Правила составления названий приведены в документе "Inside TYPO3". Старайтесь делать названия проще и использовать подчеркивания в ключах расширений.</label>
			<label index="emconf_priority.alttitle">Запрос приоритета загрузки</label>
			<label index="emconf_priority.description">Посылается запрос к модулю управления расширениями на начальную загрузку данного расширения. По умолчанию загружается в конце.</label>
			<label index="emconf_private.alttitle">Приватно</label>
			<label index="emconf_private.description">Если включено, эта версия не будет показана в общем списке сетевого репозитория.</label>
			<label index="emconf_private.details">"Приватное" обновление требует ввода специального ключа (который будет показан после завершения загрузки) для импорта и просмотра деталей загружаемого расширения. Это удобно при совместной работе с кем-либо, когда не нужены посторонние. Этот флаг можно включить или выключить в любое время при загрузке расширения.</label>
			<label index="_emconf_private.seeAlso">_MOD_tools_em:emconf_download_password</label>
			<label index="emconf_rootfiles.alttitle">Корневые файлы</label>
			<label index="emconf_rootfiles.description">Список файлов в папке расширения. Файлы в подпапках не показаны.</label>
			<label index="emconf_shy.alttitle">Shy</label>
			<label index="emconf_shy.description">Если включено, расширения будут скрыты в EM, так как это расширения, установленные по умолчанию или не столь важные.</label>
			<label index="emconf_shy.details">Используйте этот флаг, если расширение "не представляет интереса" (не путать с неважным — просто о расширении не столь часто вспоминают). Это не отражается на доступности расширения. Просто на отображении в EM. Обычно "shy" устанавливается для всех расширений, загружаемых по умолчанию, в соответствие с TYPO3_CONF_VARS.</label>
			<label index="emconf_state.alttitle">Состояние разработки</label>
			<label index="emconf_state.description">В какой стадии находится разработка расширения.</label>
			<label index="emconf_state.details">&lt;b&gt;alpha&lt;/b&gt; Самое начало разработки. Почти ничего еще не сделано. &lt;b&gt;beta&lt;/b&gt; Ведется разработка. Должно частично работать, но разработка еще не закончена. &lt;b&gt;stable&lt;/b&gt; Устойчивая работа, можно использовать в работе. &lt;b&gt;experimental&lt;/b&gt; Никто не знает, заработает ли это где-нибудь еще... Возможно это просо идея. &lt;b&gt;test&lt;/b&gt; Расширение для тестирования, демонстрация идеи и т.п.</label>
			<label index="emconf_suggests.alttitle">Предлагаемые расширения</label>
			<label index="emconf_suggests.description">Список ключей расширений, которые предлагаются в дополнение к этому расширению, так как они приносят преимущества или расширяют его функциональность.</label>
			<label index="emconf_TSfiles.alttitle">Статические TypoScript файлы</label>
			<label index="emconf_TSfiles.description">Выводится, если имеются статические TypoScript файлы</label>
			<label index="emconf_TSfiles.details">Если в папке расширения найдены файлы ext_typoscript_constants.txt и/или ext_typoscript_setup.txt, они включаются в иерархию всех шаблонов TypoScript в TYPO3, сразу после включения остальных статических шаблонов.</label>
			<label index="emconf_type.alttitle">Тип установки</label>
			<label index="emconf_type.description">Тип установки</label>
			<label index="emconf_type.details">Файлы расширения помещаются в папку, названную по ключу расширения. Сама папка может располагаться внутри одного из каталогов: typo3conf/ext/, typo3/ext/ или typo3/sysext/. В расширении можно указать автоматическое распознание одного из этих трех мест назначения. &lt;b&gt;Локальное расположение "typo3conf/ext/":&lt;/b&gt; помещение расширения для локальной установки системы TYPO3. Каталог typo3conf/ всегда описывает локальную установку, содержит ее настройки (например localconf.php), местные модули и т.п. Расширение, находящееся здесь, будет доступно только для текущей устновки системы TYPO3. Это путь установки "относительно базы данных". &lt;b&gt;Глобальное расположение "typo3/ext/":&lt;/b&gt; при этом расширение помещается в папку с общим исходным кодом TYPO3 на сервере. Эти расширения будут доступны для любой установки TYPO3 с разделяемым исходным кодом. При обновлении исходного кода ядра TYPO3, нужно будет также скопировать директорию typo3/ext/ из предыдущего глобального источника в новый, с перезаписью файлов. Таким образом, все используемые глобальные расширения будут установлены внутри нового исходного кода ядра. После чего всегда, при необходимости, можно обновлять версию ядра TYPO3. Это установка расширений "относительно сервера". &lt;b&gt;Системное расположение "typo3/sysext/":&lt;/b&gt; здесь расположнены расширения, идущие в составе системы, которые не должны обновляться через модуль управления расширениями. Они распространяются в составе ядра TYPO3. &lt;b&gt;Порядок загрузки&lt;/b&gt; Локальные расширения имеют приоритет, это означает, что, если расширение имеется и в typo3conf/ext/и в typo3/ext/, то будет загружено расширение из typo3conf/ext/. Аналогично, глобальные расширение имеют приоритет над системными расширениями. Это значит, что расширения загружаются в порядке очередности локальнst-глобальные-системные. В следствие этого, можно, скажем, "стабильную" версию расширения устанавливать в глобальную директорию (typo3/ext/), она будет использоваться во всех проектах на сервере с разделяемым системным кодом, но в определенных, экспериментальных проектах можно установить локально "экспериментальную" версию, которая будет использоваться вместо глобальной в этих определенных проектах.</label>
			<label index="import.alttitle">Импортирование расширений</label>
			<label index="import.description">Это процесс перенесения файлов расширения на сервер. Можно сделать это либо через импорт из репозитория по URL (обычно из TER; TYPO3 Extension Repository на typo3.org), либо через загрузку "t3x" файла, находящегося где-нибудь, и созданный в модуле управления расширениями на другом сервере.</label>
			<label index="import.details">&lt;b&gt;Импорт из TER&lt;/b&gt; Для соединения с TER, просто нажмите на кнопку "Connect to online repository". При этом будет отослан запрос на URL, показанный выше кнопки, после чего будет возвращен список доступных для импорта расширений. Если вы знаете, что ищете, введите нужный текст в поле поиска. Практически — это поиск по определенному ключу расширения. При этом соединение с TER будет проходить значительно быстрее, потому что будет передаваться меньше данных! &lt;b&gt;Загрузка файла&lt;/b&gt; Для личных проектов расширений, легче пересылать "t3x" файлы с одной системы на другую. В одной системе TYPO3 нужно просто перейти в меню расширения "Backup/Delete" и скачать "резервную копию" расширения. Файловый формат сериализированный массив PHP, по возможности сжатый. Этот файл затем может быть загружен через модуль управления расширениями в другой системе TYPO3.</label>
			<label index="_import.image">EXT:lang/cshimages/em_3.png</label>
			<label index="import.image_descr">Экран "импорт". Перед установкой соединения с сетевым репозиторием, скорее всего понадобится настроить имя пользователя и пароль на typo3.org, которые понадобятся для выбора расширений "Member" в TER. Также можно включить "Get own/member/selected extensions only" (получать лишь расширения для владельца/члена/выбранные) для ограничения их списка.</label>
			<label index="_import.seeAlso">_MOD_tools_em:backup_delete,
_MOD_tools_em:settings</label>
			<label index="import_ter.alttitle">Расширения в TER</label>
			<label index="import_ter.description">Расширения в этом списке расположены в сети, для немедленной загрузки из TYPO3 Extension Repository (TER). Расширения с темным фоном — уже имеющиеся на сервере, остальные, перед использованием, нужно загрузить на сервер. Для использования расширений из репозитория, нужно просто щелкнуть по кнопке "импорт" с красной стрелкой, слева от расширения.</label>
			<label index="import_ter.details">&lt;b&gt;Импортирование расширений&lt;/b&gt; Если расширение еще не присутствует на вашем сервере, рядом с ним отображается красная стрелка. Щелкнув по ней, можно загрузить и распаковать его на свой сервер. Директория, в которую оно загружено, видна, если поместить мышку над значком (в сплывающей подсказке). &lt;b&gt;Обновление расширений&lt;/b&gt; Обновить находящиеся в системе расширения можно, щелкнув по значку с зелеными стрелочками. Этот значок появляется, если будет обнаружена новая"незначительная" (изменения в средней цифре) версия. Это значит, что обновленные версии в стадии разработки расширения (третяя цифра версии) не будут показаны, как "готовые для обновления". (Хотя можно настроить TYPO3 и на их обновление!). &lt;b&gt;Просмотр детальной информации о расширениях в TER&lt;/b&gt; Также можно, щелкнув по названия расширения, просмотреть детальную информацию о нем. Что, к тому же, позволит совершить более точное обновление, выбирая номер версии и месторасположение (local/global/system). Можно загрузить и последние переводы.</label>
			<label index="_import_ter.image">EXT:lang/cshimages/em_10.png,
EXT:lang/cshimages/em_11.png</label>
			<label index="import_ter.image_descr">Список расширений из TER. Красные стрелки — это ссылки на "импортирование" (для новых расширений), значки с зелеными стрелочками — ссылки для "обновления" (для имеющихся на сервере расширений). Елси расширение уже имеется на сервере в самой новой версии, не будет показано никаких значков. Щелчком по заголовку расширения можно запросить детальную информацию о нем. При этом можно импортировать определенную его версию, а также выбрать место его установки (global/local) и запросить наиболее свежий перевод при его загрузке.</label>
			<label index="info.alttitle">Детальная информация о расширении</label>
			<label index="info.description">Выводится информация о расширении.</label>
			<label index="info.details">При этом отображается информация из файла "ext_emconf.php" расширения. Этот файл содержить дополнительную информацию для модуля управления расширениями. Правда модуль управления расширениями делает кое-что еще, анализируя сценании внутри расширения. В список будет включено резюме этого анализа, любые найденные ошибки. Обычно эти ошибки не приводят к краху расширения, но могут повлечь некоторые теоретические проблемы, о которых следует сообщить разработчику расширения.</label>
			<label index="_info.image">EXT:lang/cshimages/em_4.png</label>
			<label index="info.image_descr">Детальная информация содержит как живую статистику анализа, так и данные из файла "ext_emconf.php".</label>
			<label index="loaded.alttitle">Загруженные расширения</label>
			<label index="loaded.description">"Загруженные расширения" — те, что уже работают в системе. В этом списке показывается, какие расширения загружены и в каком порядке. "Shy" расширения также загружены, но "скрыты" из этого списка, так какони относятся к системеe и они должны работать независимо от того, знаете ли вы, что они делают, или нет.</label>
			<label index="loaded.details">Расширения в этом списке показаны в порядке их расположения в $TYPO3_CONF_VARS[EXT][extList]. Для удаления расширения, нужно просто щелкнуть по зеленому значку "-". Если расширение не имеет зависимостей, оно будет удалено из списка установленных расширений. "Rq" расширения в списке загруженных расширений — это "необходимые расширения". Они так глубоко связаны с системой, что их невозможно удалить из модуля управления расширениями.</label>
			<label index="_loaded.image">EXT:lang/cshimages/em_1.png</label>
			<label index="loaded.image_descr">Список загруженных рассширений в порядке их загрузки.</label>
			<label index="makenew.alttitle">Кикстартер для новых расширений</label>
			<label index="makenew.description">"Kickstarter" — приложение, позовляющее очень быстро начинать разработку новых расширений. Оно предоставляет интерфейс для создания основную оболочку для своего расширения, позволяя избежать этой скучной работы и в основном сосредоточиться на написании кода для своего приложения.</label>
			<label index="makenew.details">Extension Repository Kickstarter — отдельное расширение, "extrep_wizard". В любом случае, ознакомьтесь с информацией о нем. &lt;b&gt;Примечание:&lt;/b&gt; Kickstarter НЕ редактор! Начав разработку нового расширения невозможно вернуться к его редактированию в кикстартере! Он просто перезапишет все сделанные вручную изменения!</label>
			<label index="_makenew.image">EXT:lang/cshimages/em_9.png</label>
			<label index="makenew.image_descr">При включении "Extension Repository Kickstarter", в меню модуля управления расширениями появляется новый пункт. Из него возможно начать разработку нового расширения. Перед этим нужно зарегистрировать ключ расширения и ввести его заголовок и описание в разделе основных данных. После этого нужно просто щелкать на значке "+" для добавления нужной функциональности. В конце нажимает "Посмотреть результат" для записи расширения на сервер.</label>
			<label index="_makenew.seeAlso">Регистрация ключа расширения | http://typo3.org/extensions/register-extension-keys/
API расширений | http://typo3.org/documentation/document-library/doc_core_api/Introduction-f289e83016/
Матрица документации | http://typo3.org/documentation/document-library/Matrix/</label>
			<label index="_.seeAlso">xMOD_csh_corebe,
Ядро / Архитектура расширения | https://docs.typo3.org/typo3cms/InsideTypo3Reference/
Управление расширениями | https://docs.typo3.org/typo3cms/InsideTypo3Reference/CoreArchitecture/Extensions/ManagingExtensions/</label>
			<label index="settings.alttitle">Настройки управления расширениями</label>
			<label index="settings.description">Введите настройки для модуля управления расширениями. Имя пользователя и пароль нужны для соединения с репозиторием (обычно TYPO3.org) и пароль для загрузки, который обычно используется для загрузки своих расширений.</label>
			<label index="settings.details">&lt;b&gt;Примечание:&lt;/b&gt; Эта информация не защищена! Она отсылается и хранится в виде простого текста!</label>
			<label index="_settings.image">EXT:lang/cshimages/em_8.png</label>
			<label index="settings.image_descr">Настройки для соединений с TER.</label>
			<label index="upload.alttitle">Загрузка расширения в репозиторий (TER)</label>
			<label index="upload.description">Здесь возможно загрузить расширение в TER. Сначала для этого нужно ввести свое имя пользователя и пароль на TYPO3.org. К тому же, каждое расширение имеет свой пароль для загрузки, который тоже нужно указать. Также нужно убедиться, что вы зарегестрировали / владеете ключом расширения!</label>
			<label index="upload.details">&lt;b&gt;Список изменений&lt;/b&gt; В поле для списка изменений нужно ввести сделанные изменения или причину обновления. Это будет показано в списке новых расширений. &lt;b&gt;Номера версий&lt;/b&gt; Выберите метод для приращения номера версии. Для новых "версий" своего расширения следует выбрать "sub" или "main", при этом расширение попадет в список новых расширений. Для технических загрузок выбирайте "dev".</label>
			<label index="_upload.image">EXT:lang/cshimages/em_6.png</label>
			<label index="upload.image_descr">Форма загрузки для расширений. Расширение помещается в выбранный репозиторий, обычно TYPO3.org (значение по умолчанию).</label>
			<label index="_upload.seeAlso">_MOD_tools_em:settings,
Register Extension Keys | http://typo3.org/extensions/register-extension-keys/</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
