<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="ru" type="array">
			<label index="admin.description">Пользователи "администраторы" имеют ПОЛНЫЙ доступ к системе!</label>
			<label index="admin.details">"Администраторы" могут делать все, что позволяет TYPO3, поэтому этот тип пользователя должен использоваться лишь в целях управления системой в общем. Все обычные манипуляции должны осуществлять обычные пользователи. Пользователю "администратору" не нужно быть членом какой-либо группы внутренних пользователей. Но нужно помнить, что все страницы, созданные пользователями-администраторами, не являющимися членами каких-либо групп внутренних пользователей, не будут иметь группу-владельца, ввиду чего могут быть скрыты от остальных пользователей. Если это проблема, то можно легко ее избежать, сделав пользователя-"администратора" членом какой-либо группы (или групп). Конечно, это не повлияет на права пользователя, они и так ничем не ограничены, но первая в списке группа, в которую он входит, будет группой-владельцем создаваемых пользователем страниц. Пользователя "администратора" легко распознать по значку красного цвета, в то время как цвет значков обычных пользователей - синий. Обычно никого из пользователей, кроме себя не делают "администраторами".</label>
			<label index="_admin.image">EXT:lang/cshimages/beuser_4.png</label>
			<label index="allowed_languages.description">Выберете, на каких языках доступно редактирование записей для пользователя.</label>
			<label index="allowed_languages.details">Ограничить доступ к редактированию языковых записей можно подобной настройкой в группах пользователей. Смотрите детальную информацию по тому же параметру в справке по группам внутернних пользователей.</label>
			<label index="_allowed_languages.image">EXT:lang/cshimages/be_groups_18.png</label>
			<label index="_allowed_languages.seeAlso">be_groups:allowed_languages</label>
			<label index="db_mountpoints.description">Начальная точка в дереве страниц для пользователя.</label>
			<label index="db_mountpoints.details">В дереве страниц, которое используют для навигации все подмодули Веб, должно иметь определенные начальные точки. Здесь можно определить одну или несколько ссылок на страницы, которые станут новыми корневыми страницами для дерева страниц. Они называются "Точки доступа к базе данных". &lt;strong&gt;Помните&lt;/strong&gt;, что в группах внутренних пользователей также определяются точки доступа к БД, которые могут заимствоваться пользователями. Так, если нужно обеспечить доступ группе пользователей к какой-либо ветви дерева страниц, нужно просто сделать это точнкой доступа к БД в группе этих внутренних пользователей.</label>
			<label index="_db_mountpoints.image">EXT:lang/cshimages/be_groups_3.png,
EXT:lang/cshimages/be_groups_4.png</label>
			<label index="db_mountpoints.image_descr">Точки доступа к БД назначаются для пользователя. Пользователи получают доступ лишь к тем страницам и записям на них, которые находятся внутри точек доступа к БД! При установке точки доступа, она становиться корнем дерева страниц. Пользователь должен иметь доступ к страницам, устанавливаемый в модуле Веб &gt; Доступ.</label>
			<label index="_db_mountpoints.seeAlso">be_groups:db_mountpoints,
be_users:file_mountpoints,
be_users:options,
xMOD_csh_corebe:perm_module,
xMOD_csh_corebe:pagetree</label>
			<label index=".description">Это таблица управления внутренними пользователями. Внутренние пользователи могут входить во внутренний интерфейс управления TYPO3 и, обычно, делают содержимое для сайта.</label>
			<label index=".details">Основные параметры для внутренних пользователей - это имя пользователя, пароль и группы пользователей. По имени пользователя и паролю осуществляется идентификация в системе. Группы дают пользователю определенные в них права и возможность совершать предопределенные действия в TYPO3, ведь группы - это основной источник прав доступа для внутренних пользователей. Группы внутренних пользователей можно рассматривать в плане "ролей". Группы пользователей могут быть настроены так, чтобы позволить пользователю играть определенную роль в системе. &lt;b&gt;Пользователь "Администратор"&lt;/b&gt; Существует специальный вид пользователей - "администратор". Эти пользователи имеют полный доступ ко всему в TYPO3. Для них нет никаких ограничений. Обычно существуют только один-два таких пользователя. Лишь пользователи-администраторы могут создавать других внутренних пользователей. Как альтернатива, можнно создать "действие", позволяющее другим, обычным пользователям, делать это (разумеется с определенными ограничениями). &lt;b&gt;Место размещения&lt;/b&gt; Внутренние пользователи всегда создаются в корне дерева страниц (также, как и группы внутренних пользователей). &lt;b&gt;Сравнение пользователейЖ&lt;/b&gt; Для управления и сравнения пользователей, получения предствления об их правах доступа и т.д., можно использовать модуль Сервис управления &gt; Управление пользователями (расширение: beuser). Здесь возможно группировать пользователей по различным категориям и правам доступа. Возможно имитировать учетную запись одним щелчком по кнопке.</label>
			<label index="disable.description">Тем самым можно временно запретить пользователю входить в систему.</label>
			<label index="disableIPlock.description">Выключить блокировку сессии внутреннего пользователя по удаленному IP адресу.</label>
			<label index="disableIPlock.details">Можно убрать такую блокировку, если внутренний пользователь входит в TYPO3 по ISDN или модему, которые могут переподключаться, меняя адрес IP. То же самое верно для назначения адресов IP в DHCP, где часто назначается новый IP адрес.</label>
			<label index="_disable.seeAlso">be_users:starttime,
be_users:endtime</label>
			<label index="email.description">Введите email адрес пользователя.</label>
			<label index="email.details">Это довольно важный параметр, так как по нему будут отправляться служебные сообщения из системы. &lt;strong&gt;Помните&lt;/strong&gt;, что пользователь может сам изменить это значение из модуля Сервис пользователя &gt; Персональные настройки.</label>
			<label index="_email.seeAlso">be_users:realName,
_MOD_user_setup:option_newPassword</label>
			<label index="endtime.description">Дата, с которой учетная запись будет отключена.</label>
			<label index="_endtime.seeAlso">be_users:disable,
be_users:starttime,
pages:starttime</label>
			<label index="file_mountpoints.description">Установите точки доступа к структуре файлов.</label>
			<label index="file_mountpoints.details">Дерево папок используется всеми подмодулями Файл для перемещения по файловой структуре на сервере. Помните, что "точки доступа к файлам" также, как и "точки доступа к БД", заимствоваться из групп пользователей. За деталями обратитесь в раздел Группы внутренних пользователей</label>
			<label index="_file_mountpoints.seeAlso">be_groups:file_mountpoints,
be_users:db_mountpoints,
be_users:options,
xMOD_csh_corebe:filetree,
sys_filemounts</label>
			<label index="fileoper_perms.description">Выберете разрешенные для пользователя операции с файлами.</label>
			<label index="fileoper_perms.details">Эти параметры относятся к функциям модуля Файл &gt; Список, также как и к общей загрузке файлов. &lt;strong&gt;Помните&lt;/strong&gt;, что группы внутренних пользователей также имеют разрешения на операции с файлами, которые автоматически применяются к пользователям соответствующих групп. Поэтому, если нужно дать группе пользователей одинаковые права, то лучше их определить для соответствующей группы внутренних пользователей.</label>
			<label index="_fileoper_perms.seeAlso">be_users:file_mountpoints,
be_group:fileoper_perms</label>
			<label index="file_permissions.description">Выберете разрешенные для пользователя операции с файлами.</label>
			<label index="file_permissions.details">Эти настройки относятся как к функциям модуля Файл&gt;Список, так и к общей загрузке файлов.

&lt;strong&gt;Обратите внимание&lt;/strong&gt;, что группы внутренних пользователей также имеют настройки доступа к файлам, которые автоматически распространяются на входящих в группы пользователей. Так, если нужно, чтобы часть пользователей имела идентичные права на операции с файлами, лучше создать специальную группу и включить в неё пользователей, чем настраивать права для отдельных пользователей.</label>
			<label index="file_permissions.seeAlso">be_users:file_mountpoints,
be_group:fileoper_perms</label>
			<label index="_.image">EXT:lang/cshimages/beuser_2.png,
EXT:lang/cshimages/beuser_1.png,
EXT:lang/cshimages/beuser_3.png</label>
			<label index=".image_descr">Внутренние пользователи находятся в корне дерева страниц. Пользователя-администратора всегда можно отличить по его значку, красного цвета, в то время как у нормальных пользователей значок синий. Форма редактирования записей внутренних пользователей. Модуль "Сервис управления &gt; Управление пользователями", где возможно получить представление о пользователях, их правах в системе. Щелкните по кнопке "SU" для переключения на учетную запись другого пользователя.</label>
			<label index="lang.description">Выберете язык &lt;i&gt;по умолчанию&lt;/i&gt;.</label>
			<label index="lang.details">Тем самым для пользователя будет определяться язык во внутреннем интерфейсе. Все основные части, доступные для обычных пользователей будут представлены на выбранном системном языке. Пользователи-"администраторы", однако, увидят, что "административная" часть TYPO3 на английском языке. Сюда входят все подмодули в "Сервисе управления" и в модуле Веб &gt; Шаблон. &lt;b&gt;Notice&lt;/b&gt; this is only setting the default language. As soon as the user has logged in the language must be changed through the User&gt;Setup module. Also you will have to install the corresponding language pack which can be found as an extension on TYPO3.org with the prefix "csh_XX" where XX is the TYPO3 language key.</label>
			<label index="_lang.seeAlso">_MOD_user_setup:language</label>
			<label index="lastlogin.description">Это поле показывает последнюю дату посещения пользователя.</label>
			<label index="lockToDomain.description">Введите название хоста, с которого должен входить пользователь.</label>
			<label index="lockToDomain.details">В системе TYPO3 может быть несколько указывающих на нее доменов. Таким образом, этот параметр определяет, с какого именно должен входить пользователь.</label>
			<label index="_lockToDomain.seeAlso">be_groups:lockToDomain,
fe_users:lockToDomain,
fe_groups:lockToDomain</label>
			<label index="options.description">Выберете, может ли пользователь наследовать точки доступа к БД или к файлам из групп внутренних пользователей.</label>
			<label index="options.details">Это очень большое преимущество, позовлить пользователям наследовать точки доступа из групп, так как делает управление пользователями чрезвычайно простым. Если этот параметр не включен, убедитесь, что для пользователя настроены точки доступа.</label>
			<label index="_options.seeAlso">be_users:db_mountpoints,
be_users:file_mountpoints</label>
			<label index="password.description">Введите пароль для введенного выше имени пользователя (помните, что введенное значение &lt;i&gt;будет&lt;/i&gt; показано в этом поле!).</label>
			<label index="password.details">Пароль обязателен. Перед пересылкой на сервер, пароль хешируется по алгоритму md5, и само значение в открытом виде не передается по сети. Это происходит и при редактировании пароля и при входе пользователя. Но в то же время, то, что пароль не виден, &lt;i&gt;не&lt;/i&gt; то же самое, что шифрование. Если нужно обеспечить высокую степень защиты, сама система TYPO3 должна находиться на защищенном сервере. Пароль в базе данных храниться как md5-хеш, поэтому невозможно изъять оригинальный пароль из самой базы данных. Это означает, что "потерянный пароль" должен быть заменен на новый. &lt;b&gt;Примечание&lt;/b&gt; При начальном вводе пароля, он отображается как обычный текст! Но при переходе на другое поле, он отобаржается в виде "жирных точек". &lt;b&gt;Изменение пароля пользователем&lt;/b&gt; Пользователи могут изменить свой пароль из модуля Сервис пользователя &gt; Персональные настройки.</label>
			<label index="_password.seeAlso">_MOD_user_setup:option_newPassword</label>
			<label index="realName.description">Введите настоящее имя пользователя, например Иван Васильев.</label>
			<label index="realName.details">&lt;strong&gt;Помните&lt;/strong&gt;, что пользователь может сам изменить это значение из модуля Сервис пользователя &gt; Персональные настройки.</label>
			<label index="_realName.seeAlso">be_users:email,
_MOD_user_setup:option_newPassword</label>
			<label index="_.seeAlso">be_groups,
About backend users | http://typo3.org/documentation/document-library/doc_tut_quickstart/Backend_users/
Setting up a new user and group | http://typo3.org/documentation/document-library/doc_core_inside/Setting_up_a_new_use/
Users and Groups [Technical] | http://typo3.org/documentation/document-library/doc_core_inside/Users_and_groups/</label>
			<label index="starttime.description">Дата, с которой будет активна учетная запись.</label>
			<label index="_starttime.seeAlso">be_users:disable,
be_users:endtime,
pages:starttime</label>
			<label index="TSconfig.description">Введите дополнительный TSconfig для пользователя.</label>
			<label index="TSconfig.details">Это поле позволяет более детально настроить пользователей. Краткий список доступных параметров включает более детальную настройку внутренних модулей, настройки определененных по умолчанию полей в таблицац, настройки Rich Text Editor и т.п.</label>
			<label index="_TSconfig.seeAlso">pages:TSconfig,
fe_users:TSconfig,
be_groups:TSconfig,
User TSconfig | http://typo3.org/documentation/document-library/doc_core_tsconfig/User_TSconfig/</label>
			<label index="usergroup.description">Группы, в которые входит пользователь.</label>
			<label index="usergroup.details">Группы внутренних пользователей определяют прова доступа, которые из них заимствуют пользователи этих групп. Поэтому, если пользователь не является "администратором", ему требуется стать членом хотя бы одной группы для заимствования из них соответствующих прав. Набор свойств из групп главным образом суммируются. Первая (главная) группа в списке, становиться группой, владеющей по умолчанию страницами, создаваемыми пользователем.</label>
			<label index="_usergroup.seeAlso">be_users:TSconfig,
be_groups</label>
			<label index="userMods.description">Выберете доступные для пользователя модули внутреннего интерфейса.</label>
			<label index="userMods.details">Определяет, какие "элементы меню" будут доступны для пользователя во внутреннем интерфейсе. Помните, что одни и те же списки модулей можно настроить для групп внутренних пользователей, и они будут наследоваться пользователями, в добавок к тем, которые выбраны здесь. Крайне рекомендуется не выбирать модули в настройках самого пользователя, а выбирать доступные модули в группах внутренних пользователей, а затем делать пользователей их членами. Тем не менее, этот список позволяет дать конкретному пользователю доступ к определенному модулю.</label>
			<label index="_userMods.seeAlso">be_groups:groupMods</label>
			<label index="username.description">Введите имя пользователя внутреннего интерфейса</label>
			<label index="username.details">Имя пользователя — обязательный параметр и должно вводиться в нижнем регистре без пробелов. Кроме того, имя пользователя должно быть уникальным. Если такое имя уже имеется, к нему автоматически добавляется номер.</label>
			<label index="_username.seeAlso">be_users:password</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
