<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="ru" type="array">
			<label index="ActiveX-required">Для загрузки редактора в Internet Explorer необходимо, чтобы выполнение компонентов ActiveX было разрешено.</label>
			<label index="Allow-Clipboard-Helper-Extension">Из соображений безопасности, непривилегированные приложения не могут использовать буфер обмена. Нажмите ДА, чтобы установить компонент, позволяющий указать сайты или страницы, которым будет разрешён доступ к буферу обмена для операций копирования, вырезания и вставки.</label>
			<label index="Allow-Clipboard-Helper-Extension-Success">Установка успешно завершена. Для того, чтобы изменения вступили в силу Вам необходимо перезагрузить браузер. После этого используйте помощник подключения буфера обмена (AllowClipboard Helper) из меню инструментов, для указания сайтов, которым будет разрешён доступ к буферу обмена.</label>
			<label index="HTML-document-not-well-formed">HTML документ содержит ошибки (нарушены требования well-formed).</label>
			<label index="Moz-Clipboard">Обычные (непривелигированые) скрипты не могут работать с буфером обмена (выполнять копирование/вырезку/вставку) из-за запретов системы безопасности броузера. Нажмите ДА, чтобы узнать (на английском языке) как включить использование буфера обмена.</label>
			<label index="Moz-Extension">Из соображений безопасности, непривилегированные приложения не могут использовать буфер обмена. Нажмите ДА, чтобы установить компонент, позволяющий приложениям с этого сайта использовать буфер обмена для операций копирования, вырезания и вставки.</label>
			<label index="Moz-Extension-Failure">Извините, невозможно установить дополнение для Firefox, AllowClipboard Helper</label>
			<label index="Moz-Extension-Install-Not-Enabled">Невозможно провести установку. Пожалуйста, измените настройки вашего браузера, чтобы разрешить установку программного обеспечения с этого сайта.</label>
			<label index="Moz-Extension-Success">Установка успешно завершена. Для того, чтобы изменения вступили в силу Вам необходимо перезагрузить браузер.</label>
			<label index="Mozilla-Org-Install-Not-Enabled">Невозможно провести установку. Пожалуйста, измените настройки вашего браузера, чтобы разрешить установку программного обеспечения с https://addons.mozilla.org.</label>
			<label index="Path">Путь</label>
			<label index="TEXT_MODE">Вы работает в текстовом режиме. Чтобы перейти в визуальное редактирование, нажмите [&lt;&gt;]</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
