<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="fr" type="array">
			<label index=".alttitle">TYPO3 Core</label>
			<label index="bookmarks.alttitle">Favoris Backend</label>
			<label index="bookmarks.description"/>
			<label index="bookmarks.details"/>
			<label index="_bookmarks.image">EXT:lang/cshimages/core_64.png, EXT:lang/cshimages/core_65.png, EXT:lang/cshimages/core_67.png, EXT:lang/cshimages/core_68.png,</label>
			<label index="bookmarks.image_descr"/>
			<label index="_bookmarks.seeAlso">TSconfig utilisateur -&gt;SETUP | http://typo3.org/documentation/document-library/doc_core_tsconfig/OPTIONS/</label>
			<label index=".description">TYPO3 est un Gestionnaire de Contenu fondé sur un programme central "core" avec juste des fonctions limitées. Pour étendre ce système "core" il y a des centaines d'extensions qui une fois combinées fournissent un système surpuissant.</label>
			<label index=".details">Pour la plupart des gens TYPO3 est un Gestionnaire de Contenu fournissant un backend pour gérer le contenu et l'affichage d'un site. Cependant TYPO3 est conçu nativement pour être une boîte à outil pour gérer le contenu d'une base de données. TYPO3 fournit des principes pour l'enregistrement de ces contenus, la gestion des autorisations des utilisateurs, l'édition du contenu, le transfert et la gestion des fichiers, etc... La plupart de ces principes sont en fait une API (Application Programming Interface) utilisée dans des &lt;em&gt;extensions&lt;/em&gt; qui ajoutent la plupart des fonctionnalités réelles.</label>
			<label index="file_edit.alttitle">Éditer un fichier</label>
			<label index="file_edit.description">Vous pouvez éditer les contenus d'un fichier texte avec ce dialogue.</label>
			<label index="_file_edit.image">EXT:lang/cshimages/core_50.png</label>
			<label index="file_edit.image_descr">Le formulaire d'édition pour un fichier est un simple champ texte. Les codeurs expérimentés n'auront pas de fonctionnalité de tabulation, mais cela permet d'éditer une feuille de style si nécessaire.</label>
			<label index="_file_edit.seeAlso">xMOD_csh_corebe:filelist_module</label>
			<label index="filelist_clipboard.alttitle">Presse-papier de fichiers</label>
			<label index="filelist_clipboard.description">Le presse-papier de TYPO3 fonctionne pour les fichiers comme pour les enregistrements de la base de données (voir le module WEB&gt;Liste). Vous avez seulement besoin d'activer le presse-papier si vous voulez utiliser les multiples presse-papiers.</label>
			<label index="_filelist_clipboard.image">EXT:lang/cshimages/core_44.png, EXT:lang/cshimages/core_46.png</label>
			<label index="filelist_clipboard.image_descr">Ça affiche le presse-papier normal. Ici une image est maintenant sauvegardée. Le bouton "vignette" du presse-papier est activé. Quand le presse-papier numérique est activé, vous pouvez placer plusieurs éléments dans le presse-papier en même temps. Si les éléments sélectionnés sont trouvés dans le dossier en cours, vous pouvez aussi voir la sélection reflétée dans les cases à cocher des éléments. Pour coller les contenus dans un dossier, vous utilisez l'icône coller disponible dans le module Liste de fichiers.</label>
			<label index="_filelist_clipboard.seeAlso"/>
			<label index="filelist_module.alttitle">Module Fichiers&gt;Liste des fichiers</label>
			<label index="filelist_module.description">Affiche les fichiers et dossiers à partir du titre du soddier que vous avez cliqué dans l'arborescence des dossiers. Cliquez sur les icônes des fichiers et dossiers pour effectuer diverses actions sur les éléments.</label>
			<label index="filelist_module.details">Le module Fichiers&gt;Liste des fichiers fournit l'interface principale des fonctions FTP basé sur le web dans TYPO3. Cliquer un dossier dans le cadre de navigation affichera les fichiers de ce dossier dans le cadre de liste à droite. Si vous cliquez sur l'icône d'un dossier, vous verrez un menu avec des éléments relatifs à ce fichier ou ce dossier. Cela permet d'éditer, renommer et copier, pour citer quelques actions. &lt;b&gt;Le dossier "TEMP"&lt;/b&gt; Il y a un dossier spécial, le dossier "TEMP". Il est utilisé pour les envois de fichiers temporaires qui seront ensuite liés à des enregistrements TYPO3. Le contenu du dossier TEMP devrait être vidé quand le dossier devient plein de fichiers. Donc ne mettez pas de contenu fixe ici ! Le nom du dossier est en fait "_temp_". L'interface l'interprète en "TEMP", en gras. Même chose pour les dossiers "_recycler_" - ce seront des dossiers "corbeille" dans l'arborescence des dossiers.</label>
			<label index="_filelist_module.image">EXT:lang/cshimages/core_47.png, EXT:lang/cshimages/core_49.png</label>
			<label index="filelist_module.image_descr">Ici le contenu du dossier TEMP est affiché dans le cadre de liste. Vous pouvez voir le type de fichier, la date de modification, la taille du fichier. Si vous cliquez sur le nom du fichier, vous ouvrirez le fichier dans le navigateur (si le chemin est dans la racine du site). Quand vous cliquez sur l'icône d'un fichier, vous voyez apparaître au-dessus un menu contextuel. Ici, vous pouvez effectuer des opérations sur l'élément.</label>
			<label index="_filelist_module.seeAlso">xMOD_csh_corebe:list_module, xMOD_csh_corebe:filetree, be_groups:file_mountpoints, sys_filemounts</label>
			<label index="filelist_options.alttitle">Options Fichiers&gt;Liste des fichiers</label>
			<label index="filelist_options.description">Vous pouvez activer l'affichage des miniatures et du presse-papier si vous avez besoin de copier/couper/coller de multiples fichiers ou dossiers en une fois.</label>
			<label index="_filelist_options.image">EXT:lang/cshimages/core_48.png</label>
			<label index="filelist_options.image_descr">Activer les miniatures signifie que tous les fichiers de type image seont affichés avec leur vignette. Cela facilite la navigation dans une archive de fichiers.</label>
			<label index="_filelist_options.seeAlso">xMOD_csh_corebe:list_options, _MOD_user_setup:option_showThumbs, xMOD_csh_corebe:filelist_clipboard</label>
			<label index="file_newfile.alttitle">Créer un nouveau fichier</label>
			<label index="file_newfile.description">Entrez un nom de fichier ici si vous souhaitez créer un nouveau fichier texte. Veillez noter que ce fichier doit avoir une des extensions listées ci-dessous (sauf l'extension "php").</label>
			<label index="file_newfile.details">Les fichiers nouvellement créés ont une taille à 0. Après la création d'un fichier, il serait naturel que vous vouliez ajouter du contenu dedans. Ça se fait en cliquant sur l'icône du fichier et en sélectionnant "Édition" dans le menu contextuel.</label>
			<label index="_file_newfile.image">EXT:lang/cshimages/core_51.png, EXT:lang/cshimages/core_54.png, EXT:lang/cshimages/core_55.png,</label>
			<label index="file_newfile.image_descr">Pour créer un nouveau fichier, cliquer d'abord sur l'icône du dossier dans lequel vous voulez créer le fichier. Sélectionnez "Nouveau". Ensuite, entrez le nom dans le dialogue du cadre droit. Après avoir appuyé sur "Créer fichier", vous verrez un nouveau fichier vide dans le dossier sélectionné.</label>
			<label index="_file_newfile.seeAlso">xMOD_csh_corebe:file_edit, xMOD_csh_corebe:filelist_module, xMOD_csh_corebe:file_newfolder, xMOD_csh_corebe:file_rename</label>
			<label index="file_newfolder.alttitle">Créer un nouveau dossier</label>
			<label index="file_newfolder.description">Entrez un nom pour un nouveau dossier de fichier dans l'arborescence ici. Si vous souhaitez créer plusieurs dossiers, choisissez alors le nombre de dossier que vous voulez avant de les nommer.</label>
			<label index="_file_newfolder.image">EXT:lang/cshimages/core_51.png, EXT:lang/cshimages/core_52.png, EXT:lang/cshimages/core_53.png,</label>
			<label index="file_newfolder.image_descr">Pour créer un nouveau dossier, vous devez d'abord cliquer sur l'icône du dossier parent dans l'arborescence. Ensuite vous sélectionnez le nombre de dossier à créer et vous renseignez les noms des dossiers. Après l'appui sur le bouton "Créer les dossiers", les dossiers apparaîtront dnas l'arborescence des dossiers quand vous le rechargerez.</label>
			<label index="_file_newfolder.seeAlso">xMOD_csh_corebe:filelist_module, xMOD_csh_corebe:file_newfile, xMOD_csh_corebe:file_rename</label>
			<label index="file_rename.alttitle">Renommer un fichier ou un dossier</label>
			<label index="file_rename.description">Vous pouvez renommer des fichiers ou des dossiers dans TYPO3 très facilement. Notez cependant que certains caractères ne sont pas permis. Utilisez donc a-z, chiffres, underscores et ne mettez pas des noms trop longs. Si vous entrez des caractères invalides, ils seront automatiquement corrigés.</label>
			<label index="_file_rename.image">EXT:lang/cshimages/core_56.png, EXT:lang/cshimages/core_57.png,</label>
			<label index="file_rename.image_descr">Pour renommer un fichier (ou un dossier), cliquez sur son icône, sélectionner "Renommer" et entrer le nouveau nom. Notez que des restrictions peuvent s'appliquer sur le nom du fichier, par exemple ".php" est normalement invalide pour des raisons de sécurité.</label>
			<label index="_file_rename.seeAlso">xMOD_csh_corebe:filelist_module</label>
			<label index="filetree.alttitle">L'arborescence des dossiers</label>
			<label index="filetree.description">Cela montre la structure de répertoire d'un point de montage du serveur. Vous pouvez parcourir le dossier d'arborescence comme vous le faites habituellement avec le système de fichier sur votre ordinateur.</label>
			<label index="filetree.details">L'arborescence des dossiers est disponible pour tous les sous-modules du module principal Fichiers dans TYPO3. Le module de fichiers est comme un client FTP à l'intérieur de TYPO3 qui permet d'envoyer, renommer, copier, déplacer, effacer et éditer des fichiers dans TYPO3. La plupart des utilisateurs de TYPO3 n'ont pas besoin d'accéder au module Fichiers et aux sous-modules pour envoyer des images sur les pages web. Ils peuvent le faire directement quand ils éditent des éléments de contenu. Mais le module Fichiers est utile pour maintenir une collection de fichiers sur le serveur, par exemple une archive d'images ou des fichiers à télécharger. &lt;b&gt;Naviguer dan l'arborescence des dossiers&lt;/b&gt; Vous pouvez déplier et plier l'arborescence des dossiers avec les icônes +/-. Cliquer un icône de dossier affichera un menu contextuel avec des options relatifs à ce dossier. Les options incluent le copier/couper/coller, renommer, envoyer, etc… Cliquer le titre d'un dossier rechargera le sous-module actif dans le cadre droit du backend. Le sous-module affichera typiquement des fichiers et dossiers à l'intérieur du dossier cliqué. &lt;b&gt;Permettre l'accès à l'arborescence des dossiers&lt;/b&gt; L'administrateur doit permettre aux utilisateurs du backend d'accéder au module Fichiers et de plus leur créer un point de montage accessible avant qu'ils puissent utiliser l'arborescence des dossiers.</label>
			<label index="_filetree.image">EXT:lang/cshimages/core_8.png, EXT:lang/cshimages/core_9.png, EXT:lang/cshimages/core_10.png</label>
			<label index="filetree.image_descr">L'arborescence des dossiers du dossier "fileadmin/". C'est monté par défaut pour les utilisateurs "Admin". Les autres utilisateurs doivent avoir d'abord un point de montage configuré pour eux. Cliquer un icône de dossier affichera un menu contextuel pour ce dossier. Si vous cliquez le titre d'un dossier dans l'arborescence des dossiers, vous verrez le sous-module chargé dans le cadre droit. Ici, c'est le module Fichiers &gt; Liste des fichiers qui affichera les fichiers et les dossiers à l'intérieur. Cliquer l'icône d'un fichier affichera un menu contextuel pour ce fichier.</label>
			<label index="_filetree.seeAlso"/>
			<label index="file_upload.alttitle">Envoyer un fichier</label>
			<label index="file_upload.description">Ici vous pouvez un ou plusieurs fichiers au serveur. Commencez par sélectionner le nombre de fichier à envoyer, puis sélectionnez les fichiers de votre ordinateur à envoyer.</label>
			<label index="file_upload.details">Si le nom du fichier existe déjà, le fichier sera renommé avec un suffixe numérique, par exemple "file_01.jpg". Cependant, vous pouvez outrepasser ce fonctionnement si vous sélectionnez "Écraser les fichiers existants" avant d'appuyer sur le bouton d'envoi. Normalement, il y a une limite à la taille des fichiers que vous pouvez envoyer. Par défaut PHP permet l'envoi de fichiers d'environ 2Mo. TYPO3 est configuré pour permettre 10Mo par défaut. Ces configurations peuvent être changé par votre administrateur si besoin. Notez que l'envoi de fichiers peut prendre beaucoup de temps, même avec une connexion internet rapide genre DSL, etc … Si vous avez beaucoup de fichiers à envoyer - ou si les fichiers sont très gros - considérer l'utilisation d'un client FTP. Cela ne dépend pas de TYPO3 mais du serveur où l'option doit être installé pour vous.</label>
			<label index="_file_upload.image">EXT:lang/cshimages/core_58.png, EXT:lang/cshimages/core_59.png,</label>
			<label index="file_upload.image_descr">Pour envoyer des fichiers, cliquez sur l'icône du dossier dans lequel vous voulez faire l'envoi. Dans le menu contextuel, sélectionnez "Envoyer des fichiers". Dans l'écran suivant, sélectionnez le nombre de fichiers et cliquez sur le bouton "Naviguer…" pour sélectionner les fichiers de votre ordinateur. Finalement, cliquez sur le bouton "Envoyer les fichiers" pour commencer le processus d'envoi (qui peut prendre quelques minutes avec de gros fichiers! ).</label>
			<label index="_file_upload.seeAlso"/>
			<label index="history_entry.alttitle">Historique des entrées du log</label>
			<label index="history_entry.description">Cet affichage montre les changements d'élément de contenu pour l'entrée du log que vous avez cliqué. Les valeurs en rouge et vert dans le texte montre les valeurs précédentes/suivantes de l'enregistrement.</label>
			<label index="history_entry.details">&lt;b&gt;Note:&lt;/b&gt; Si vous ne voyez pas de différences en rouge/vert, le serveur sur lequel TYPO3 fonctionne ne supporte pas l'affichage des différences ou a été mal configuré pour fournir cette fonctionnalité.</label>
			<label index="_history_entry.image">EXT:lang/cshimages/core_40.png</label>
			<label index="history_log.alttitle">Journal d'historique</label>
			<label index="history_log.description">Le journal d'historique vous donne un aperçu des modifications qui ont été apportées aux éléments pendant les dernières opérations d'édition. Vous pouvez revenir aux états précédents en utilisant les icônes de l'interface.</label>
			<label index="history_log.details">Par défaut, 20 états dans l'historique sont préservés dans TYPO3 et après une semaine, ils expirent. L'historique est très utile pour chercher les changements d'un enregistrement puisque vous pouvez voir quel utilisateur a fait quoi à quel moment - et revenir si un changement ne vous convient pas. Si vous cliquez sur l'icône de retour à l'état précédent, vous ferez revenir l'élément dans l'état dans lequel il était à ce moment-là. Si vous cliquez sur l'icône d'information, vous verrez en détail quel est la différence entre maintenant et l'état de l'élément. &lt;b&gt;Configurer les niveaux et la date d'expiration [pour les administrateurs]&lt;/b&gt; Si vous voulez augmenter le nombre d'états dans l'historique à plus de 20 par défaut, utilisez Page TSconfig - ce qui veut dire que ça peut dépendre de la branche de l'arborescence où l'enregistrement est fait! Voir lien ci-dessous. &lt;b&gt;note&lt;/b&gt; Si vous ne voyez pas les différences de valeur en rouge/vert, le serveur TYPO3 ne supporte pas l'affichage des différences ou a été mal configuré pour fournir cette fonctionnalité.</label>
			<label index="_history_log.image">EXT:lang/cshimages/core_37.png, EXT:lang/cshimages/core_38.png</label>
			<label index="history_log.image_descr">Vous pouvez accéder au log d'historique/annulation depuis le module WEB&gt;Liste en mode "vue étendue". Vous pouvez aussi y accéder sous "Plus d'options…" dans le menu contextuel d'un élément. Le log d'historique montre visuellement les changements entre chaque étape d'édition.</label>
			<label index="_history_log.seeAlso"/>
			<label index="history_sum.alttitle">Résumé d'historique</label>
			<label index="history_sum.description">Ceci montre la différence totale entre l'état d'historique sélectionné et l'état actuel d'un élément.</label>
			<label index="history_sum.details">Vous pouvez naviguer en avant et en arrière dans l'historique en utilisant les flèches en haut à gauche. Vous pouvez aussi sauvegarder l'historique avec le petit icône de disque. Finalement, vous pouvez revenir pour l'ensemble de l'enregistrement à cet état de l'historique avec l'icône en haut &lt;em&gt;ou&lt;/em&gt; vous pouvez revenir seulement pour un champ en cliquant sur l'icône affiché pour chaque champ. &lt;b&gt;note&lt;/b&gt; Si vous ne voyez pas de différences en rouge/vert, le serveur sur lequel TYPO3 fonctionne ne supporte pas l'affichage des différences ou a été mal configuré pour fournir cette fonctionnalité.</label>
			<label index="_history_sum.image">EXT:lang/cshimages/core_39.png</label>
			<label index="history_sum.image_descr">La vue d'information d'un état de l'historique montre la "somme" des changements depuis maintenant jusqu'au point de l'historique de l'élément.</label>
			<label index="_history_sum.seeAlso"/>
			<label index="_.image">EXT:lang/cshimages/login.png</label>
			<label index=".image_descr">Ecran de connexion à l'interface d'administration de TYPO3.</label>
			<label index="list_clipboard.alttitle">Presse-papier TYPO3</label>
			<label index="list_clipboard.description">Le presse-papier est un registre interne dans lequel les enregistrements et fichiers peuvent être "enregistrés" temporairement. D'habitude le presse-papier est utilisé pour les opérations internes de copier/couper/coller de un ou plusieurs éléments.</label>
			<label index="_list_clipboard.image">EXT:lang/cshimages/core_16.png, EXT:lang/cshimages/core_17.png,</label>
			<label index="list_clipboard.image_descr">À chaque fois que vous utilisez les fonctions copier/couper/coller dans les menus contextuels, vous utilisez en fait le presse-papier pour les enregistrer dans la mémoire cache de TYPO3. Si vous utilisez un des presse-papier numéroté, vous aurez la possibilités de mettre en cache plusieurs éléments à la fois. Dans la liste des enregistrements vous verrez des cases à cocher qui permettent de les sélectionner/désélectionner pour le presse-papier.</label>
			<label index="_list_clipboard.seeAlso"/>
			<label index="list_module.alttitle">Le module Web&gt;Liste</label>
			<label index="list_module.description">Liste les enregistrements d'une page. À partir d'ici, vous pouvez copier/couper/coller les enregistrements du système. Vous pouvez éditer les enregistrements, accèder à l'historique des modifications etc.</label>
			<label index="list_module.details">Le module Liste est comme un gestionnaire de fichier d'un OS; il fournit un accès à tous les "éléments" disponibles du système. Dans TYPO3, la plupart des informations sont enregistrés dans la base de données et gérés de la même manière. Les éléments de contenu représentant le contenu d'une page sont des enregistrements de la base de données tout comme le sont les utilisateurs du backend. Le module WEB&gt;Liste nous permet de créer, modifier et effacer toutes les sortes d'enregistrements selon les mêmes principes. Le module WEB&gt;Liste peut ne pas être la meilleure façon de "voir" le contenu d'une page dans certain cas. Par exemple si vous voulez gérer le contenu d'une page (éléments de contenu), vous devriez plutôt utiliser le module "WEB&gt;Page", qui est prévu pour ça. Mais le module Liste vous donnera toujours accès à ce qui est sur la page d'une manière basique s'il n'y a pas de meilleur module accessible pour la gestion. &lt;b&gt;Mode table unique&lt;/b&gt; Si vous cliquez sur le titre d'une table dans la liste, vous entrez dans le mode table unique. Dans ce mode, vous pouvez sélectionner d'autres champs de la table à afficher. De plus, vous aurez d'autres outils d'édition, par exemple vous pourrez éditer plusieurs enregistrements en même temps et même seulement certains champs de ces enregistrements. Voyez la capture d'écran pour plus de détails.</label>
			<label index="_list_module.image">EXT:lang/cshimages/core_11.png, EXT:lang/cshimages/core_12.png, EXT:lang/cshimages/core_34.png,</label>
			<label index="list_module.image_descr">Ici la page a été cliquée dans l'arborescence et dans le cadre droit, le module WEB&gt;Liste affiche les contenus de la page. Ici un élément de contenu unique (plugin Shop) est inséré pour afficher les autres éléments sur la page, qui sont trois produits dans ce cas. Si vous activez le mode "Vue étendue" et le "Presse-papier", vous aurez des boutons supplémentaires dans l'interface pour agir sur les enregistrements affichés ici. Notez aussi comment vous pouvez cliquer sur un icône d'enregistrement pour avoir un menu contextuel pour cet élément. Ici vous voyez le mode table unique activé pour la table "Pagecontent" (éléments de contenu). Dans le champ texte, le champ "caché" est sélectionné pour être inclus dans le listing. Si vous cliquez sur n'importe quel bouton d'édition (marqué avec la bordure rouge), vous pourrez éditer (de gauche à droite) a&gt; tous les champs listés (ici "Header" et "Hide"), b) enregistrement complet ou c) un seul champ (ex "Hide") &lt;u&gt;seulement&lt;/u&gt; pour les enregistrements sélectionnés (définis par les cases à cocher).</label>
			<label index="list_module_noId.alttitle">Le module Web&gt;Liste sans ID spécifié</label>
			<label index="list_module_noId.description">Le module Web&gt;Liste doit avoir reçu l'ID d'une page avant d'afficher un contenu. Cliquez sur le titre d'une page dans l'arborescence.</label>
			<label index="_list_module_noId.seeAlso">xMOD_csh_corebe:list_module</label>
			<label index="list_module_root.alttitle">Racine de l'Arborescence des Pages</label>
			<label index="list_module_root.description">La racine de l'Arborescence des Pages a l'id 0 (zero = aucune page) et le truc un peut spécial c'est que les enregistrements de la racine ne peuvent être accessible et éditable &lt;i&gt;uniquement&lt;/i&gt; par les utilisateurs "Admin".</label>
			<label index="list_module_root.details">Seuls les enregistrements de certaines tables de la base de données peuvent être créé dans l'arborescence. Cela inclut les utilisateurs backend, les groupes backend, les enregistrements de points de montage, les enregistrements de langues, etc..., et vous ne pouvez pas créer des éléments de contenu ou des utilisateurs du frontend à la racine de l'arborescence. Cela marche aussi dans l'autre sens. Par exemple, vous ne pouvez pas créer d'utilisateurs du backend n'importe où dans l'arborescence. Habituellement, les enregistrements qui sont à la racine de l'arborescence sont "globaux" pour toute l'installation TYPO3 et ne font pas sens à l'intérieur d'une branche spécifique de l'arborescence.</label>
			<label index="_list_module_root.image">EXT:lang/cshimages/core_13.png, EXT:lang/cshimages/core_14.png,</label>
			<label index="list_module_root.image_descr">Exemple d'enregistrements à la racine de l'arborescence : utilisateurs du backend, groupes, points de montage de fichiers et langues du site. Quand des utilisateurs "Admin" veulent créer un enregistrement à la racine de l'arborescence, ils verront un nombre limité de type d'enregistrement à créer. Cela reflète les tables configurées pour pouvoir créer des enregistrements à la racine.</label>
			<label index="_list_module_root.seeAlso"/>
			<label index="_list_module.seeAlso"/>
			<label index="list_options.alttitle">Options du module Liste</label>
			<label index="list_options.description">Activer le mode "Vue étendue" pour voir des boutons de contrôle supplémentaires pour chaque enregistrement de la liste. "Afficher le presse-papier" pour voir le presse-papier et ses contenus.</label>
			<label index="_list_options.image">EXT:lang/cshimages/core_18.png, EXT:lang/cshimages/core_19.png,</label>
			<label index="list_options.image_descr">Les cases à cocher d'options. Sélectionner "Vue étendue" activera les boutons de contrôle dans la liste d'enregistrements.</label>
			<label index="_list_options.seeAlso">xMOD_csh_corebe:list_module, xMOD_csh_corebe:list_clipboard, xMOD_csh_corebe:filelist_options</label>
			<label index="list_searchbox.alttitle">Boîte de Recherche</label>
			<label index="list_searchbox.description">Grâce à la boîte de recherche vous pouvez faire une recherche en texte libre sur tous les enregistrements listés. Vous pouvez aussi effectuer une recherche récursive sur les sous-pages en choisissant la profondeur de recherche dans le sélecteur à la droite du champ de recherche.</label>
			<label index="_list_searchbox.image">EXT:lang/cshimages/core_15.png,</label>
			<label index="_list_searchbox.seeAlso">xMOD_csh_corebe:list_module</label>
			<label index="menu_adminFunction.alttitle">Fonctions d'administration</label>
			<label index="menu_adminFunction.description">Les Fonctions d'administration permettent aux administrateurs de vider le cache etc.</label>
			<label index="menu_adminFunction.details">TYPO3 a de multiples systèmes de cache : &lt;b&gt;Cache Base de données&lt;/b&gt; Le cache central est la table de cache de la base de données, "cache_hash", qui a besoin d'être vidée après certains changement du système. Vous videz tous les caches en cliquant sur le lien avec l'icône bleu. Après cette opération, tout contenu du site doit être regénéré depuis les sources plutôt que d'être délivré depuis les caches. Cette opération efface &lt;i&gt;toutes&lt;/i&gt; les tables de la bases configurées pour être des tables de cache. &lt;b&gt;Fichiers de configuration PHP des extensions mis en cache&lt;/b&gt; TYPO3 met aussi en cache les petits scripts de configuration des extensions, "ext_localconf.php" et "ext_tables.php". Ces fichiers sont simplement lus depuis toutes les extensions installées et concaténés dans un script PHP temporaire dans le dossier typo3conf/, nommés "temp_CACHED_*.php". Parfois vous avez besoin d'effacer ces fichiers donc TYPO3 les re-crée depuis les originaux. Cela se fait en cliquant sur "Vider le cache dans typo3conf/". &lt;b&gt;Note&lt;/b&gt; Vous ne devez pas effacer ces caches sans y réfléchir à deux fois. Effacer les caches peut affecter les performances sur votre serveur pour un temps. En plus le cache du contenu doit être régénéré ce qui prend du temps et sous une charge importante, votre serveur pourrait être inaccessible quelques temps.</label>
			<label index="_menu_adminFunction.image">EXT:lang/cshimages/core_1.png</label>
			<label index="_menu_adminFunction.seeAlso">be_users:admin</label>
			<label index="menu_modules.alttitle">Modules d'administration</label>
			<label index="menu_modules.description">Le menu d'administration reflète la hiérarchie des modules principaux et secondaires de TYPO3. Cliquez sur un élément du menu pour accéder au module correspondant.</label>
			<label index="menu_modules.details">Les utilisateurs du backend peuvent voir différents menus en fonctions de leurs permissions. L'utilisateur "Admin" d'un système verra toujours tous les modules disponibles. Vous pouvez configurer le backend pour afficher le menu dans deux versions différentes (utile pour les petits écrans). Comme menu déroulant ou liste d'icône dans le cadre du haut. Quand vous cliquez sur les petits icônes "+" et "-" à côté d'un module principal, vous pouvez plier ("-") ou déplier ("+") tous les sous-modules. En sélectionnant la case à cocher "Déplier tout", tous les éléments sont dépliés. Quand la case à cocher est dé-sélectionnée, le menu revient à l'état précédent. Si vous cliquez sur "Déplier tout" et plier ensuite un module, l'état précédent est annulée et "Déplier tout" est dé-sélectionnée à nouveau.</label>
			<label index="_menu_modules.image">EXT:lang/cshimages/core_2.png, EXT:lang/cshimages/core_3.png</label>
			<label index="menu_modules.image_descr">C'est le type de menu pour un utilisateur typique du backend. Pour un autre utilisateur, ça pourrait être différent. Cette capture d'écran montre comment un autre utilisateur a des droits différents et donc accède à d'autres modules seulement. La langue du backend a été changé pour cet utilisateur.</label>
			<label index="_menu_modules.seeAlso">be_groups:groupMods,
be_users:userMods,
_MOD_user_setup:option_noMenuMode,
Plus d'informations au sujet des modules | http://typo3.org/documentation/document-library/tutorials/doc_tut_quickstart/1.0.0/view/1/3/</label>
			<label index="move_el_cs.alttitle">Assistant de déplacement de contenu</label>
			<label index="move_el_cs.description">Grâce à cet assistant, vous pouvez re-positionner visuellement (ou copier) un élément de contenu dans TYPO3. L'élèment que vous déplacer est affiché en haut.</label>
			<label index="move_el_cs.details">Avec les icônes grises dans la liste des éléments de contenu, vous pouvez pointer la nouvelle position de l'élément de contenu. Si vous avez besoin de déplacer l'élément vers une autre page, naviguer dans l'arborescence au bas de l'assistant.</label>
			<label index="_move_el_cs.image">EXT:lang/cshimages/core_25.png, EXT:lang/cshimages/core_26.png,</label>
			<label index="move_el_cs.image_descr">L'assistant fonctionne comme quand vous créer de nouveaux éléments de contenu avec cet assistant ; vous positionnez l'élément avec les flèches grises. Pour accéder à l'"Assistant de déplacement de contenu", vous cliquez sur l'icône "Déplacer l'élément" dans la "Vue étendue" du module WEB&gt;Liste.</label>
			<label index="_move_el_cs.seeAlso">xMOD_csh_corebe:move_el_pages, xMOD_csh_corebe:new_regular</label>
			<label index="move_el_pages.alttitle">Assistant de déplacement de page</label>
			<label index="move_el_pages.description">Grâce à cet assistant, vous pouvez re-positionner visuellement (ou copier) une page dans TYPO3. L'élèment que vous déplacer est affiché en haut.</label>
			<label index="move_el_pages.details">Comme alternative à l'utilisation du copier/couper/coller dans le menu contextuel des enregistrements, vous pouvez aussi utiliser l'assistant de déplacement de page. Il vous permet de repositionner une page grâce à une vue de l'arborescence au lieu d'utiliser le concept du "coller dans" ou "coller après".</label>
			<label index="_move_el_pages.image">EXT:lang/cshimages/core_27.png, EXT:lang/cshimages/core_28.png,</label>
			<label index="move_el_pages.image_descr">L'assistant fonctionne comme quand vous créer de nouvelles pages avec cet assistant ; vous positionnez l'élément avec les flèches grises. Pour accéder à l'"Assistant de déplacement de page", vous ouvrez le menu contextuel de la page, sélectionnez "Plus d'options", puis "Déplacer la page". Vous pouvez aussi cliquer sur l'icône "Déplacer la page" dans la "Vue étendue" du module WEB&gt;Liste.</label>
			<label index="_move_el_pages.seeAlso"/>
			<label index="new_ce.alttitle">Assistant de création de contenu</label>
			<label index="new_ce.description">Les éléments de contenus ont différentes propriétés et insérer un élément de contenu sur une page implique que vous devez choisir le bon type d'élément. Cet assistant vous aide à choisir un type d'élément avant de commencer à entrer le contenu.</label>
			<label index="new_ce.details">Sélectionner un type d'élément ici pré-détermine seulement certaines valeurs de l'élément de contenu. Vous pouvez toujours changer les valeurs ensuite et si vous ne trouvez pas exactement le type dont vous avez besoin, prenez celui qui s'en approche le plus et changer les détails ensuite.</label>
			<label index="_new_ce.image">EXT:lang/cshimages/core_22.png, EXT:lang/cshimages/core_23.png, EXT:lang/cshimages/core_24.png,</label>
			<label index="new_ce.image_descr">L'assistant de création de contenu présente une liste de type prédéfini. Sélectionner en un en cliquant sur son titre. Après avoir sélectionné le type, vous aurez souvent à choisir la position de l'élément parmi ceux existant sur la page. Vous pouvez accéder à l'assistant de création de contenu depuis le dialogue de création d'un nouvel enregistrement.</label>
			<label index="_new_ce.seeAlso"/>
			<label index="new_pages.alttitle">Assistant de création de page</label>
			<label index="new_pages.description">Créer une nouvelle page signifie que vous devez lui trouver une place dans l'arborescence des pages. Cet assistant vous aide à trouver facilement la position en cliquant sur les flèches pointant la position désirée.</label>
			<label index="_new_pages.image">EXT:lang/cshimages/core_20.png, EXT:lang/cshimages/core_21.png,</label>
			<label index="new_pages.image_descr">Entre chaque page de l'arborescence, vous trouverez de petites icônes qui pointent la place de la nouvelle page. Sélectionnez une position en cliquant sur l'une de ces icônes. Pour accéder à l'assistant de création de page, cliquez sur le lien dans la boîte de dialogue de création d'un nouvel enregistrement.</label>
			<label index="_new_pages.seeAlso"/>
			<label index="new_regular.alttitle">Créer un nouvel enregistrement</label>
			<label index="new_regular.description">La liste affiche les types d'enregistrements (tables de la base) que vous pouvez créer sur cette page. Cliquez sur le nom d'une table pour sélectionner le type.</label>
			<label index="_new_regular.image">EXT:lang/cshimages/core_70.png</label>
			<label index="new_regular.image_descr">La sélection d'enregistrements qu'un utilisateur peut créer sur cette page. La sélection dépend des droits des utilisateurs et du type de page. Par exemple, une page de type dossier système peut contenir tout type d'enregistrements alors que les pages normales ne peuvent contenir que certains types (comme les éléments de contenu)</label>
			<label index="_new_regular.seeAlso">xMOD_csh_corebe:new_ce, xMOD_csh_corebe:new_pages</label>
			<label index="pagetree.alttitle">L'arborescence des pages</label>
			<label index="pagetree.description">C'est l'organisation hiérarchique des pages dans TYPO3. Typiquement, les sites sont construits afin que leur structure de navigation reflète celle décrite directement dans l'arborescence.</label>
			<label index="pagetree.details">L'arborescence des pages fonctionne comme un système de fichier. Chaque page est comme un dossier où vous pouvez stocker des fichiers. Certains de ces enregistrements, typiquement appelé "éléments de contenu", contiennent les contenus de site de chaque page. Les autres enregistrements peuvent être des plugins comme un glossaire ou un livre d'or et ils sont uniquement affichés par un plugin inséré comme élément de contenu. Certains utilisateurs du backend ne verront qu'une partie de l'arborescence du site. Cette fonctionnalité permet à l'administrateur de configurer les utilisateurs du backend avec différentes responsabilités pour maintenir des branches de l'arborescence. &lt;b&gt;Naviguer dans l'arborescence&lt;/b&gt; Cliquez simplement sur les boutons +/- pour déplier et plier les branches de l'arborescence. Si vous cliquez sur l'icône de page, vous verrez apparaître un menu contextuel. Il contiendra des options spécifiques pour cette page. Cliquer sur le titre d'une page est une autre option. Cela va charger à droite le cadre du module Web principal avec le sous-module sélectionné. Le contenu affiché dans le cadre à droite sera lié à la page cliquée.</label>
			<label index="_pagetree.image">EXT:lang/cshimages/core_4.png, EXT:lang/cshimages/core_5.png, EXT:lang/cshimages/core_6.png, EXT:lang/cshimages/core_7.png</label>
			<label index="pagetree.image_descr">Un exemple d'arborescence dans TYPO3. L'arborescence est disponible pour tous les sous-modules du module Web. Cliquer l'icône d'une page affiche un menu contextuel avec des options pour cette page en particulier. Cliquer le titre d'une page dans l'arborescence chargera le cadre de droite avec le sous-module courant. L'id de la page est passé au module donc il affiche le contenu relatif à la page cliquée. Maintenir le pointeur de la souris au-dessus de l'icône d'une page pendant quelques secondes affichera une bulle d'information vous donnant des détails sur l'état de la page. Ici une page à accès restreint et on vous dit pour quel groupe l'accès est spécifié dans la bulle.</label>
			<label index="_pagetree.seeAlso"/>
			<label index="perm_module.alttitle">Permissions de visibilité de page</label>
			<label index="perm_module.description">Cette vue vous présente les permissions sur les pages dans l'arborescence.</label>
			<label index="perm_module.details">Il y a deux modes que vous pouvez sélectionner : &lt;b&gt;Utilisateur&lt;/b&gt; Cela vous montrera les permissions pour &lt;em&gt;votre&lt;/em&gt; login. Les indicateurs vert/rouge refléteront les permissions combinées utilisateur/groupe/tous qui s'appliquent à votre login. S'il y a un fond gris derrière les indicateurs, cela veut dire que vous êtes le propriétaire de la page. &lt;b&gt;Permissions&lt;/b&gt; Montre les permissions pour le propriétaire/groupe/tous. Vous pourrez éditer ces paramètres en cliquant sur l'icône d'édition à côté du titre de la page. Seul le propriétaire de la page (ou l'utilisateur "Admin") peut changer les permissions d'une page.</label>
			<label index="_perm_module.image">EXT:lang/cshimages/core_43.png, EXT:lang/cshimages/core_41.png,</label>
			<label index="_perm_module.seeAlso"/>
			<label index="perm_module_setting.alttitle">Définition des permissions pour une page</label>
			<label index="perm_module_setting.description">Sélectionnez le propriétaire et le groupe, plus les permissions pour chaque dans le tableau. Seul le propriétaire d'une page (ou l'utilisateur "Admin") peut changer les permissions pour la page.</label>
			<label index="perm_module_setting.details">Définir les permissions se fait en cinq catégories pour le propriétaire/groupe/tous donc ça fonctionne comme les permissions de fichiers et dossiers sur beaucoup d'OS. &lt;b&gt;Afficher la page&lt;/b&gt; Si activé, un utilisateur peut voir la page et son contenu dans le backend. L'utilisateur peut aussi copier le contenu mais pas le déplacer, le supprimer ou l'éditer &lt;b&gt;Éditer le contenu&lt;/b&gt; Permet aux utilisateurs d'ajouter, de supprimer, de changer et de déplacer des enregistrements (autre que les enregistrements de page) sur cette page. Cette permission doit être donnée si les utilisateurs doivent avoir le droit de créer des éléments de contenu, etc… sur la page. &lt;b&gt;Éditer la page&lt;/b&gt; Permet à un utilisateur d'éditer l'enregistrement de page. Ca peut être changer le titre de la page ou déplacer la page ailleurs. &lt;b&gt;Effacer la page&lt;/b&gt; Si activé, un utilisateur peut supprimer la page et son contenu. &lt;b&gt;Nouvelles pages&lt;/b&gt; Permet aux utilisateurs de créer des sous-pages dans cette page.</label>
			<label index="_perm_module_setting.image">EXT:lang/cshimages/core_42.png</label>
			<label index="perm_module_setting.image_descr">Dans ce tableau, vous pouvez définir les permissions du propriétaire, groupe et tout le monde dans les 5 catégories disponibles.</label>
			<label index="_perm_module_setting.seeAlso"/>
			<label index="_.seeAlso">Dans TYPO3 | http://typo3.org/documentation/document-library/doc_core_inside/This_document-1/</label>
			<label index="shortcuts.alttitle">Raccourci Backend</label>
			<label index="shortcuts.description">Vous pouvez facilement créer des raccourcis vers des modules de TYPO3. Ainsi vous pouvez passer à différents écrans dans TYPO3 en &lt;em&gt;un&lt;/em&gt; clic plutôt qu'en plusieurs via les modules de TYPO3. Le cadre contient aussi un champ pour entrer l'id d'une page ou d'un enregistrement ou pour rechercher des enregistrements.</label>
			<label index="shortcuts.details">Pour créer des raccourcis, ça doit être supporté par le module pour lequel vous voulez créer le raccourci. Vous pouvez savoir si les raccourcis sont supportés en bas d'un module. S'il y a un petit icône "raccourci", vous pouvez le cliquer pour créer le raccourci. Dans le cadre des raccourcis, vous pouvez aussi entrer l'ID d'une page. Cela va charger le module Page avec l'id fournit dans le champ. Seul les utilisateurs "Admin" peuvent accéder au cadre des raccourcis dans TYPO3 par défaut. Les autres utilisateurs doivent l'avoir d'activé dans les options User TSconfig, "options.shortcutFrame = 1". Voir le lien ci-dessous pour les détails (Admins). Éditer des pages depuis leur ID est facile depuis le cadre des raccourcis. Entrez tout simplement un nombre entier et la page se chargera pour l'édition. Si vous entrez "[table]:[id]", alors il essaiera d'éditer l'enregistrement depuis la table [table], par exemple "tt_content:123" cherchera l'élément de contenu 123 (seulement pour les admins). Finalement, si vous entrez une chaîne qui ne correspond à aucune page ou à un autre enregistrement, le module WEB&gt;Liste sera appelé pour effectuer une recherche dans la première base de données que vous avez.</label>
			<label index="_shortcuts.image">EXT:lang/cshimages/core_64.png, EXT:lang/cshimages/core_65.png, EXT:lang/cshimages/core_67.png, EXT:lang/cshimages/core_68.png,</label>
			<label index="shortcuts.image_descr">Pour créer un raccourci dans une page, cliquez sur l'icône de raccourci habituellement en bas des pages. Vous devrez confirmer la création du raccourci. Rien de dangereux - seulement ennuyeux à nettoyer si vous créez des raccourcis sans le faire exprès. Répondez OK. Quand vous aurez répondu OK, vous devriez immédiatement voir le cadre des raccourcis se recharger et un nouvel icône (l'icône du module) apparaître. Si vous cliquez sur cet icône, vous serez redirigé vers la page depuis laquelle vous avez créé ce raccourci ! Vous pouvez nommer les raccourcis, vous pouvez même les grouper et les partager. Si vous voulez éditer ou effacer un raccourci, sélectionnez la case à cocher "Éditer" et cliquez ensuite sur l'icône de raccourci. Cela rechargera le cadre de raccourci et vous aurez un champ pour entrer le titre. Vous pouvez aussi effacer tous les raccourcis d'un groupe - ici, cliquez le zéro à gauche des icônes et vous enleverez tous les raccourcis du groupe.</label>
			<label index="_shortcuts.seeAlso">TSconfig utilisateur -&gt;SETUP | http://typo3.org/documentation/document-library/doc_core_tsconfig/OPTIONS/</label>
			<label index="tcatree">Arborescence TYPO3 du TCA</label>
			<label index="tcatree.collapseAll"/>
			<label index="tcatree.enableRecursiveSelection">autoriser la sélection récursive</label>
			<label index="tcatree.expandAll">Déplier tout</label>
			<label index="tcatree.filter.contains">contient</label>
			<label index="tcatree.filter.startsWith">commence par</label>
			<label index="tcatree.findItem">Rechercher un élément</label>
			<label index="TCEforms.alttitle">Formulaires d'édition TYPO3</label>
			<label index="TCEforms_cacheSelector.alttitle">Menu formulaire</label>
			<label index="TCEforms_cacheSelector.description">C'est une méthode alternative à la sélection "Enregistrer"/"Fermer" pour les enregistrements. Vous pouvez sélectionner les opérations de vidage des caches si vous y avez accès.</label>
			<label index="TCEforms_cacheSelector.details">Effacer le cache des pages et effacer tous les caches peut être effectué aussi de ce menu. Si vous ne comprenez pas pourquoi le contenu du site est différent de ce qu'il y a dans base de données, vous devriez effacer le cache de la page en utilisant une de ces options. Si les options de cache ne vous sont pas accessibles, vous devez demander à votre administrateur de vous les activer (Admin : voir les liens ci-dessous pour TSconfig).</label>
			<label index="_TCEforms_cacheSelector.image">EXT:lang/cshimages/core_36.png,</label>
			<label index="_TCEforms_cacheSelector.seeAlso"/>
			<label index="TCEforms.description">Tous les enregistrements dans TYPO3 sont édités dans une interface standard comme celle que vous pouvez voir ici. Que vous éditiez des pages, des éléments de contenu, des éléments du livre d'or ou des enregistrements d'utilisateurs, vous utiliserez le même genre d'interface.</label>
			<label index="TCEforms.details">&lt;b&gt;Sauvegarder du contenu&lt;/b&gt; Appuyer seulement sur un des boutons de sauvegarde en haut du formulaire. Il y a quelques variantes permettant de "Sauvegarder et fermer le document" ou "Sauvegarder et visualiser la page". La dernière sauvegardera le document et ouvrira une nouvelle fenêtre où la page en question sera affichée (désactivez le blocage des fenêtre surgissante pour cette fonction). &lt;b&gt;Options secondaires (palettes)&lt;/b&gt; Les champs dans le formulaire d'édition ont des priorités, ainsi certains champs ayant moins d'intérêt sont déplacés dans une "palette". Par défaut cela signifie que les champs apparaissent dans le cadre du haut quand vous entrez dans le champ pour lequel une palette secondaire est associée. Mais vous pouvez demander à afficher les champs dans le formulaire principal ce qui est parfois plus simple - sélectionnez la case "Afficher les options secondaires" (bas de page). &lt;b&gt;Édition d'enregistrements multiples en une fois&lt;/b&gt; À partir du module WEB&gt;Liste, vous pouvez activer l'édition de plusieurs enregistrements à la fois. Ça fonctionne quand vous listez une seule table et activez l'affichage de plusieurs colonnes (voir module WEB&gt;Liste pour plus de détails) - alors les icônes vous enverront vers un formulaire avec plusieurs enregistrements d'affichés, avec un certain nombre de champs éditables. &lt;b&gt;Édition frontend&lt;/b&gt; Une autre méthode pour éditer des enregistrements dans TYPO3 est d'utiliser le site web. En fonction des droits de l'utilisateur, vous verrez des icônes de petits crayons dans le frontend. Quand vous cliquez dessus, vous serez guidé vers un formulaire où vous pourrez changer le contenu. &lt;b&gt;Personnaliser les formulaires [pour les administrateurs]&lt;/b&gt; Vous pouvez personnaliser les TCEforms de plusieurs façons, en utilisant le User TSconfig et le Page TSconfig. Voir les liens ci-dessous.</label>
			<label index="TCEforms_docSelector.alttitle">Sélecteur de document</label>
			<label index="TCEforms_docSelector.description">Ici vous pouvez basculer entre tous les "documents ouverts" dans TYPO3.</label>
			<label index="_TCEforms_docSelector.image">EXT:lang/cshimages/core_35.png,</label>
			<label index="_TCEforms.image">EXT:lang/cshimages/core_30.png, EXT:lang/cshimages/core_29.png, EXT:lang/cshimages/core_32.png, EXT:lang/cshimages/core_33.png, EXT:lang/cshimages/core_31.png,</label>
			<label index="TCEforms.image_descr">C'est ainsi que les enregistrements sont édités dans TYPO3. Le formulaire affiché est standard pour tous les types d'enregistrements. Vous verrez toujours les mêmes boutons pour enregistrer ou fermer. Dans la barre bleue vous verrez le type d'enregistrement (nom de la table) et le numéro ID que chaque enregistrement a (uid). Ici l'enregistrement est une page avec l'ID "2" et le titre "Élément de contenu". En bas de la page d'édition, vous trouverez des options pour l'interface. Vous pouvez sélectionner "Afficher les descriptions des champs" si vous voulez qu'un petit texte explique pour chaque élément à quoi il sert. "Afficher les options secondaires" est très important car il affiche des champs supplémentaires dans le formulaire principal (depuis les "palettes"). Ici "Afficher les options secondaires" est activée. Le résultat est qu'un nombre de champs supplémentaires avec une priorité faible sont affichés sous le champ "Pagetitle". Les "champs additionnels" de l'exemple viennent de la "palette" qui est normalement affichée dans le cadre du haut quand "Afficher les options secondaires" est désactivée. Que vous préfériez l'une ou l'autre des solutions, c'est votre choix. Exemple de trois éléments de contenu édités en même temps. Vous pouvez éditer plusieurs enregistrements en utilisant les liens du module WEB&gt;Liste dans le mode table unique. Notez qu'il n'y a pas seulement trois enregistrements affichés - il y a aussi un certain nombre de champs éditables, ici "Header" et "Hide". Vous pouvez combiner cela de la manière dont vous voulez. C'est bien sûr très utile si vous avez besoin d'éditer seulement l'en-tête de plusieurs enregistrements.</label>
			<label index="_TCEforms.seeAlso"/>
			<label index="wizard_forms_wiz.alttitle">Assistant de Formulaire</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_buttons.alttitle">Bouton de l'assistant de formulaire</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_buttons.description">Utilisez le bouton rafraîchir pour mettre à jour le formulaire (sans le sauvegarder), par exemple si vous changez un type de champ. Quand vous être prêt, vous devriez cliquer sur les boutons de sauvegarde et retourner au formulaire duquel vous êtes entré dans l'assistant. L'information de l'assistant devra ensuite être sauvegardé dans le champ associé à l'assistant.</label>
			<label index="_wizard_forms_wiz_buttons.image">EXT:lang/cshimages/core_62.png,</label>
			<label index="wizard_forms_wiz.description">L'Assistant de Formulaire vous permet de créer des formulaires à travers une interface conviviale plutôt que d'avoir à "coder" une syntaxe particulière pour les éléments.</label>
			<label index="wizard_forms_wiz.details">Dans la partie gauche de l'assistant, vous pouvez ajouter, effacer et déplacer des éléments du formulaire. Dans la colonne type d'élément, vous pouvez sélectionner entre plusieurs types d'éléments comme des champs texte, des zones de texte, des boîtes de sélection, des cases à cocher, etc… Chaque élément de formulaire a aussi un champ label où vous pouvez entrer un titre pour le champ. Certains champs fournissent la possibilité de vérifier certains valeurs obligatoires. Dans la colonne de configuration détaillée, les options dépendront du type de formulaire sélectionné dans la colonne "type d'élément". Les options peuvent être entrer les éléments pour une boîte de sélection ou d'entrer la largeur pour un champ texte. La boîte "Champ:" est importante car elle définie le nom technique du champ de formulaire. C'est le nom que les gens verront quand ils recevront un email depuis le formulaire. &lt;b&gt;Applications personnalisées de l'assistant de formulaire&lt;/b&gt; L'utilisation typique de l'assistant de formulaire est avec les éléments de contenu du type "formulaire" mais l'assistant peut être utilisé pour d'autres applications. Les détails techniques sont fournit dans les liens ci-dessous.</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_formmail_info.alttitle">Champs info du formulaire de mail</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_formmail_info.description">Ces champs s'appliquent spécifiquement à l'utilisation de l'assistant de formulaire avec les éléments de contenu du type "formulaire". Ils vous permettent d'entrer des informations comme le sujet d'un email, les adresses d'envoi, et si le message doit être en HTML ou pas.</label>
			<label index="wizard_forms_wiz_formmail_info.details">Note : Pour entrer les adresses, vous avez besoin d'accéder au champ sous-titre de l'élément de contenu. Oui, c'est bizarre, mais c'est comme ça. Demandez à votre administrateur l'accès si vous ne l'avez pas.</label>
			<label index="_wizard_forms_wiz_formmail_info.image">EXT:lang/cshimages/core_61.png,</label>
			<label index="_wizard_forms_wiz_formmail_info.seeAlso"/>
			<label index="_wizard_forms_wiz.image">EXT:lang/cshimages/core_60.png, EXT:lang/cshimages/core_69.png,</label>
			<label index="wizard_forms_wiz.image_descr">C'est ainsi que l'assistant de formulaire fonctionne. Utiliser les champs de formulaires pour configurer des formulaires au lieu de les coder est plus simple. Habituellement, vous entrez dans l'assistant en cliquant l'icône de l'assitant à côté d'un champ texte comme celui-ci. Notez les contenus du champ à gauche de l'icône - ce sont les codes que l'assistant vous évitera d'éditer manuellement!</label>
			<label index="_wizard_forms_wiz.seeAlso"/>
			<label index="wizard_table_wiz.alttitle">Assistant de table</label>
			<label index="wizard_table_wiz_buttons.alttitle">Boutons de l'assistant de tableau</label>
			<label index="wizard_table_wiz_buttons.description">Utilisez le bouton rafraîchir pour mettre à jour le formulaire sans le sauvegarder. Quand vous être prêt, vous devriez cliquer sur les boutons de sauvegarde et retourner au formulaire duquel vous êtes entré dans l'assistant. L'information de l'assistant devra ensuite être sauvegardé dans le champ associé à l'assistant.</label>
			<label index="_wizard_table_wiz_buttons.image">EXT:lang/cshimages/core_62.png</label>
			<label index="wizard_table_wiz.description">L'assistant de table vous aide à créer des tables qui sont normalement enregistrées dans la base de données en XML ou dans une syntaxe où chaque ligne représente une ligne de la table et chaque cellule est divisé par le signe de ligne verticale "|". Cet assistant vous rend cela transparent.</label>
			<label index="wizard_table_wiz.details">Cet assistant est simple. Avec les boutons à gauche et en bas, vous pouvez ajouter, effacer et déplacer des colonnes et des lignes de la table. Vous pouvez aussi désactiver l'option "champs courts" en bas de l'assistant si vous voulez des champs "texte" plus grand pour l'édition.</label>
			<label index="_wizard_table_wiz.image">EXT:lang/cshimages/core_63.png</label>
			<label index="_wizard_table_wiz.seeAlso"/>
			<label index="workspaceSelector.alttitle">Sélecteur d'espace de travail</label>
			<label index="workspaceSelector.description">Avec ce sélecteur, vous pouvez changer d'espace de travail qui vous sont disponibles. Quand vous changez d'espace de travail, tout le backend est rechargé.</label>
			<label index="workspaceSelector.details">Il y a deux types basiques d'espace de travail dans TYPO3: l'espace de travail "LIVE" et un nombre d'espaces de travail "brouillon". Quand on est dans l'espace de travail LIVE tous les changements prennent immédiatement effet. C'est le fonctionnement par défaut et traditionnel dans TYPO3. Quand vous travaillez dans l'espace de travail "Brouillon" par défaut ou un quelconque autre espace de travail créé spécialement, les changements ne sont pas appliqués au site web mais crées plutôt une nouvelle version de n'importe quel contenu éditable. Comme la gestion de version ne s'applique pas à tous les éléments dans TYPO3, il y a quelques limitations à ce qui peut être fait dans l'espace de travail Brouillon. Seuls les éléments avec le support de la gestion de version peuvent être édités, et tout le reste est en lecture seule. L'espace de travail Brouillon permet la prévisualisation du frontend. Quand les changements sont bons dans l'espace de travail Brouillon, ils peuvent être publiés dans l'espace de travail LIVE</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
