<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="ru" type="array">
			<label index=".description">Файловое хранилище, выполняющее роль отправной точки для файловой структуры. Рассматривайте его как носитель или раздел жёсткого диска на вашем компьютере.</label>
			<label index="description.description">Описание данного хранилища.</label>
			<label index="description.details">Поле описания используется, например, чтобы пояснить расположение хранилища, для чего оно нужно или что содержит.</label>
			<label index=".details"/>
			<label index="driver.description">Выберите драйвер, на котором будет основано хранилище. После выбора драйвера и сохранения изменений появятся дополнительные настройки.</label>
			<label index="driver.details">Драйвер - технологическая суть хранилища, помимо прочего определяющая, является ли хранилище локальным (читай - находится на той же машине, что и сама установленная система TYPO3), либо удалённым, вроде соединения с сервером WebDAV. Ищите в репозитории расширения TYPO3, дополняющие список драйверов.</label>
			<label index="hidden.description">Отключение хранилища приведёт к исчезновению его из всех списков в панели управления. Существующие файловые связи останутся прежними.</label>
			<label index="hidden.details">Если вы создаёте хранилище, оно отображается во всех списках папок, тем самым позволяя просматривать файлы в этом репозитории. Если вы установите этот флаг, данное хранилище будет исключено изо всех списков панели управления. Все существующие файловые связи останутся прежними.</label>
			<label index="is_browsable.description">Если установлено, внутренние пользователи смогут использовать это хранилище. Иначе оно будет видно, как недоступный элемент в блоке выбора.</label>
			<label index="is_online.description">Этот флаг обычно установлен. Если TYPO3 не может получить доступ к этому хранилищу (возможно, из-за временных неполадок), то это проверяется и хранилище будет рассматриваться как недоступное из интерфейса управления TYPO3. Администратору необходимо будет вручную снова его подключить.</label>
			<label index="is_public.description">Если установлено, то файлы в этом хранилище могут быть доступны извне напрямую. Если не установлено, то убедитесь, что возможен доступ к файлам этого хранилища.</label>
			<label index="is_writable.description">Если установлено, то пользователям разрешено изменять, добавлять, удалять файлы/папки этого хранилища.</label>
			<label index="name.description">Отображаемый идентификатор данного файлового хранилища.</label>
			<label index="name.details">Введённая здесь метка будет отображаться как имя точки входа в панели управления TYPO3. Постарайтесь сделать её логичной и понятной для редакторов.</label>
			<label index="processingfolder.description">Определяет директорию текущего хранилища, используемую для хранения временных файлов, вроде изображений с изменёнными размерами.</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
