<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="ru" type="array">
			<label index=".description">Определяет хост, как начальную точку.</label>
			<label index=".details">Когда в базе данных TYPO3 содержится более одного вебсайта, обычно доменное имя назначается для "корневой страницы" каждого вебсайта. Практически, все домены указывают на одну и ту же базу данных TYPO3 на сервере, но после установки записи домена на странице в дереве страниц запрос буден перенаправлен на домен. И страницы "вне" этой точки не будут доступны из домена. Это подобно "виртуальному хосту" на сервере Апаче. (должно быть доступно только для администраторов).</label>
			<label index="domainName.description">Введите названи хоста, например "www.my-domain.com".</label>
			<label index="domainName.details">Прежде чем запись домена будет работать, нужно удостовериться, что A-запись домена указывает на сервер и что Ваш сервер настроен на прямой запрос к этой базе данных TYPO3. Перед какой либо настройкой, удостоверьтесь что желаемый запрос к домену доступен для корня текущего дерева страниц. При создании записи домена и имени хоста в нем (реальное имя домена или IP адрес), соответстветствующему имени хоста URL, TypoScript во внешнем интерфейсе ограничит доступ к страницам в дереве страниц, лишь этой ветвью. В действительности Вы будете "находиться" на странице с этой записью, и, кроме того, пользователи не смогут видеть страницы с id вне этой ветви. &lt;strong&gt;Примечание, &lt;/strong&gt;если TYPO3 расположено в поддиректори домена, нужно включать и поддиректорию в имя домена, например "www.my-domain.org/typo3_subdir/"</label>
			<label index="hidden.description">Используйте этот параметр для временного отключения записи домена.</label>
			<label index="prepend_params.description">Если установлено, то любые параметры GET в URL будут перенаправлены на указанный для перенаправления URL.</label>
			<label index="redirectTo.description">Все запросы к домену будут перенаправлены на этот URL, если введено какое-либо значение.</label>
			<label index="redirectTo.details">Убедитесь, что присутствует "http://" или подобное значение! Обычно в заголовке "Место: " установлено это значение! &lt;strong&gt;Предупреждение:&lt;/strong&gt; это нельзя использовать для "перенаправления" к определенной странице по id в пределах того же домена, в котором находиться эта запись! При этом произойдет зацикливание, така как перенаправление будет сделано на себя! Хороший пример: Домен: "my-domain.org" Перенаправление: "www.my-domain.org" Что перенаправит запросы к другому доменному имени – "www.my-domain.org" Плохой пример: Домен: "www.my-domain.org" Перенаправление: "www.my-domain.org/?id=10" Это приведет к бесконечному перенаправлению, так как фактически доменное имя не изменилось! Виртуальные директории: Если Вы используете TYPO3 на компьютере unix, можно сделать "виртуальные поддиректории" на сайте в пределах той же базы данных. Обратитесь к списку документации за дополнительными сведениями. Нужно ввести имя хоста с добавлением поддиректории, наподобие: "my-domain.org/subdir/". Если эта комбинация верна, запись домена будет обнаружена и ограничит доступ к страницам в дереве ниже записи домена.</label>
			<label index="_.seeAlso">sys_language sys_template</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
