<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="ru" type="array">
			<label index="bodytext.description">Введите основной текст.</label>
			<label index="bodytext.details">Здесь Вы вводите основной текст элемента содержимого. Обычно Вы можете использовать некоторые теги форматирования HTML, если Вы используете Internet Explorer, то даже сможете отформатировать содержимое визуально. Это поле используется почти во всех типах содержимого, и переключаясь между ними, содержимое этого поля также переносится. Используя это поле в типах содержимого "Текст" и "Текст с изображением", это поле соответствует простому тексту. Каждый переход строки соответствует параграфу, можно использовать специальный TYPO3 тег, &amp;lt;LINK&amp;gt;, для обозначения ссылок. Можно использовать многие HTML теги, но с некоторыми ограничениями, зависящими от применения. &lt;b&gt;Списки:&lt;/b&gt; В типе "Список", каждая строка в этом поле представляет элемент списка. &lt;b&gt;Таблицы:&lt;/b&gt; Если тип – "Таблица", каждая строка представляет строку таблицы. Каждая стрка разделяется на столбцы, вставкой вертикальной черты, |. Так для создания строки таблицы с 3 столбцами выглядит так: "Это - столбец 1 | Столбец 2 здесь | Третий столбец!". Используйте мастера таблицы для ее составления, что намного более просто чем их "кодирования". &lt;b&gt;Параметры:&lt;/b&gt; Типы подобные "Скрипт", "Форма" и "Мультимедиа" используют это поле для параметров, передаваемых элементу. А тип "HTML" принимает любое введенное значение, как необработанный HTML, который просто отображается на Web-сайте без какой-либо предварительной обработки. &lt;strong&gt;Редактор сложного текста (Rich Text Editor):&lt;/strong&gt; В типах "Текст" и "Текст с изображением" используется редактор текста, елси он поддерживается браузером и включен в системе. Удостоверьтесь, что содержимое "очищено" перед вводом в базу данных. &lt;b&gt;Создание почтовой формы:&lt;/b&gt; Выбрав элемент содержимого типа "Форма", нужно ввести строки параметров в это поле. Вот короткий пример: Ваше имя: | *name=input,40 | [Введите имя!] Ваш email: | *email=input,40 Ваш адрес: | address=textarea,40,10 Ваш цвет волос: |hair=radio|Blue=blue, Red=red |formtype_mail = submit | Отослать форму |subject=hidden| Введите тему! |html_enabled=hidden | 1 Первые две строки создают поле вводы для имени и email, оба отмечены как "требуемые", установкой * в конце и у поля имя введено значение по умолчанию "[Введите имя!]". Третяя строка – текстовый блок, а четвертая создает переключатели для выбора цвета волос. В конце идут три важные строки. Первая создает кнопку подтверждения формы, с название "Отослать форму", вторая содержит тему email, отсылаемого получателю, а третяя помещает результат обработки формы в таблицу HTML. Намного проще использовать мастера создания форм. &lt;b&gt;Примечание:&lt;/b&gt; перед тем, как заработает любая форма, нужно ввести адрес получателя. Для этого используется поле "Email получателя:" (фактически для этого используется поле подзаголовок!).</label>
			<label index="_bodytext.seeAlso">tt_content:CType,
tt_content:subheader,
xMOD_csh_corebe:wizard_forms_wiz,
xMOD_csh_corebe:wizard_table_wiz</label>
			<label index="category_field.description">Выберите, какому полю категорий следовать.</label>
			<label index="category_field.details">В зависимости от особенностей вашей сборки может быть более одного поля для построения связей между категориями и страницами или элементами содержимого. Для правильного построения меню следует выбрать нужное поле.</label>
			<label index="colPos.description">Выберете в какую колонку поместить этот элемент. &lt;strong&gt;Примечание&lt;/strong&gt; это затрагивает видимост элемента.</label>
			<label index="colPos.details">На большинстве сайтов используется лишь одна колонка для содержимого. Но некоторые шаблоны позоволяют располагать содержимое в нескольких колонках, а этот параметр определяет в какой. &lt;strong&gt;Примечание&lt;/strong&gt; выбрав здесь любую колонку, кроме "Обычной" может сделать элемент невидимым, если эта колонка не отображена в шаблоне сайта. Если элемент содержимого "никак" не появляется, проверьте установку параметров Колонка и Язык.</label>
			<label index="_colPos.seeAlso">tt_content:sys_language_uid,
_MOD_web_layout:columns_multi,
_MOD_web_layout:columns_single</label>
			<label index="cols.description">Выберете определенное количество колонок таблицы.</label>
			<label index="CType.description">Выберете, какой тип содержимого страницы представляет этот элемент. При сохранении элемента появятся дополнительные параметры.</label>
			<label index="CType.details">"Тип" элемента влияет на параметры, отображаемые в форме его редактирования, поэтому удостоверьтесь, что сохранили запись перед дальнейшими ее изменениямиs. Вот описание различных типов: &lt;strong&gt;Заголовок&lt;/strong&gt; Этот тип позволяте вставить стандартный заголовок элемента содержимого и ничего более. Почти все другие типы, описанные ниже, также включают заголовок в своих параметрах. Но тип Заголовок, просто предоставляет возможность вставки заголовка, и &lt;em&gt;ничего&lt;/em&gt; более. &lt;strong&gt;Текст&lt;/strong&gt; Позволяет вставить обычное содержимое страницы. &lt;strong&gt;Текст с изображением&lt;/strong&gt; То же, что и тип Текст (обычное содержимое страницы), но с возможностью вставки изображения. &lt;strong&gt;Изображение&lt;/strong&gt; То же, что и Текст с изображением, но без текста. &lt;strong&gt;Список&lt;/strong&gt; Позволяет создать список. Каждая строка текстового поля превращается в отдельный элемент списка. &lt;strong&gt;Таблица&lt;/strong&gt; Позволяет создать &lt;em&gt;единственную&lt;/em&gt; таблицу. Каждая строка преобразуется в строку таблицы, а вертикальная черта "|" разделяет колонки. &lt;strong&gt;Ссыка на файл&lt;/strong&gt; Предоставляет создать список файлов для скачивания. Можно вставить эскизы в список, также как и размер файлов. &lt;strong&gt;Мультимедиа&lt;/strong&gt; Позволяет вставить мультимедиа элементы – звук, видео, java приложения и flash анимацию. &lt;strong&gt;Форма&lt;/strong&gt; Позволяет создавать почтовые формы. Существует специальный синтаксис для их создания. &lt;strong&gt;Форма поиска&lt;/strong&gt; Вставка поисковой формы с отображением результатов поиска, если запрос относится к странице. &lt;strong&gt;Форма регистрации на сайте&lt;/strong&gt; Отображает форму регистрации пользователей на сайте. Нужно создать хотя бы одного пользователя и их группу, перед тем как появиться смысл в ее использовании. &lt;strong&gt;Текстовое поле&lt;/strong&gt; Нужно для определенным образом разработанного дизайна, обычно включающего некий текст и изображение. Другими словами, что-то неопределенное. Однако определенные подтипы позволяют выбирать различные пути для создания текста и изображения. Используейте только если знаете, что делаете. &lt;strong&gt;Меню/карта сайта&lt;/strong&gt; Предлагает на выбор различные меню ссылки и карты сайта, которые Вы можете вставить на страницу. &lt;strong&gt;Вставить записи&lt;/strong&gt; Это место для помещения других записей. Другими словами, этот элемент позволяет прикрепить любые другие элементы содержимого откуда то ни было, и, таким образом, поместить их на страницу. &lt;strong&gt;Вставка расширения&lt;/strong&gt; Позволяет вставить форум, гостевую книгу, список адресов, корзину покупок и т.п. Различные возможности появляются &lt;em&gt;только&lt;/em&gt; если они должным образом настроены в шаблоне сайта. Убедитесь в этом перед их использованием. &lt;strong&gt;Скрипт (сценарий)&lt;/strong&gt; Зарезервировано для пользовательских целей, дозволенных разработчиком шаблона, позволяя Вам вставлять определенное этим кодом содержимое страницы или любое специализированное, нужное Вам содержимое. &lt;strong&gt;HTML&lt;/strong&gt; Обычный HTML код. Все, помещенное здесь, будет отображено на странице без какой-либо обработки.</label>
			<label index="_CType.image">EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/ttcontent_4.png</label>
			<label index="_CType.seeAlso">tt_content:colPos,
tt_content:sys_language_uid,
Об элементах содержимого | https://docs.typo3.org/typo3cms/GettingStartedTutorial/EditAndCreatePagesAndContent/EditPageContent/</label>
			<label index="date.description">Введите данные, отображаемые под заголовком.</label>
			<label index=".description">Все видимое наполнение web страниц в TYPO3 обычно формируется записями "Pagecontent", обычно упоминаемые как "Элементы содержимого". Часто Элементы содержимого управляются через модуль "Страница", спроектированный для обработки содержимого в нескольких колонках и на нескольких языках.</label>
			<label index=".details">Записи "Pagecontent" идут в определенном порядке и могут быть переупорядочены. Также помните, что выбор "Колонки" и "Языка" влияет на место и ситуацию появления содержимого. Если Вы не изменяли значения "Язык" и "Колонка", то можете быть уверенны, что содержимое сформируется по умолчанию.</label>
			<label index="endtime.description">Введите дату, начиная с которой элемент содержимого будет скрыт с сайта.</label>
			<label index="_endtime.seeAlso">pages:endtime,
tt_content:starttime,
tt_content:hidden,
tt_content:fe_group</label>
			<label index="fe_group.description">Выберете группу пользователей сайта, которая сможет видеть этот элемент содержимого.</label>
			<label index="fe_group.details">Параметры в этом блоке зависят от того, какие группы пользователей созданы на сайта и доступны для Вас. Выбрав здесь группы пользователей, Вы скрываете элемент содержимого для незарегистрированных на сайте пользователей. Этот элемент будет виден лишь при регистрации на сайте пользователей из выбранных групп. Эффект от "Скрыть после входа в систему", отчасти противоположен – элемент содержимого будет &lt;em&gt;скрыт&lt;/em&gt; после входа в систему &lt;em&gt;любого&lt;/em&gt; пользователя сайта. Это полезно для предоставления информации, например, как зарегистрироваться на сайте, которая уже не нужна после регистрации пользователя.</label>
			<label index="_fe_group.seeAlso">tt_content:hidden,
tt_content:starttime,
tt_content:endtime,
pages:fe_group,
fe_users,
fe_groups</label>
			<label index="filelink_size.description">Включите, если хотите отобразить размер файла.</label>
			<label index="header.description">Введите заголовок элемента содержимого.</label>
			<label index="header.details">Почти все элементы содержимого (за исключением пожалуй лишь типа HTML), отображают заголовок над содержимым. Если Вы не желаете отображать заголовок, установите тип заголовка как "Скрытый". Или Вы можете ничего не вводить в это поле. Некоторые типы элементов содержимого не отображают по умолчанию заголовок. В этом случае поле заголовка называется "Название". Один из таких типов – элемент содержимого HTML.</label>
			<label index="_header.image">EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/ttcontent_6.png</label>
			<label index="header_layout.description">Выберете визуальный дизайн заголовка.</label>
			<label index="header_layout.details">Если Вы выберете "Обычный", будет использован стандартный дизайн (одна из компоновок 1-5). Либо Вы можете выбрать компоновку с 1 по 5, которые настраиваются в шаблоне сайта, как индивидуальный визуальный дизайн. Выбрав "Скрытый", Вы скроете заголовок. Это нужно, если Вы хотите назвать свой элемент содержимого (для идентификации его во внутреннем интерфейсе), но не хотите отображать заголовок на web сайте.</label>
			<label index="_header_layout.seeAlso">tt_content:header</label>
			<label index="header_link.description">Создается ссылка от заголовка. Можно вставить id страницы, адрес email или URL/</label>
			<label index="_header_link.seeAlso">tt_content:header</label>
			<label index="header_link.syntax">Если Вы вставите id-номер, например "51", будет создана ссылка на страницу с id=51 &lt;em&gt;внутри&lt;/em&gt; TYPO3.
Если Вы вставите email адрес, например "name@my-domain.test", ссылка будет указывать на этот адрес электронной почты.
Если Вы вставите URL или домен, например "www.typo3.com" или "http://www.my-domain.org", ссылка будет указывать на этот web сайт.</label>
			<label index="header_position.description">Выравнивание заголовка по левому, правому краю или по центру.</label>
			<label index="_header_position.seeAlso">tt_content:header</label>
			<label index="_header.seeAlso">tt_content:header_position,
tt_content:header_link,
tt_content:header_layout,
tt_content:date,</label>
			<label index="hidden.description">Установите этот флажок, если хотите скрыть элемент содержимого.</label>
			<label index="_hidden.seeAlso">tt_content:starttime,
tt_content:endtime,
tt_content:fe_group,
tt_content:colPos,
tt_content:sys_language_uid</label>
			<label index="_.image">EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/ttcontent_1.png,
EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/ttcontent_2.png,
EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/ttcontent_3.png</label>
			<label index="imageborder.description">Включите, если хотите сделать цветную рамку вокруг изображения.</label>
			<label index="_imageborder.seeAlso">tt_content:imagecols,
tt_content:image</label>
			<label index="imagecaption.description">Введите заголовок для блока изображений</label>
			<label index="imagecaption.details">По умолчанию заголовок позиционируется под всем блоком изображений. Но шаблон Вашего сайта может быть настроен для включения заголовка для каждого изображения, установкой "styles.content.imgtext.captionSplit=1" в константах Вашего шаблона. При этом каждая строка этого поля становиться заголовком соответствующего изображения в списке. Поле текста заголовка также используется элементов содержимого типа "Ссылки на файлы", где каждая строка представляет собой описание соответствующего файла в списке.</label>
			<label index="imagecaption_position.description">Выравнивание заголовка изображения по правому, левому краю или по центру.</label>
			<label index="_imagecaption_position.seeAlso">tt_content:imagecaption,
tt_content:image</label>
			<label index="_imagecaption.seeAlso">tt_content:imagecaption_position,
tt_content:image</label>
			<label index="imagecols.description">Определите количество колонок в блоке изображений.</label>
			<label index="_imagecols.seeAlso">tt_content:image_noRows,
tt_content:image</label>
			<label index="image_compression.description">Определить параметры сжатия/качества.</label>
			<label index="_image_compression.seeAlso">tt_content:image_frames,
tt_content:image_effects,
tt_content:image</label>
			<label index=".image_descr">Модуль Страница используется для удобства управления элементами содержимого, упорядочивания их по колонкам и языкам. Элементы содержимого имеют большие формы редактирования со множиством параметров. "Тип" определяет отображение параметров. Во внешнем интерфейсе – на web странице, элемент содержимого может выглядеть примерно так.</label>
			<label index="image.description">Вставьте одно или несколько изображений.</label>
			<label index="image.details">Вы можете прикрепить к элементу содержимого нужное количество изображений. В зависимости от настроек TYPO3, Вы можете использовать любой нравящийся Вам формат. И даже особенно не беспокойтесь об их размере и сжатии, так как их обработка происходит внутри TYPO3. При использовании типа "Текст с изображением", важно выбрать правильное положение блока изображений. Для этого используйте селектор полжения ниже (или щелкните по полю списка изображений в Классическом внутреннем интерфейсе). Смотрите ссылку на "Содержимое страницы / Положение" ниже. Можно отображать изображения в несколько рядов и включить параметр ссылки, показывающей увеличенную версию изображения. Это лишь несколько параметров. Обычно доступны не все настройки. Это зависит от настройки ваших прав в системе.</label>
			<label index="image_effects.description">Выберете специалный эффект для обработки изображения.</label>
			<label index="_image_effects.seeAlso">tt_content:image_compression,
tt_content:image_frames,
tt_content:image</label>
			<label index="image_frames.description">Выберете специальные параметры обрабмления изображения.</label>
			<label index="_image_frames.seeAlso">tt_content:image_compression,
tt_content:image_effects,
tt_content:image</label>
			<label index="imageheight.description">Введите высоту изображения в пикселях.</label>
			<label index="_imageheight.seeAlso">tt_content:imagewidth,
tt_content:image</label>
			<label index="_image.image">EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/ttcontent_5.png</label>
			<label index="image.image_descr">Это откроет все параметры, доступные для вставки изображения в элемент содержимого. Далеко не все из них вам понадобятся.</label>
			<label index="image_link.description">Определите ссылку для изображения.</label>
			<label index="image_link.details">По умолчанию, все изображения имеют одинаковую ссылку. Но Вы можете попросить администратора настроить шаблон TypoScript, чтобы для каждого изображения была отдельная ссылка. В этом случае можно ввести ссылки через запятую. Смотрите Содержимое страницы&gt;Ссылки ниже для ознакомления с деталями синтаксиса.</label>
			<label index="_image_link.seeAlso">tt_content:header_link,
tt_content:image_zoom,
tt_content:image</label>
			<label index="image_noRows.description">Отключает строгие строки таблицы в блоке изображения.</label>
			<label index="image_noRows.details">Это трудно поясняемый параметр, но вообразите, что у вас есть 2 или более колонок &lt;em&gt;и&lt;/em&gt; строк изображений. И если одно изображение в верхнем ряду немного выше второго, то это создаст больший промежуток во втором ряду между верхним и нижним изображением. Это происходит из-за того, что изображения помещаются в каждую ячейку таблицы. Включив этот параметр, то все изображения в столбце будут в одной ячейки таблицы, поэтому они будут на равном расстоянии друг от друга. Возможно это будте лучше восприниматься.</label>
			<label index="_image_noRows.seeAlso">tt_content:imagecols,
tt_content:image</label>
			<label index="imageorient.description">Выберете позицию блока изображений по отношению к основному тексту.</label>
			<label index="imageorient.details">Позиции выше и ниже основного текста довольно понятны. Параметр "В тексте" значит, что блок изображения отображается с обтеканием текста. Выбирав этот параметр, шаблон уменьшит изображения, чтобы они занимали меньше места, оставляя пространство для текста. Выбрав "В тексте" можно уточнит, ниже, выше или "Без обтекания". Выбрав "В тексте" выше, основной текст будет обтекать изображение &lt;em&gt;снизу&lt;/em&gt; при достижении начала блока изображений. Другими словами, текст &lt;em&gt;обтекает&lt;/em&gt; блок изображений. Выбрав "В тексте" ниже "Без обтекания", текст не будет продолжаться под блоком изображений, а просто заполнит всю колонку. Кроме визуального отличия, есть и технический аспект. Если вы позволите тексту обтекать блок изображения, и если текста будет недостаточно для полного обтекания – создается впечатление, что происходит наслоение элементов содержимого на странице. Это легко утранить, изменив "В тексте" на аналогичную но "Без обтекания".</label>
			<label index="_image.seeAlso">tt_content:imagewidth,
tt_content:imageheight,
tt_content:imageorient,
tt_content:imageborder,
tt_content:image_noRows,
tt_content:image_link,
tt_content:image_zoom,
tt_content:imagecols,
tt_content:imagecaption,
tt_content:image_effects,
tt_content:image_frames,
tt_content:image_compression,
Using images ("Getting Started") | https://docs.typo3.org/typo3cms/GettingStartedTutorial/TheFileModuleOrImageArchives/ManagingFilesInTypo3/
Using images (Animation) | FILE:EXT:welcome/modsub/ani_10.gif</label>
			<label index="imagewidth.description">Введите ширину изображения в пикселях.</label>
			<label index="imagewidth.details">Обычно максимальная ширина изображения настраивается в шаблоне и Вам не нужно ничего вводить, если используемое изображение соответствует этим размерам. Но можно определить и нужную, определенную ширину.</label>
			<label index="_imagewidth.seeAlso">tt_content:imageheight,
tt_content:image</label>
			<label index="image_zoom.description">Включите этот параметр и для изображения будет сделана ссылка на его увеличенную версию</label>
			<label index="image_zoom.details">Этот параметр переопределяет значение в поле ссылки.</label>
			<label index="_image_zoom.seeAlso">tt_content:image_link,
tt_content:image</label>
			<label index="layout.description">Выберете схему.</label>
			<label index="layout.details">Этот параметр не используется в шаблоне по умолчанию, но может использоваться для дополнительной обработки. Количество реализаций по умолчанию зависит от типа элемента содержимого: &lt;b&gt;"Ссылки на файлы":&lt;/b&gt; "Обычный" – список ссылок без эскизов. "Макет 1" слева от ссылки добавляется значек файла. "Макет 2" добавляется эскиз для изображения для которого нет значка. Вокруг добавляется черная рамка. "Макет 3" то же, что и Макет 2, но без черной рамки.</label>
			<label index="linkToTop.description">Если включено, после элемента содержимого появится маленькая ссылка "На верх".</label>
			<label index="list_type.description">Выберете вставляемое расширение.</label>
			<label index="list_type.details">Список расширений, которые Вы можете вставить на страницу. Можно вставить установленные расширения.</label>
			<label index="_list_type.image">EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/ttcontent_7.png</label>
			<label index="_list_type.seeAlso">_MOD_tools_em</label>
			<label index="media.description">Дополните список файлов.</label>
			<label index="menu_type.description">Выберете тип создаваемого меню.</label>
			<label index="menu_type.details">Вот краткое описание каждого типа: &lt;strong&gt;Меню этих страниц&lt;/strong&gt; Список ссылок на страницы, вставленные в список "Исходная точка". &lt;strong&gt;Меню подстраниц этих страниц&lt;/strong&gt; Общий список ссылок на подстраницы страниц, находящихся с списке "Исходная точка". Если Вы не определите исходной точки, будут выбраны подстраницы исходной страницы. &lt;strong&gt;Меню постраниц этих страниц с резюме&lt;/strong&gt; Подобно предыдущему, но включая содержимое поля "Резюме" этих страниц. &lt;strong&gt;Меню постраниц этих страниц с разделами&lt;/strong&gt; Подобно предыдущему, но включая ссылки "подменю" ко всем элементам содержимого на странице, с установленным параметром "Включить в меню". &lt;strong&gt;Карта сайта&lt;/strong&gt; Отображает классическое дерево сайта. Возможно Ваш шаблон TypoScript спроектирован для другого дизайна карты сайта, но Вы получите карту сайта не зависящую от него. Помните, что карта сайта будет начинаться с текущей страницы, независимо от настроек страниц в поле "Исходная точка". &lt;strong&gt;Меню разделов (содежимое страниц, включенных в индексирование)&lt;/strong&gt; Отображает меню с элементами содержимого этой страницы (или страниц, определенных в списке "Исходная точка"). Хорошая возможность создания содержимого в начале длинной страницы. Помните, что выбираются все элементы содержимого с включенным параметром "Включить в меню". Поэтому, если Вы не хотите представить элеменит в этом меню, просто снимите флажок "Включить в меню" для этого элемента. &lt;strong&gt;Недавно обновленные страницы&lt;/strong&gt; Отображаются 10 последних обновленных страниц. &lt;strong&gt;Примечание:&lt;/strong&gt; если, при обновлении страниц, эти страницы не появились в этом меню, просто очистите кеш страниц, и проблема разрешится. &lt;strong&gt;Связанные страницы (по ключевым словам)&lt;/strong&gt; Отображаются связанные страницы, на основе ключевых слов, установленных для страниц. &lt;b&gt;Примечание:&lt;/b&gt; исходная точка многих перечисленных типов меню - текущая страница. Но можно определить другую исходную точку (или даже несколько!), добавив их в список "Исходная точка". Смотрите по ссылке ниже.</label>
			<label index="_menu_type.seeAlso">tt_content:pages,
tt_content:sectionIndex</label>
			<label index="multimedia.description">Вставьте мультимедиа элемент, например ролик flash.</label>
			<label index="pages.description">Вставить страницу(ы)</label>
			<label index="pages.details">В этом поле можно создать связи со страницей (или несколькими) в TYPO3. Это поле используется многими типами элементов содержимого. Если Вы не определите страницу, будет использоваться текущая страница. В типе "Блок поиска", введенная страница будет целевой для поиска. Удостоверьтесь, что на ней имеется аналогичный элемент типа "Блок поиска" (или похожий) для отображения результатов поиска. Иначе в этом не будет смысла. "Форма входа в систему" также использует это поле для перенаправления регистрации на определенную страницу. Но эта страница не обязательно должна содержать однотипный элемент, в случае успешной регистрации можно перенаправить пользователя на любую страницу TYPO3! Если Вы определите вторую страницу в этом списке, то ее id будет передан в систему регистрации на сайте, как страницей внутри TYPO3, где содержиться база данных для поиска пользователей. Используйте это, только если Ваш шаблон не настроен должным образом. Для работы процедуры входа в систему, нужно удостовериться, что 1) Вы создали по крайней мере одного пользователя и группу пользователей Web-сайта, и что используются правильное имя пользователя и пароль, 2) Вы в своем шаблоне TypoScript настроены страницы (обычно SysFolder), где могут быть найдены пользователи или альтернативно определили это второй страницей в этом списке страниц 3) cookies должны быть включены. Элементы типа "Меню/карта сайта" также используют это поле. В этом случае страница(ы) говорят, с какого места в дереве страниц будет представлено меню или даже целые страницы. Это зависит от подтипа меню/карты сайта. И наконец, элементы типа "Форма" используют это поле, как страницу, на которую перенаправляется пользователь после подтверждения формы. Можно вставить страницу с информацией типа "Спасибо, с вами свяжутся".</label>
			<label index="_pages.seeAlso">tt_content:CType,
tt_content:recursive</label>
			<label index="pi_flexform.description">Настройка FlexForm расширений.</label>
			<label index="pi_flexform.details">Некоторые расширения могут потребовать настройки. Они могут использовать это поле для своей настройки в стиле FlexForm (сохраняется как XML).</label>
			<label index="_pi_flexform.seeAlso">tt_content:list_type</label>
			<label index="records.description">Определение ссылки на записи.</label>
			<label index="recursive.description">Выберете, сколько подуровней может быть дополнительно выбрано для каждой странице в списке.</label>
			<label index="recursive.details">Имеет ли эта возможность смысл или нет, зависит исключительно от реализации шаблона и/или типа элемента содержимого. Но в основном, если эта возможность включена, то это означает, что для каждой страницы в блоке "Переслать на страницу/Начальная точка" будут выбраны все подстраницы с указанного здесь количества уровней! &lt;strong&gt;Внимание:&lt;/strong&gt; если здесь назначено много страниц. То с этим параметром будет выбрано невообразимое их количество!</label>
			<label index="_recursive.seeAlso">tt_content:pages</label>
			<label index="rte_enabled.description">Если включено, то редактор текста (Rich Text Editor) будет отключен для "Текста" и "Текста с изображением" (&lt;em&gt;лишь в этих элементах&lt;/em&gt;)</label>
			<label index="_rte_enabled.seeAlso">tt_content:bodytext</label>
			<label index="section_frame.description">Определите параметры обрамления для этого элемента содержимого.</label>
			<label index="_section_frame.seeAlso">tt_content:spaceAfter,
tt_content:spaceBefore</label>
			<label index="sectionIndex.description">Если включено, элемент содержимого появится в индексах раздела.</label>
			<label index="sectionIndex.details">Подробнее смотрите о выборе типа меню (щелкните ниже)</label>
			<label index="_sectionIndex.seeAlso">tt_content:menu_type</label>
			<label index="_.seeAlso">Page Content principles | https://docs.typo3.org/typo3cms/GettingStartedTutorial/GeneralPrinciples/PageContent/,
_MOD_web_layout</label>
			<label index="selected_categories.description">Страницы или элементы содержимого выбранных категорий будут отображены в меню.</label>
			<label index="select_key.description">Введите строку кода.</label>
			<label index="select_key.details">Где и как используется содержимое этого поля, зависит от контекста его употребления. На данный момент его не рекомендуется использовать.</label>
			<label index="_select_key.seeAlso">tt_content:list_type</label>
			<label index="spaceAfter.description">Введите расстояние (в пикселях) &lt;em&gt;после&lt;/em&gt; этим элементом содержимого.</label>
			<label index="_spaceAfter.seeAlso">tt_content:spaceBefore,
tt_content:section_frame</label>
			<label index="spaceBefore.description">Введите расстояние (в пикселях) &lt;em&gt;перед&lt;/em&gt; этим элементом содержимого.</label>
			<label index="_spaceBefore.seeAlso">tt_content:spaceAfter,
tt_content:section_frame</label>
			<label index="splash_layout.description">Определите дизайн текстового блока.</label>
			<label index="splash_layout.details">&lt;strong&gt;Примечание:&lt;/strong&gt;текстовый блок имеет несколько предоставлений по умолчанию, но прежде всего он разработан в пользовательских целях. Поэтому его возможности главным образом зависят от текущего шаблона Web-сайта.</label>
			<label index="_splash_layout.seeAlso">tt_content:CType</label>
			<label index="starttime.description">Введите дату, начиная с которой элемент содержимого будет отображаться.</label>
			<label index="_starttime.seeAlso">pages:starttime,
tt_content:endtime,
tt_content:hidden,
tt_content:fe_group</label>
			<label index="subheader.description">Введите подзаголовок. Он отображается под обычным заголовком. В случае "Формы", это поле – электронная почта получателя.</label>
			<label index="subheader.details">Подзаголовок отображается только с типом элемента содержимого "Заголовок". &lt;strong&gt;Примечание:&lt;/strong&gt; используя элемент содержимого "Форма", это поле называется "E-mail получателя:" и содержит электронный адрес получателя формы. Поэтому важно предоставить доступ к этому полю для пользователей.</label>
			<label index="_subheader.seeAlso">tt_content:header
tt_content:bodytext</label>
			<label index="sys_language_uid.description">Выберете системный язык для этого элемента. &lt;strong&gt;Примечание&lt;/strong&gt; это затрагивает видимост элемента.</label>
			<label index="sys_language_uid.details">Позволяет назначить определенный язык для элемента содержимого. Выбрав что-либо, кроме значения по умолчанию, Вы &lt;em&gt;скроете&lt;/em&gt; элемент, если только выбранный язык не был настроен в шаблоне TypoScript. Доступные в системе языки создаются администратором.</label>
			<label index="_sys_language_uid.seeAlso">tt_content:colPos,
sys_language,
Localization concepts [Technical] | http://typo3.org/documentation/tips-tricks/multi-language-sites-in-typo3/,
_MOD_web_layout:language_list</label>
			<label index="table_bgColor.description">Выберете фон таблицы.</label>
			<label index="table_border.description">Выберете толщину рамки таблицы.</label>
			<label index="table_cellpadding.description">Выберете расстояние от рамки до содержимого ячейки.</label>
			<label index="table_cellpadding.details">Это расстояние "внутрь" ячейки. Одинаковое расстояние по всем направлениям, сверху, снизу, справа и слева.</label>
			<label index="table_cellspacing.description">Выберете расстояние между ячейками таблицы.</label>
			<label index="table_cellspacing.details">Это расстояние между ячейками в колонках и строках. Одинаковое расстояние по всем направлениям, сверху, снизу, справа и слева.</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
