<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<T3locallangExt>
  <data type="array">
    <languageKey index="ru" type="array">
			<label index="abstract.description">Введите резюме содержимого. Оно может использоваться как краткий обзор статей.</label>
			<label index="abstract.details">Резюме – это краткое содержимое страницы, которое может быть немного длиннее поля &lt;i&gt;Описание&lt;/i&gt; field. В отличии от описание, резюме не отображается в результатах поиска в поисковых машинах, оно предназначено для использования лишь в Ваших личных целях. По умолчанию, TYPO3 позволяет создавать элемент содержимого типа &lt;i&gt;Карта сайта&lt;/i&gt;, выбрав тип &lt;i&gt;Меню подстраниц данных страниц (по резюме)&lt;/i&gt; для создания резюме статей. При заполненном резюме, оно используется вместо описания. &lt;b&gt;Примечание:&lt;/b&gt; не нужно вводить снова текст текст описания в &lt;i&gt;поле Резюме&lt;/i&gt;. Конечно, администраторы могут по своему использовать это поле в свойи шаблонах TypoScript.</label>
			<label index="_abstract.seeAlso">pages:description</label>
			<label index="alias.description">"Псевдоним" - уникальная строка идентификации страницы. Можно использовать эту строку вместо идентификационного номера, для ссылки на страницу.</label>
			<label index="alias.details">В конечном счете страница идентифицируется по ее идентификационному номеру. Например, в TYPO3 можно сослаться на страницу ".../? id=123". Если у страницы с id "123" есть псевдоним 'one_two_three', то по URL ".../? id=one_two_three" будет отображена та же самая страница, потому что "one_two_three" - псевдоним для id "123". Обычно, псевдонимы назначаются для ограниченного количества страниц, предположительно, связанным с большим числом страниц. В большинстве конфигураций TYPO3 можно использовать синтаксис ".. &amp;lt;link one_two_three&amp;gt;go to the page&amp;lt;/link&amp;gt; .." для создания ссылки на страницу. Это легко запоминается. Другое применение - изменение ссылок, которые должны вести на другую страницу. Можно удалить псевдоним с одной страницы и дать его другой, на которую теперь нужно ссылаться. При этом все ссылки, указывающие на страницу по псевдониму, будут физически указывать на страницу с другим id номером.</label>
			<label index="alias.syntax">Псевдоним может содержать лишь строчные алфавитно-цифровые символы и должен быть уникальным. Пожалуйста помните: если введенное значение не было уникально, оно будет автоматически дополнено числом.</label>
			<label index="author.description">Введите имя автора страницы.</label>
			<label index="author.details">Как используется имя автора, зависит от настроек в шаблоне TypoScript. - Вы использовать его в мета-теге. - Если страницы TYPO3 используются как "статьи", можно использовать это поле как имя автора страницы (статьи).</label>
			<label index="author_email.description">Введите e-mail адрес автора страницы.</label>
			<label index="_author_email.seeAlso">pages:author</label>
			<label index="_author.seeAlso">pages:author_email</label>
			<label index="backend_layout.description">Выбор шаблона внутреннего интерфейса только для этой конкретной страницы.</label>
			<label index="backend_layout.details">Если созданы дополнительные макеты внутреннего интерфейса, то здесь можно их добавить, чтобы модуль страницы сформировал столбцы на странице в соответствии с выбранным шаблоном. Обычно это отражения шаблона внешнего интерфейса для упрощения распознавания местоположения элементов содержимого на странице. Можно ничего не выбирать или выбрать "Нет", для получения внешнего вида столбцов по умолчанию для этой страницы. Если выбран шаблон или "Нет", то это переназначит любые унаследованные от родительских страниц настройки для текущей страницы. Выбор автоматически &lt;b&gt;НЕ&lt;/b&gt; наследуется подстраницами - вместо этого используйте &lt;b&gt;Шаблон внутреннего интерфейса (подстраницы текущй страницы)&lt;/b&gt;.</label>
			<label index="backend_layout_next_level.description">Выбор шаблона внутреннего интерфейса для подстраниц текущей страницы.</label>
			<label index="backend_layout_next_level.details">Если созданы дополнительные макеты внутреннего интерфейса, то здесь можно их добавить, чтобы модуль страницы сформировал столбцы на подстраницах текущей страницы в соответствии с выбранным шаблоном. Обычно это отражения шаблона внешнего интерфейса для упрощения распознавания местоположения элементов содержимого на странице. Можно ничего не выбирать или выбрать "Нет", для получения внешнего вида столбцов по умолчанию для этой страницы. Если выбран шаблон или "Нет", то это переназначит любые унаследованные от родительских страниц настройки для текущей страницы. Выбранное автоматически наследуется всеми подстраницами, поэтому настройку не нужно проводить для каждой из них отдельно.</label>
			<label index="_backend_layout_next_level.seeAlso">pages:backend_layout</label>
			<label index="_backend_layout.seeAlso">pages:backend_layout_next_level</label>
			<label index="cache_timeout.description">Устанавливается время повтороного кеширования для страницы.</label>
			<label index="cache_timeout.details">По умолчанию, страницы хранятся в кеше в течение 24 часов. По истечению этого периода страницы заново формируются и обновляются в кеше. В зависимости от Вашей настройки, кеширование может обновлятся в полночь. В любом случае, здесь Вы можете установить другое время для обновления страниц в кеше. Этот параметр довольно редко используется.</label>
			<label index="_cache_timeout.seeAlso">pages:no_cache</label>
			<label index="content_from_pid.description">Если установлено, это id альтернативной страницы, элементы содержимого которой будут отображены вместо элементов текущей страницы. Применение зависит от реализации шаблона.</label>
			<label index="description.description">Введите короткое описание страницы, которое будет отображаться в списке результатов поисковых движков.</label>
			<label index="description.details">Большинства сайтов на TYPO3 используют описания в мета тегах страницы, но можно изменить шаблон TypoScript под собственные нужды. Поисковые системы отображают описание в списке результатов поиска. Поэтому текст не должен быть длинным (максимально около 160 символов), кроме того, в нем должен быть определенный смысл при его отображении. Также, описание будет отображаться, если Вы создадите элемент содержимого типа "Карта сайта", выбрав тип меню &lt;i&gt;Меню подстраниц данных страниц (по резюме)&lt;/i&gt;. &lt;b&gt;Примечание:&lt;/b&gt; некоторые поисковые машины используют описание, только если текст не найден в содержимом страницы. Так что не повторяйтесь.</label>
			<label index="_description.seeAlso">pages:keywords pages:abstract</label>
			<label index="doktype.description">Выберете тип страницы, определяющий, будет ли страница видима во внешнем интерфейсе или она предназначена для других целей.</label>
			<label index="doktype.details">"Стандартная" и "Секция внутренних пользователей" - видимые страницы, представленные во внешнем интерфейсе или для других целей. "Внешняя ссылка" или "Ссылка" делают страницу ссылкой либо на внешний URL, либо на другую страницу в дереве страниц. "Точка крепления" - также обычная страница, но не представленная в навигации. &lt;em&gt;Этот тип страниц не рекомендуется использовать! Вместо этого используйте параметр "Не отображать в меню"!&lt;/em&gt; &lt;b&gt;Специальные типы:&lt;/b&gt; "Распорка" имеет значение, если Ваша навигация во внешнем интерфейсе ее будет использовать. При этом, она не представляет обычную страницу с содержимым, но будет просто пунктом в меню, который нельзя будет выбрать. "Системная директория" - тип страницы, не видимый во внешнем интерфейсе как web страница, она используется для хранения выбранных Вами записей. "Корзина", может использоваться для скрытия страниц и записей из внешнего интерфейса. &lt;b&gt;Примечание:&lt;/b&gt; За каждым типом закреплен определенный значек. Определенные типы могут быть недоступны для пользователя. И наконец, каждому типу присущи его определенные настройки и каждый из них может содержать лишь определенные записи элементов (Системная директория допускает использование любых записей).</label>
			<label index="_doktype.seeAlso">pages:shortcut, pages:url</label>
			<label index="endtime.description">Время "Стоп" - дата, начиная с которой страница не будет показана в сети.</label>
			<label index="_endtime.seeAlso">pages:starttime</label>
			<label index="endtime.syntax">Смотрите Страница / Старт (щелкните ниже)</label>
			<label index="extendToSubpages.description">По умолчанию, Старт, Стоп, Доступ и параметры Скрытия эффективны &lt;em&gt;только&lt;/em&gt; для страницы, для которой они установлены. Если установлен флажок "Включая подстраницы", то эти параметры будут наследоваться и на подстраницах этой страницы.</label>
			<label index="extendToSubpages.details">Представим, что Вы хотите создать целую секцию подстраниц, видимых для зарегистрированных пользователей. Установка параметров "Доступа" для корневой страницы этой секции, повлияет лишь на нее и страница не была бы видна в меню навигации без регистрации. Однако можно было бы получить доступ к подстраницам, дополнив URL id номером нужной страницы. Но, установив этот параметр, параметры доступа распространятся и на подстраницы корневой страницы.</label>
			<label index="_extendToSubpages.image">EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/pages_2.png</label>
			<label index="extendToSubpages.image_descr">Это значек страницы, ограниченной по доступу определенной группой и установленным флажком "Включая подстраницы". Отражает изменение вида значка.</label>
			<label index="_extendToSubpages.seeAlso">pages:hidden, pages:starttime, pages:endtime, pages:fe_group</label>
			<label index="fe_group.description">Если в "Доступе" выбрано название группы пользователей, то лишь ее члены смогут видеть эту страницу при регистрации. Специальный параметр "Скрыть после входа в систему", означает, что страница &lt;em&gt;не&lt;/em&gt; будет видна пользователям web сайта после их регистрации на сайте. И наоборот, "Видна при любом входе", сделает страницу доступной для любых зарегистрированных на сайте пользователей.</label>
			<label index="_fe_group.image">EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/fegroups_4.png</label>
			<label index="_fe_group.seeAlso">fe_groups</label>
			<label index="hidden.description">Включив этот параметр, Вы скроете страницу на web сайте.</label>
			<label index="hidden.details">Параметры "Скрыть", "Старт", "Стоп" и "Доступ" относятся к ограничению доступа к страницам и в этом они схожи по функциональности. В любом случае, страница, скрытая через эти параметры, не будет присутствовать в меню навигации сайта. Помните, что эти параметры относятся &lt;em&gt;только&lt;/em&gt; к странице, для которой они установлены. Если Вы хотите, чтобы установка распространялась и на подстраницы, нужно включить параметр "Включая подстраницы" в разделе доступ. Войдя как пользователь внутреннего интерфейса, можно просмотреть скрытые страницы, конечно, если у Вас есть к ним доступ.</label>
			<label index="_hidden.image">EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/hidden_page.gif,
EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/pages_1.png</label>
			<label index="hidden.image_descr">Значек скрытой страницы затемнен и к нему добавляется красный крестик. Вы можете просматривать скрытую страницу при регистрации во внутреннем интерфейсе. Красный квадрат с надписью "Preview", говорит Вам, что страница отображается для Вас ввиду специальных обстоятельств.</label>
			<label index="_hidden.seeAlso">pages:starttime,pages:endtime,pages:fe_group,pages:extendToSubpages</label>
			<label index="keywords.description">Введите ключевые слова через запятую для данной страницы. Можно исользовать короткие фразы.</label>
			<label index="keywords.details">Большинства сайтов на TYPO3 используют эти ключевые слова в мета тегах страницы, но можно изменить шаблон TypoScript под собственные нужды. Для оптимизации страницы для поисковых систем, подобных google, не нужно использовать более 3-6 ключевых слов. Нужно удостовериться, что ключевые слова находяться в содержимом страницы. Помните, что использовать ключевые слова можно и в поисковых расширениях для TYPO3 (напр. Индексный поиск) при соответствующей их настройке. Ключевые слова в TYPO3 можно использовать и для создания меню страниц со сходной тематикой. Для этого создайте элемент содержимого типа "Карта сайта", в которой выберете тип меню &lt;i&gt;Связанные страницы (на основе ключевых слов)&lt;/i&gt;.</label>
			<label index="_keywords.seeAlso">pages:description</label>
			<label index="l18n_cfg.description">Воздействует на доступные для страницы языки.</label>
			<label index="l18n_cfg.details">&lt;b&gt;Скрыть перевод страницы по умолчанию&lt;/b&gt; При включении, страница становиться доступной лишь на одном из языков. И любые попытки вывода страницы на языке по умолчанию закончатся сообщением об ошибке. &lt;b&gt;Спрятать страницу, если не существует перевода на текущий язык&lt;/b&gt; При установке, доступ к текущей странице без перевода на выбранный язык приведет к сообщению об ошибке. По умолчанию, при доступе к не переведенной странице будет показана страница на языке по умолчанию.</label>
			<label index="lastUpdated.description">Введите время и дату нового обновления этой страницы.</label>
			<label index="lastUpdated.details">Как используется значение этого поля, определяет шаблон TypoScript веб сайта. Сначала нужно вставить примечание "Последнее обновление" нужно вставить на страницы, а затем нужно настроить шаблона на его использование. Обычно оно используется для автоматического отображения даты и времени последнего обновления страницы, &lt;em&gt;если&lt;/em&gt; значение в это поле не будет принудительно вставлено.</label>
			<label index="lastUpdated.syntax">Формат : ЧЧ:ММ ДД-ММ-ГГГГ. Если Вы вставите, например "d", будет вставлено текущее время и дата. Можно вставить любое значение в это поле, например "+10", что добвить 10 дней к текущему значению.</label>
			<label index="layout.description">Выберете шаблон для страницы. Любые эффекты зависят от шаблона web сайта.</label>
			<label index="layout.details">Этот параметр не может оказать влияние на дизайн страницы, так как он зависит от того, как (и если) шаблон внешнего интерфейса его использует. В большинстве шаблонов по умолчанию он не используется.</label>
			<label index="media.description">Прикрепить мультимедийные файлы, связанные с этой страницей.</label>
			<label index="media.details">Это поле позволяет прикрепить различные файлы к записе страницы. Как используются эти файлы, зависит от Вашего шаблона. Так, в основном, что за файлы и в каком порядке они прикреплены, зависит от шаблона web сайта и от Вас. Например, это поле можно использовать для прикрепления логотипа к странице. Или можно запрограммировать шаблон, чтобы использовать первый прикрепленное изображение как ссылку в меню навигации. Но помните, это в основном зависит от того, как это поле запрограммировано в шаблоне.</label>
			<label index="module.description">Определяет страницу, как "модуль" внешнего интерфейса.</label>
			<label index="module.details">Во внутреннем интерфейсе есть модуль "Веб&gt;Модули", также есть заголовок "Модули" в "Инструменты пользователя&gt;Центр заданий". В обоих перечислены "Внешние модули" к которым имеет доступ пользователь. В основном, установка этого параметра просто отмечает эту страницу, чтобы внутренний интерфейс знал, что эта страница содержит, например форум, или это корневая страница раздела магазина на web сайте. И на основе этого, во внутреннем интерфейсе может отобразить список ссылок на основе сходной функциональности в модуле "Веб&gt;Модули". Отображение во внешнем интерфейсе в значительной степени не затрагивается. Так, эффект от "отметки" страницы, как модуль "Магазин", просто отобразит список ссылок на модули во внутреннем интерфейсе. Немного болше об этом написано в документации по управлению сайтом. Мы рекомендуем, чтобы только у пользователей-администраторов был доступ к этому полю.</label>
			<label index="mount_pid.description">Установить id этой страницы. Это значит, что подстраницами этой страницы будут считаться подстраницы страницы с этим id.</label>
			<label index="mount_pid.details">Во внешнем интерфейсе это осуществляется через добавление новой переменной, &amp;MP, связывающей установленную ветвь с основной ветвью, спаривая id страниц.</label>
			<label index="mount_pid_ol.description">Если установлено, точка крепления "перекрывается" монтированной страницей. Это выглядит, как будто точки монтирования не существует, а вместо нее вставлена монтируемая страница.</label>
			<label index="_mount_pid_ol.seeAlso">pages:mount_pid</label>
			<label index="_mount_pid.seeAlso">pages:mount_pid_ol</label>
			<label index="nav_hide.description">Включение этого параметра, спрячет страницу из меню навигации по web сайту во внешнем интерфейсе. Но страница все еще будет видна по ее непосредственному ID.</label>
			<label index="_nav_hide.seeAlso">pages:nav_title</label>
			<label index="nav_title.description">Альтернативный заголовок для элемента меню во внешнем интерфейсе. При использовании, это значение имеет преимущество над значением заголовка страницы.</label>
			<label index="newUntil.description">Введите "дату окончания срока действия" страницы.</label>
			<label index="newUntil.details">"Дата окончания срока действия" страницы не влияет на отображение страницы. Она нужна скорее для внутреннего применения, как напоминание о пересмотре содержимого страницы. Так, если содержимое страницы планируется измениять в определенный момент времени, Вы можете поставить здесь примерное время этого момента. Чтобы просмотреть даты окончания строка действия страниц, используйте "Обзор дерева страниц" в модуле "Веб&gt;Инфо".</label>
			<label index="_newUntil.seeAlso">pages:starttime</label>
			<label index="newUntil.syntax">Смотрите Страница/Старт (щелкните ниже)</label>
			<label index="no_cache.description">Этот параметр отключает кеширование страницы на сервере.</label>
			<label index="no_cache.details">Обычно страницы в TYPO3 кешируются на сервере после начального создания. Что приводит к значительному убыстрению отображения страницы после запроса. Для большинства страниц это не составляет проблему, наоборот, повышает производительность web сайта. Однако может понадобиться отключить кеширование страниц, если она содержит динамическое информационное наполнение, которое не должно кешироваться ни при каких обстоятельствах. Так или иначе, этот параметр отключает кеширование страницы на сервере.</label>
			<label index="_no_cache.seeAlso">pages:cache_timeout</label>
			<label index="no_search.description">Если включен, этот параметр исключает эту страницу из операций поиска на web сайте.</label>
			<label index="_.seeAlso">tt_content</label>
			<label index="shortcut.description">Вставьте ссылку на страницу. Запрос страницы с этим ID во внешнем интерфейсе перенаправить на страницу, на котороую установлена ссылка.</label>
			<label index="shortcut.details">Щелкните по значку "Обзор записей", для выбора в новом окне страницы, на которую будет указывать данная страница. Этот параметр используется, только для "Типа" страницы - "Ссылка".</label>
			<label index="_shortcut.image">EXT:context_help/Resources/Public/Images/cshimages/page_shortcut.gif</label>
			<label index="shortcut.image_descr">Выберете страницу в Обзоре записей, на которую будет ссылаться данная страница.</label>
			<label index="shortcut_mode.description">Выберете режим ссылки. По умолчанию применяется тип ссылки перехода по id страницы. Альтернативно, можно перейти на первую или случайную подстраницу текущей страницы.</label>
			<label index="_shortcut.seeAlso">pages:doktype, pages:shortcut_mode</label>
			<label index="starttime.description">Время "Старт" определяет дату, с которой страница будет видна в сети. Используйте для "публикации" страницы, начиная с определенной даты. Если "Стартовое" время не определено, страница будет в любом случае видна в сети (конечно, если она не скрыта другим способом).</label>
			<label index="_starttime.seeAlso">pages:endtime,pages:hidden</label>
			<label index="starttime.syntax">Формат ДД-ММ-ГГГГ. Можно и по другому вводить значения - оно моментально будет вычислено. Например, если Вы введете "d", будет вставлена текущая дата. Можно ввести в поле любое значение, например "+10", что добавить 10 дней к текущей дате. То есть, введя "d+10", получите день, отстоящий от сегодня на 10 дней.</label>
			<label index="subtitle.description">Если нужно, введите подзаголовок.</label>
			<label index="subtitle.details">Использование этого поля зависит от шаблона. В большинстве случаев оно не используется. Вы можете использовать это поле для собственных нужд в Вашем шаблоне.</label>
			<label index="target.description">HTML цель для элементов меню, связанных с этой страницей. Также может использоваться для открытия страниц во всплывающем окне.</label>
			<label index="target.details">Устанавливайте это значение только для переназначения ссылок по умолчанию, которые в большинстве своем правильно настроены для большинства страниц в шаблоне TypoScript. Больше параметров имеется в поле для цели. Установка целого значения в начале поля, добавляет его в виде типа страницы по умолчанию. Например, если подача RSS настроена в Typoscript как typeNum=100, установка цели равной 100 может использоваться для добавления RSS ссылки в меню. Для открытия во всплывающем окне, используйте следующий синтаксис: 400x200 - страница будет открыта во всплывающем окне, размером 400x200 230x450:resizable=0,location=1 - страница будет открыта во всплывающем окне, с заданными параметрами. Комбинация: 100 600x350 - страница будет открыта во всплывающем окне с типом 100 2 _blank - страница будет открыта с в окне с целью "_blank" и типом 2</label>
			<label index="title.description.+">Обычно отображается в меню навигации сайта.</label>
			<label index="TSconfig.details.+">&lt;strong&gt;Пример:&lt;/strong&gt; Обычно модуль "Веб&gt;Страница" позволяет создавать содержимое в четырех колонках – левой, обычной, правой, крайней. Но обычно на сайтах используются лишь одна или две колонки. И некоторые из этих колонок содержимого лишь занимают место и даже сбивают пользователей с толку. Введя эту строку в поле "TSconfig" модуля "Веб&gt;Страница", можно будет работать лишь с "Обычной" или "Крайней" колонках! &lt;em&gt;mod.web_layout.tt_content.colPos_list = 0,3&lt;/em&gt; (Должно вводиться в одну строку!)</label>
			<label index="url.description">Введите URL, с которым предположительно связана эта страница.</label>
			<label index="url.details">Пример: "http://www.typo3.com" или просто "www.typo3.com", при установке "Тип" "http://". Селектор "Тип" используется для префикса URL. Этот параметр используется только если "Тип" страницы установлен на "Внешняя ссылка".</label>
			<label index="_url.seeAlso">pages:urltype</label>
			<label index="urltype.description">Настройка префикса URL.</label>
		</languageKey>
  </data>
</T3locallangExt>
